{
  "@nocobase/client": {
    "(Fields only)": "（仅字段）",
    "12 hour": "12 小时制",
    "24 hour": "24 小时制",
    "<": "<",
    "=": "=",
    ">": ">",
    "ACL": "访问控制",
    "ASC": "升序",
    "Access": "访问",
    "Access control": "访问控制",
    "Accessible": "允许访问",
    "Accuracy": "精确度",
    "Action": "操作",
    "Action after successful submission": "提交成功后动作",
    "Action column": "操作列",
    "Action display name": "操作名称",
    "Action logs": "操作日志",
    "Action name": "操作名称",
    "Action on existing records": "对已有数据操作",
    "Action on new records": "对新增数据操作",
    "Action permission": "操作权限",
    "Action permissions": "数据表操作权限",
    "Action scope": "可操作数据范围",
    "Action type": "操作类型",
    "Actions": "操作",
    "Add": "创建",
    "Add & Update": "添加 & 更新",
    "Add Markdown": "添加 Markdown",
    "Add attach": "增加关联",
    "Add block": "创建区块",
    "Add card": "添加卡片",
    "Add category": "添加分类",
    "Add child": "添加子记录",
    "Add child route": "添加子路由",
    "Add condition": "添加条件",
    "Add condition group": "添加条件分组",
    "Add exportable field": "添加可导出字段",
    "Add field": "添加字段",
    "Add filter": "添加筛选条件",
    "Add filter group": "添加筛选分组",
    "Add group": "添加分组",
    "Add link": "添加链接",
    "Add linkage rule": "添加联动规则",
    "Add menu item": "添加菜单项",
    "Add new": "添加",
    "Add new mode": "添加方式",
    "Add option": "添加选项",
    "Add page": "添加页面",
    "Add parameter": "添加参数",
    "Add plugin": "新增插件",
    "Add property": "添加属性",
    "Add record": "添加数据",
    "Add role": "添加角色",
    "Add rule": "添加规则",
    "Add sort field": "添加排序字段",
    "Add tab": "添加标签页",
    "Add template": "添加模板",
    "Add text": "Add text",
    "Add type": "新增方式",
    "Add validation rule": "新增验证规则",
    "Add {{type}} after \"{{title}}\"": "在 \"{{title}}\" 前插入{{type}}",
    "Add {{type}} before \"{{title}}\"": "在 \"{{title}}\" 前插入{{type}}",
    "Add {{type}} in \"{{title}}\"": "在 \"{{title}}\" 里插入{{type}}",
    "Advanced type": "高级类型",
    "After": "之后",
    "After change": "变更后",
    "After clicking the custom button, the following field values will be assigned according to the following form.": "点击当前自定义按钮时，以下字段值将按照以下表单赋值。",
    "After clicking the custom button, the following fields of the current record will be saved according to the following form.": "点击当前自定义按钮时，当前数据以下字段将按照以下表单保存。",
    "After hiding, this menu will no longer appear in the menu bar. To show it again, you need to go to the route management page to configure it.": "隐藏后，这个菜单将不再出现在菜单栏中。要再次显示它，你需要到路由管理页面进行设置。",
    "After hiding, this tab will no longer appear in the tab bar. To show it again, you need to go to the route management page to set it.": "隐藏后，该标签将不再显示在标签栏中。要想再次显示它，你需要到路由管理页面进行设置。",
    "After successful bulk update": "批量成功更新后",
    "After successful request": "请求成功之后",
    "After successful save": "保存成功后",
    "After successful submission": "提交成功后",
    "After successful submission, the selected data blocks will be automatically refreshed.": "提交成功后，会自动刷新这里选中的数据区块。",
    "After successful update": "更新成功后",
    "Agenda": "列表",
    "All": "所有",
    "All collections": "全部数据表",
    "All collections use general action permissions by default; permission configured individually will override the default one.": "所有数据表都默认使用通用数据操作权限；同时，可以针对每个数据表单独配置权限。",
    "All events": "所有日程",
    "All plugin settings": "所有插件配置",
    "All records": "所有数据",
    "Allow": "允许",
    "Allow access": "允许访问",
    "Allow action": "允许操作",
    "Allow add new": "允许新增",
    "Allow add new data": "允许添加数据",
    "Allow add new, update and delete actions": "允许增删改操作",
    "Allow adding records to the current collection": "允许向当前数据表里添加记录",
    "Allow disassociation": "允许解除已有数据关联",
    "Allow dissociate": "允许移除已关联记录",
    "Allow linking to multiple records": "允许关联多条记录",
    "Allow list": "自定义允许列表",
    "Allow multiple": "允许添加/关联多条",
    "Allow multiple selection": "允许多选",
    "Allow relative URIs": "允许相对路径",
    "Allow selection of existing records": "允许选择已有数据",
    "Allow sign up": "允许注册",
    "Allow to configure plugins": "允许管理配置中心",
    "Allow to desgin pages": "允许界面配置",
    "Allow to manage plugins": "允许管理插件",
    "Allow uploading multiple files": "Allow uploading multiple files",
    "Allows configuration of the whole system, including UI, collections, permissions, etc.": "允许配置系统，包括界面配置、数据表配置、权限配置、系统配置等全部配置项",
    "Allows to clear cache, reboot application": "允许清除缓存，重启应用",
    "Allows to configure interface": "允许配置界面",
    "Allows to configure plugins": "允许配置插件",
    "Allows to install, activate, disable plugins": "允许安装、激活、禁用插件",
    "Allows unencoded square brackets inside the query string": "允许查询字符串出现`[]`",
    "Alphabet": "字符",
    "App error": "应用错误",
    "Application reloading": "应用重新加载中",
    "Are you sure to delete this plugin?": "确定要删除此插件吗？",
    "Are you sure to disable this plugin?": "确定要禁用此插件吗？",
    "Are you sure you don't want to save?": "你确定不保存修改吗？",
    "Are you sure you want to clear cache ?": "你确定你想清除缓存吗",
    "Are you sure you want to delete it?": "你确定要删除吗？",
    "Are you sure you want to disassociate it?": "你确定要解除关联吗？",
    "Are you sure you want to hide these routes in menu?": "你确定要在菜单中隐藏这些路由吗？",
    "Are you sure you want to hide this menu?": "你确定要隐藏这个菜单吗？",
    "Are you sure you want to hide this tab?": "你确定要隐藏该标签页吗？",
    "Are you sure you want to perform the Custom request action": "你确定执行自定义请求操作吗？",
    "Are you sure you want to perform the Refresh action?": "你确定执行刷新操作吗？",
    "Are you sure you want to perform the Submit action?": "你确定执行提交操作吗？",
    "Are you sure you want to perform the Trigger workflow action?": "你确定执行触发工作流吗？",
    "Are you sure you want to perform the Update record action?": "你确定执行更新数据操作吗？",
    "Are you sure you want to perform the {{title}} action?": "你确定执行{{title}}操作吗？",
    "Are you sure you want to show these routes in menu?": "你确定要在菜单中显示这些路由吗？",
    "Area": "区/县",
    "Area chart": "面积图",
    "Assign  data scope for the template": "Assign  data scope for the template",
    "Assign field values": "字段赋值",
    "Associate": "关联",
    "Associated records": "关联记录",
    "Association fields": "关系字段",
    "Association fields filter": "关系筛选",
    "Attempts to encode the URI using encodeURI before validating it again": "尝试使用 encodeURI 对 URI 进行编码后验证",
    "Audit logs": "操作记录",
    "Authentication": "用户认证",
    "Author": "作者",
    "Auto": "自动",
    "Auto focus": "自动聚焦",
    "Auto increment": "自动增长",
    "AutoGenId": "Auto-generated ID field",
    "Automatic close": "自动关闭",
    "Automatically drop objects that depend on the collection (such as views), and in turn all objects that depend on those objects": "自动删除依赖于该表的对象,以及依赖这些对象的对象",
    "Automatically generate default values": "随机生成默认值",
    "Automatically remove heading and tailing spaces": "自动去除首尾空白字符",
    "Automatically update timestamp on update": "当记录更新时自动设置字段值为当前时间",
    "Automatically update timestamp to the current server time on update": "当记录更新时自动设置字段值为当前服务端时间",
    "Background Color": "背景颜色",
    "Bar chart": "条形图",
    "Base": "基础",
    "Basic": "基本类型",
    "Before": "之前",
    "Before change": "变更前",
    "Blank block": "空区块",
    "Block": "区块",
    "Block Linkage rules": "区块联动规则",
    "Block template": "区块模板",
    "Block templates": "区块模板",
    "Block title": "区块标题",
    "Block type": "区块类型",
    "Blocks": "区块",
    "Blue": "拂晓蓝",
    "Bookmark": "书签",
    "Boolean": "逻辑值",
    "Built-in": "内置",
    "Bulk edit": "批量编辑",
    "Bulk enable": "批量激活",
    "Bulk update": "批量更新",
    "Button background color": "按钮颜色",
    "Button icon": "按钮图标",
    "Button title": "按钮标题",
    "Calculation engine": "计算引擎",
    "Calendar": "日历",
    "Calendar Month": "日历月",
    "Calendar Year": "日历年",
    "Calendar collection": "日历数据表",
    "Calendar week": "日历周",
    "Cancel": "取消",
    "Cascade Select": "级联选择",
    "Categories": "数据表类别",
    "Category name": "分类名称",
    "Center": "居中",
    "Change password": "修改密码",
    "Changed to": "修改为",
    "Changelog": "更新日志",
    "Chart blocks": "图表区块",
    "Chart config": "图表配置",
    "Chart title": "图表标题",
    "Chart type": "图表类型",
    "Checkbox": "勾选",
    "Checkbox group": "复选框",
    "Children": "子记录",
    "China region": "中国行政区",
    "Choices": "选择类型",
    "Choices fields": "选项字段",
    "City": "市",
    "Clear": "清空",
    "Clear cache": "清除缓存",
    "Clear default value": "清除默认值",
    "Click or drag file to this area to upload": "点击或拖拽文件到此区域上传",
    "Click the \"UI Editor\" icon in the upper right corner to enter the UI Editor mode": "点击右上角的“界面配置”图标，进入界面配置模式",
    "Close": "关闭",
    "Collapse": "折叠面板",
    "Collapse all": "全部收起",
    "Collection": "数据表",
    "Collection category": "数据表类别",
    "Collection display name": "数据表名称",
    "Collection fields": "数据表字段",
    "Collection manager": "数据表管理",
    "Collection name": "数据表标识",
    "Collection selector": "数据表选择器",
    "Collection template": "数据表模板",
    "Collections": "数据表",
    "Collections & Fields": "数据表配置",
    "Colon": "冒号",
    "Color": "颜色",
    "Column": "列",
    "Column Settings": "列设置",
    "Column chart": "柱状图",
    "Column title": "列标题",
    "Column width": "列宽",
    "Coming soon...": "敬请期待...",
    "Compact theme": "紧凑主题",
    "Comparision": "值比较",
    "Compressed file url": "压缩包地址",
    "Condition": "条件",
    "Configure": "配置",
    "Configure actions": "配置操作",
    "Configure calendar": "配置日历",
    "Configure columns": "配置字段",
    "Configure field": "配置字段",
    "Configure fields": "配置字段",
    "Configure fields of {{title}}": "「{{title}}」的字段配置",
    "Configure permission": "配置权限",
    "Configure permissions": "配置权限",
    "Confirm": "确定",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Connect data blocks": "连接数据区块",
    "Connect to database view": "连接数据库视图",
    "Constant": "常量",
    "Constant value": "静态值",
    "Contain": "包含",
    "Content": "内容",
    "Controls whether the current document is allowed to autoplay media requested through the HTMLMediaElement interface. When this policy is disabled and there were no user gestures, the Promise returned by HTMLMediaElement.play() will reject with a NotAllowedError DOMException. The autoplay attribute on <audio> and <video> elements will be ignored.": "控制是否允许当前文档自动播放媒体。这种控制是通过接口 HTMLMediaElement 来实现。当这种规则被禁用，而且没有用户操作的时候，HTMLMediaElement.play() 返回的 Promise 会拒绝并抛出一个 DOMException 异常。<audio> 和 <video> 上的 autoplay 属性会被忽略。",
    "Controls whether the current document is allowed to set document.domain. When this policy is disabled, attempting to set document.domain will fail and cause a SecurityError DOMException to be thrown.": "控制是否允许当前文档设置 document.domain。当这种规则被禁用时，尝试设置 document.domain 会失败并抛出 SecurityError DOMException 异常。",
    "Controls whether the current document is allowed to use Element.requestFullscreen(). When this policy is disabled, the returned Promise rejects with a TypeError.": "控制是否允许当前文档使用 Element.requestFullScreen()。当这种规则被禁用时，返回的 Promise 会拒绝并抛出 TypeError。",
    "Controls whether the current document is allowed to use audio input devices. When this policy is disabled, the Promise returned by MediaDevices.getUserMedia() will reject with a NotAllowedError DOMException.": "控制是否允许当前文档使用音频输入设备。当这种规则被禁用时，MediaDevices.getUserMedia() 返回的 Promise 会拒绝并抛出错误 NotAllowedError。",
    "Controls whether the current document is allowed to use the Encrypted Media Extensions API (EME). When this policy is disabled, the Promise returned by Navigator.requestMediaKeySystemAccess() will reject with a SecurityError DOMException.": "控制是否允许当前文档使用 Encrypted Media Extension API（EME）。当这种规则被禁用时，Navigator.requestMediaKeySystemAccess() 返回的 Promise 会拒绝并抛出 DOMException 异常。",
    "Controls whether the current document is allowed to use the Geolocation Interface. When this policy is disabled, calls to getCurrentPosition() and watchPosition() will cause those functions callbacks to be invoked with a GeolocationPositionError code of PERMISSION_DENIED.": "控制是否允许当前文档使用 Geolocation 接口。当这种规则被禁用时，调用 getCurrentPosition() 和 watchPosition() 会返回包含 PERMISSION_DENIED 的 PositionError。",
    "Controls whether the current document is allowed to use the Payment Request API. When this policy is enabled, the PaymentRequest() constructor will throw a SecurityError DOMException.": "控制是否允许当前文档使用 Payment Request API。当这种规则被启用时，构造函数 PaymentRequest() 会抛出错误 SecurityError。",
    "Controls whether the current document is allowed to use the Web MIDI API. When this policy is disabled, the Promise returned by Navigator.requestMIDIAccess() will reject with a SecurityError DOMException.": "控制是否允许当前文档使用 Web MIDI API。当这种规则被禁用时，Navigator.requestMIDIAccess() 返回的 Promise 会拒绝并抛出错误 DOMException。",
    "Controls whether the current document is allowed to use video input devices. When this policy is disabled, the Promise returned by getUserMedia() will reject with a NotAllowedError DOMException.": "控制是否允许当前文档使用视频输入设备。当这种规则被禁用时，MediaDevices.getUserMedia() 返回的 Promise 会拒绝并抛出 NotAllowedError DOMException 异常。",
    "Convert reference to duplicate": "模板引用转为复制",
    "Convert template to duplicate": "Convert template to duplicate",
    "Copy into the form and continue to fill in": "复制到表单并继续填写",
    "Cover": "覆盖",
    "Create": "仅新增",
    "Create an account": "注册账号",
    "Create calendar block": "创建日历区块",
    "Create collection": "创建数据表",
    "Create form": "创建表单",
    "Create gantt block": "创建甘特图区块",
    "Create inverse field in the target collection": "在目标数据表里创建反向关系字段",
    "Create kanban block": "创建看板区块",
    "Create template": "创建模板",
    "Created at": "创建日期",
    "Created by": "创建人",
    "CreatedAt": "CreatedAt",
    "CreatedBy": "CreatedBy",
    "Current collection": "当前数据表",
    "Current form": "当前表单",
    "Current object": "当前对象",
    "Current popup record": "当前弹窗记录",
    "Current record": "当前记录",
    "Current record blocks": "当前数据区块",
    "Current role": "当前角色",
    "Current time": "当前时间",
    "Current user": "当前用户",
    "Custom": "自定义",
    "Custom Title": "自定义标题",
    "Custom column name": "自定义列名称",
    "Custom column title": "自定义列标题",
    "Custom field display name": "自定义字段名称",
    "Custom name": "自定义名称",
    "Custom request": "自定义请求",
    "Custom title": "自定义标题",
    "Customize": "自定义",
    "Cyan": "明青",
    "DESC": "降序",
    "Daily": "每天",
    "Danger red": "红色",
    "Dashed": "虚线",
    "Data Model": "数据模型",
    "Data blocks": "数据区块",
    "Data changes": "数据变更",
    "Data fields": "数据字段",
    "Data loading mode": "数据加载方式",
    "Data model": "数据模型",
    "Data model tools": "数据模型工具",
    "Data scope": "数据范围",
    "Data source": "数据源",
    "Data source permissions": "数据源权限",
    "Data sources": "数据源",
    "Data template": "数据模板",
    "Data will be updated": "更新的数据",
    "DataSource": "数据源",
    "Date": "日期",
    "Date & Time": "日期 & 时间",
    "Date display format": "日期显示格式",
    "Date format": "日期格式",
    "Date range limit": "日期限定范围",
    "Date scope": "日期范围",
    "Date variables": "日期变量",
    "Date variables(Deprecated)": "日期变量(废弃)",
    "DateOnly": "仅日期",
    "Datetime": "日期时间",
    "Datetime (with time zone)": "日期时间（含时区）",
    "Datetime (without time zone)": "日期时间（不含时区）",
    "Day": "天",
    "Day before yesterday": "前天",
    "Day/Month/Year": "日/月/年",
    "Default": "默认",
    "Default collapse": "默认展开",
    "Default is the ID field": "默认为 ID 字段",
    "Default role": "默认角色",
    "Default theme": "默认主题",
    "Default title for each record": "用作数据的默认标题",
    "Default value": "默认值",
    "Default value to current server time": "设置字段默认值为当前服务端时间",
    "Default value to current time": "设置字段默认值为当前时间",
    "Delete": "删除",
    "Delete Event": "删除日程",
    "Delete action": "删除操作",
    "Delete block": "删除区块",
    "Delete category": "删除分类",
    "Delete collection": "删除数据表",
    "Delete events": "删除日程",
    "Delete field": "删除字段",
    "Delete menu item": "删除菜单项",
    "Delete record": "删除数据",
    "Delete role": "删除角色",
    "Delete route": "删除路由",
    "Delete routes": "删除路由",
    "Delete table column": "删除列",
    "Delete this event?": "是否删除这个日程？",
    "Deny list": "禁止自定义",
    "Department name": "部门名称",
    "Departments": "部门",
    "Dependencies check": "依赖检查",
    "Dependencies check failed, can't enable.": "依赖检查失败，无法启用。",
    "Dependencies compatibility check": "依赖兼容性检查",
    "Deprecated": "已弃用",
    "Description": "描述",
    "Desktop device": "电脑设备",
    "Desktop routes": "桌面端路由",
    "Details": "详情",
    "Determine whether a record exists by the following fields": "通过以下字段判断记录是否存在",
    "Dialog": "对话框",
    "Direct duplicate": "直接复制",
    "Disable": "禁用",
    "Disable manual input": "禁止手动输入",
    "Disable tabs": "禁用标签页",
    "Disable validation": "禁用验证",
    "Disabled": "禁用",
    "Disassociate": "解除关联",
    "Disassociate record": "解除关联记录",
    "Display <1><0>10</0><1>20</1><2>50</2><3>100</3></1> items per page": "每页显示 <1><0>10</0><1>20</1><2>50</2><3>100</3></1> 条",
    "Display <icon></icon> when unchecked": "未勾选时显示 <icon></icon>",
    "Display association fields": "显示关联表的字段",
    "Display field title": "显示字段标题",
    "Display fields": "显示字段",
    "Display name": "显示名称",
    "Display order number": "显示序号",
    "Display page title": "显示页面标题",
    "Display title": "显示标题",
    "DisplayName": "显示名称",
    "Divide by": "除以",
    "Divider line color": "分割线颜色",
    "Do not concatenate search params in the URL": "查询参数不要在 URL 里拼接",
    "Do not load data when filter is empty": "筛选条件为空时不加载数据",
    "Docs": "文档",
    "Domains ending with a . character are permitted": "允许以 `.` 字符结尾的域名",
    "Done": "完成",
    "Double click to choose entire object": "双击选择整个对象",
    "Download": "下载",
    "Download logs": "下载日志",
    "Drag and drop sorting field": "拖拽排序字段",
    "Drag and drop the file here or click to upload, file size should not exceed 30M": "将文件拖放到此处或单击上传，文件大小不应超过 30M",
    "Dragging": "拖拽中",
    "Drawer": "抽屉",
    "Dropdown": "下拉菜单",
    "Duplicate": "复制",
    "Duplicate and continue": "复制并继续",
    "Duplicate mode": "复制方式",
    "Duplicate template": "复制模板",
    "Duplicating": "复制中",
    "Dynamic value": "动态值",
    "Easy reading": "只读(阅读模式)",
    "Easy-reading": "只读（阅读模式）",
    "Edit": "编辑",
    "Edit block title": "Edit block title",
    "Edit block title & description": "编辑区块标题和描述",
    "Edit button": "编辑按钮",
    "Edit category": "编辑分类",
    "Edit chart": "编辑图表",
    "Edit collection": "编辑数据表",
    "Edit description": "编辑描述",
    "Edit field": "编辑字段",
    "Edit field title": "编辑字段标题",
    "Edit form": "编辑表单",
    "Edit group title": "编辑分组标题",
    "Edit link": "编辑链接",
    "Edit markdown": "编辑 Markdown",
    "Edit menu item": "编辑菜单项",
    "Edit page title": "编辑页面标题",
    "Edit profile": "个人资料",
    "Edit record": "编辑数据",
    "Edit role": "编辑角色",
    "Edit tab": "编辑标签页",
    "Edit tooltip": "编辑提示信息",
    "Editable": "可编辑",
    "Ellipsis": "省略",
    "Ellipsis overflow content": "省略超出长度的内容",
    "Email": "电子邮箱",
    "Empty": "赋空值",
    "Enable": "启用",
    "Enable SMS authentication": "启用短信登录和注册",
    "Enable Scan": "启用扫码录入",
    "Enable actions": "启用操作",
    "Enable child collections": "启用子表",
    "Enable drag and drop sorting": "启用拖拽排序",
    "Enable form data template": "启用表单数据模板",
    "Enable index column": "启用序号列",
    "Enable link": "启用链接",
    "Enable page header": "启用页眉",
    "Enable page tabs": "启用页面选项卡",
    "Enable secondary confirmation": "启用二次确认",
    "Enabled": "启用",
    "Enabled languages": "启用的语言",
    "End date field": "结束日期字段",
    "Enter value": "输入值",
    "Error message": "错误消息",
    "Event": "事件",
    "Exact day": "指定日期",
    "Execute": "执行",
    "Exists": "存在",
    "Expand All": "展开全部",
    "Expand all": "全部展开",
    "Expand/Collapse": "展开/折叠",
    "Export": "导出记录",
    "Exportable fields": "可导出字段",
    "Expression": "表达式",
    "Expression collection": "表达式表",
    "Failed to load plugin": "插件加载失败",
    "False": "假",
    "Feedback": "反馈问题",
    "Field": "字段",
    "Field Linkage rules": "字段联动规则",
    "Field component": "字段组件",
    "Field display name": "字段名称",
    "Field interface": "字段类型",
    "Field mode": "字段组件",
    "Field name": "字段标识",
    "Field permission": "字段权限",
    "Field source": "来源字段",
    "Field title": "字段标题",
    "Field type": "字段类型",
    "Field value changes": "变更记录",
    "Field value do not meet the requirements": "字符不符合要求",
    "Field value size is": "字符长度要求",
    "Field values must be unique.": "字段值必须具备唯一性",
    "Fields": "字段",
    "Fields can only be used correctly if they are defined with an interface.": "只有字段设置了interface字段才能正常使用",
    "Fields values": "字段值",
    "File manager": "文件管理器",
    "File size exceeds the limit": "文件大小超过限制",
    "File size should not exceed {{size}}.": "文件大小不能超过 {{size}}",
    "File type is not allowed": "文件类型不允许",
    "File type is not supported for previewing, please download it to preview.": "不支持预览该文件类型，请下载后查看。",
    "Fill": "填充",
    "Filled": "实底风格",
    "Filter": "筛选",
    "Filter blocks": "筛选区块",
    "Filter data based on the specific field, with the requirement that the field value must be unique.": "根据特定的字段筛选数据，字段值必须具备唯一性。",
    "Filter out a single piece or a group of records as a template": "筛选出一条或一组数据，作为模板",
    "Filter target key": "筛选目标键",
    "Filterable fields": "可筛选字段",
    "Find by the following fields": "通过以下字段查找",
    "First or create": "不存在时则新增,存在时不处理",
    "Fix block": "固定区块",
    "Fixed": "固定列",
    "Fixed to the left": "固定到左侧",
    "Fixed to the right": "固定到右侧",
    "Flexible popup": "Flexible popup",
    "Font Size（px）": "字体大小（像素）",
    "Font Style": "字体样式",
    "Font Weight": "字体粗细",
    "Foreign key": "外键",
    "Foreign key 1": "外键1",
    "Foreign key 2": "外键2",
    "Form": "表单",
    "Form (Add new)": "表单（添加）",
    "Form (Edit)": "表单（编辑）",
    "Form data templates": "表单数据模板",
    "Form values": "表单值",
    "Format": "格式",
    "Formula": "Formula",
    "Formula description": "Compute a value in each record based on other fields in the same record.",
    "Formula error.": "Formula error.",
    "Formula mode": "Formula mode",
    "Formula.js supports most Microsoft Excel formula functions.": "Formula.js 支持大部分 Mircrosoft Excel 公式。",
    "Full height": "全高",
    "Full permissions": "全部权限",
    "Function": "Function",
    "Gantt": "甘特图",
    "Geek blue": "极客蓝",
    "General": "通用配置",
    "General action permissions": "通用操作权限",
    "General collection": "普通数据表",
    "General fields": "普通字段",
    "General permissions": "通用配置",
    "Generated automatically if left blank": "留空时，自动生成中间表",
    "Generic properties": "通用属性",
    "Global action permissions": "全局操作权限",
    "Global permissions": "全局配置",
    "Gold": "金盏花",
    "Greater than": "大于",
    "Green": "极光绿",
    "Grid Card": "网格卡片",
    "Group": "分组",
    "Grouped sorting": "分组排序",
    "Grouping field": "分组字段",
    "Half of day": "半天",
    "Handbook": "用户手册",
    "Hidden": "隐藏",
    "Hidden(reserved value)": "隐藏(保留值)",
    "Hide": "隐藏",
    "Hide column": "隐藏列",
    "Hide in menu": "在菜单中隐藏",
    "Highlight": "高亮",
    "Home page": "主页",
    "Homepage": "主页",
    "Horizontal": "水平",
    "Hour": "小时",
    "IANA registry": "IANA注册表",
    "ID": "ID",
    "Icon": "图标",
    "Icon only": "仅显示图标",
    "Identifier for program usage. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "用于程序使用的标识符，支持字母、数字和下划线，必须以字母开头。",
    "If a collection lacks a primary key, you must configure a unique record key to locate row records within a block, failure to configure this will prevent the creation of data blocks for the collection.": "当数据表没有主键时，你需要配置记录唯一标识符，用于在区块中定位行记录，不配置将无法创建该表的数据区块。",
    "If collection inherits, choose inherited collections as templates": "当前表有继承关系时，可选择继承链路上的表作为模板来源",
    "If selected, the page will display Tab pages.": "如果选中，该页面将显示标签页。",
    "If selected, the route will be displayed in the menu.": "如果选中，该路由将显示在菜单中。",
    "Ignore invalid email length errors": "忽略无效的邮箱长度错误",
    "Import": "导入",
    "Importable fields": "可导入字段",
    "In configuration": "配置中",
    "In configuration mode, the entire column becomes transparent. In non-configuration mode, the entire column will be hidden. Even if the entire column is hidden, its configured default values and other settings will still take effect.": "在配置模式下，整个列会变为透明色。在非配置模式下，整个列将被隐藏。即使整个列被隐藏了，其配置的默认值和其他设置仍然有效。",
    "Index": "索引",
    "Individual": "单独配置",
    "Inherited fields": "继承字段",
    "Inherited template": "继承模板",
    "Inherits": "继承",
    "Inner": "里面",
    "Input +, -, *, /, ( ) to calculate, input @ to open field variables.": "Input +, -, *, /, ( ) to calculate, input @ to open field variables.",
    "Insert": "插入",
    "Insert above": "在上面插入",
    "Insert after": "在后面插入",
    "Insert before": "在前面插入",
    "Insert below": "在下面插入",
    "Insert if not exists": "不存在时插入",
    "Insert if not exists, or update": "不存在时插入，否则更新",
    "Insert inner": "在里面插入",
    "Insert left": "在左边插入",
    "Insert right": "在右边插入",
    "Installing": "安装中",
    "Integer": "整数",
    "Invalid JSON format": "非法JSON格式",
    "Inverse field display name": "反向关系字段名称",
    "Inverse field name": "反向关系字段标识",
    "Inverse relationship type": "反向关系类型",
    "Italic": "斜体",
    "Junction collection": "中间表",
    "Kanban": "看板",
    "Label align": "字段标题对齐方式",
    "Label field": "标签字段",
    "Label width": "字段标题宽度",
    "Language": "语言设置",
    "Large": "较宽",
    "Large screen device": "大屏幕设备",
    "Last 30 days": "最近 30 天",
    "Last 7 days": "最近 7 天",
    "Last 90 days": "最近 90 天",
    "Last Month": "上个月",
    "Last Quarter": "上季度",
    "Last Week": "上周",
    "Last Year": "去年",
    "Last month": "上月",
    "Last quarter": "上季度",
    "Last updated": "最后更新",
    "Last updated at": "最后修改日期",
    "Last updated by": "最后修改人",
    "Last week": "上周",
    "Last year": "去年",
    "Layout": "布局",
    "Leave it blank, unless you need a custom intermediate table": "默认留空，除非你需要一个自定义的中间表",
    "Left": "左",
    "Left fixed": "左固定",
    "Length": "长度",
    "Less than": "小于",
    "License": "许可证",
    "Lime": "青柠",
    "Limit": "限制",
    "Line break": "换行",
    "Line chart": "折线图",
    "Link": "链接",
    "Link to": "关联",
    "Link to description": "用于快速创建表关系，可兼容大多数普通场景。适合非开发人员使用。作为字段存在时，它是一个下拉选择用于选择目标数据表的数据。创建后，将同时在目标数据表中生成当前数据表的关联字段。",
    "Linkage rule": "联动规则",
    "Linkage rules": "联动规则",
    "Linkage with form fields": "从表单字段联动",
    "List": "列表",
    "Load all data when filter is empty": "筛选条件为空时加载全部数据",
    "Local": "本地",
    "Log in with an existing account": "使用已有账号登录",
    "Logging and monitoring": "日志与监控",
    "Logo": "Logo",
    "Long text": "多行文本",
    "Magenta": "法式洋红",
    "Main": "主数据源",
    "Main department": "主属部门",
    "Manage all settings": "管理所有配置",
    "Manually close": "手动关闭",
    "Many to many": "多对多",
    "Many to many description": "用于创建多对多关系，比如一个学生会有多个老师，一个老师也会有多个学生。作为字段存在时，它是一个下拉选择用于选择目标数据表的数据。",
    "Many to one": "多对一",
    "Many to one description": "用于创建多对一关系，比如一个城市只能属于一个国家，一个国家可以有多个城市。作为字段存在时，它是一个下拉选择用于选择目标数据表的数据。创建后，会在目标数据表里自动生成一个多对一字段。",
    "Markdown": "Markdown",
    "Marketplace": "插件市场",
    "Math.js comes with a large set of built-in functions and constants, and offers an integrated solution to work with different data types.": "Math.js 包含大量内置函数和常量，并提供了集成的解决方案来处理不同的数据类型。",
    "Max Domain Segments": "最大域名段数",
    "Max length": "最大长度",
    "Max length must greater than min length": "最大长度必须大于最小长度",
    "Max value": "最大值",
    "MaxDate": "最大日期",
    "Maximum": "最大值",
    "Maximum must greater than minimum": "最大值必须大于最小值",
    "Media": "多媒体",
    "Meet <1><0>All</0><1>Any</1></1> conditions in the group": "满足组内 <1><0>全部</0><1>任意</1></1> 条件",
    "Menu": "菜单",
    "Menu item icon": "菜单项图标",
    "Menu item name": "菜单名称",
    "Menu item title": "菜单项名称",
    "Menu permissions": "菜单访问权限",
    "Message popup close method": "消息弹窗关闭方式",
    "Middle": "中等",
    "Millisecond": "毫秒",
    "Min Domain Segments": "最小域名段数",
    "Min length": "最小长度",
    "Min length must less than max length": "最小长度必须小于最大长度",
    "Min value": "最小值",
    "MinDate": "最小日期",
    "Minimum": "最小值",
    "Minimum must less than maximum": "最小值必须小于最大值",
    "Mobile routes": "移动端路由",
    "Modal add": "弹窗添加",
    "Month": "月",
    "Monthly": "每月",
    "More details": "更多详情",
    "More options": "更多选项",
    "Move to": "移动到",
    "Move {{title}} to": "将 {{title}} 移动到",
    "Multiple": "整倍数",
    "Multiple select": "下拉菜单（多选）",
    "Multiply by": "乘以",
    "Must be 1-50 characters in length (excluding @.<>\"'/)": "长度为1到50个字符（不能包含@.<>\"'/）",
    "Must select to the last level": "必须选到最后一级",
    "Must use `-` and `:`": "必须使用 `-` 和 `:`",
    "Name": "名称",
    "Navigate": "分页",
    "New menu items are allowed to be accessed by default.": "新增菜单项默认允许访问",
    "New password": "新密码",
    "New routes are allowed to be accessed by default": "新路由默认允许访问",
    "Next": "未来",
    "Next 30 days": "未来 30 天",
    "Next 7 days": "未来 7 天",
    "Next 90 days": "未来 90 天",
    "Next Month": "下个月",
    "Next Quarter": "下季度",
    "Next Week": "下周",
    "Next Year": "明年",
    "Next month": "下月",
    "Next quarter": "下季度",
    "Next week": "下周",
    "Next year": "明年",
    "Nickname": "昵称",
    "No": "否",
    "No CHANGELOG.md file": "没有 CHANGELOG.md 日志",
    "No README.md file": "没有 README.md 文件",
    "No allow `-` and `:`": "不允许使用 `-` 和 `:`",
    "No blocks to connect": "没有可连接的区块",
    "No configuration available.": "无可配置项。",
    "No data": "暂无数据",
    "No pages yet, please configure first": "暂无页面，请先配置",
    "None": "无",
    "Normal": "常规",
    "Not Fixed": "不固定",
    "Not enabled": "未启用",
    "Not fixed": "不固定",
    "Not required": "非必填",
    "Notification": "通知",
    "Now": "现在",
    "Npm package": "Npm 包",
    "Npm package name": "Npm 包名",
    "Null": "空值",
    "Number": "数字",
    "Object Fit": "适应",
    "Off": "禁用",
    "Official plugin": "官方插件",
    "Old password": "旧密码",
    "On": "启用",
    "One to many": "一对多",
    "One to many description": "用于创建一对多关系，比如一个国家会有多个城市。作为字段存在时，它是一个子表格用于显示目标数据表的数据。创建后，会在目标数据表里自动生成一个多对一字段。",
    "One to one": "一对一",
    "One to one (belongs to)": "一对一（belongs to）",
    "One to one (has one)": "一对一（has one）",
    "One to one description": "用于创建一对一关系，比如一个用户会有一套个人资料。",
    "Only the selected fields will be used as the initialization data for the form": "仅选择的字段才会作为表单的初始化数据",
    "Only use `-`": "仅使用 `-`",
    "Only use `.`": "仅使用 `.`",
    "Only use `_`": "仅使用 `_`",
    "Open in new window": "新窗口打开",
    "Open in<1><0>Modal</0><1>Drawer</1><2>Window</2></1>": "在 <1><0>对话框</0><1>抽屉</1><2>窗口</2></1> 内打开",
    "Open mode": "打开方式",
    "Operate on existing data": "对已有数据操作",
    "Operate on new data": "对新增数据操作",
    "Operation failed": "操作失败",
    "Operation succeeded": "操作成功",
    "Operator": "运算符",
    "Option label": "选项标签",
    "Option value": "选项值",
    "Options": "选项",
    "Orange": "日暮",
    "Original field title: ": "原始字段标题：",
    "Original name": "原名称",
    "Original title: ": "原始标题: ",
    "Other": "其他",
    "Other blocks": "其他区块",
    "Other chart": "其他图表",
    "Other collections": "其他数据表",
    "Other records": "其他记录",
    "Others": "其他",
    "Outlined": "线框风格",
    "Override": "重写",
    "Override field": "重写字段",
    "Oversized": "超大",
    "Own records": "自己的数据",
    "Owners": "负责人",
    "PK & FK fields": "主外键字段",
    "Package name": "包名",
    "PackageName": "包名",
    "Page": "页面",
    "Page number": "页码",
    "Page size": "每页条数",
    "Parent": "父记录",
    "Parent ID": "父记录ID",
    "Parent collection fields": "父表字段",
    "Parent object": "上级对象",
    "Parent popup record": "上级弹窗记录",
    "Parent record": "上级记录",
    "Password": "密码",
    "Password mismatch": "重复密码不匹配",
    "Past": "过去",
    "Path": "路径",
    "Pattern": "模式",
    "Percent": "百分比",
    "Perform the Custom request": "执行自定义请求",
    "Perform the Refresh": "执行刷新",
    "Perform the Submit": "执行提交",
    "Perform the Trigger workflow": "执行触发工作流",
    "Perform the Update record": "执行更新数据",
    "Perform the {{title}}": "执行{{title}}",
    "Permission deined": "Permission denied",
    "Permission denied": "没有权限",
    "Permission policy": "权限策略",
    "Phone": "手机号码",
    "Phone device": "手机设备",
    "Picker": "选择器",
    "Pie chart": "饼图",
    "Pin to left": "固定到左侧",
    "Pin to right": "固定到右侧",
    "Please add or select record": "请添加或选择数据",
    "Please configure the URL": "请配置URL",
    "Please configure the duplicate fields": "请配置要复制的字段",
    "Please confirm the SQL statement first": "请先确认 SQL 语句",
    "Please fill in the iframe URL": "请填写嵌入的地址",
    "Please select": "请选择",
    "Please select the records to be updated": "请选择要更新的记录",
    "Please select time or variable": "请选择时间或变量",
    "Please use a valid SELECT or WITH AS statement": "请使用有效的 SELECT 或 WITH AS 语句",
    "Plugin": "插件",
    "Plugin Zip File": "插件压缩包",
    "Plugin dependencies check failed": "插件依赖检查失败",
    "Plugin dependencies check failed, you should change the dependent version to meet the version requirements.": "插件兼容性检查失败，你应该修改依赖版本以满足版本要求。",
    "Plugin dependency version mismatch": "插件依赖版本不一致",
    "Plugin loading failed. Please check the server logs.": "插件加载失败，请检查服务器日志。",
    "Plugin manager": "插件管理器",
    "Plugin name": "插件",
    "Plugin settings": "插件设置",
    "Plugin settings permissions": "插件配置权限",
    "Plugin source": "插件来源",
    "Plugin starting...": "插件启动中...",
    "Plugin stopping...": "插件停止中...",
    "Plugin tab name": "插件标签页",
    "Plugin's version": "插件的版本",
    "Pop-up": "弹窗",
    "Popup": "打开弹窗",
    "Popup form": "Popup form",
    "Popup message": "弹窗提示消息",
    "Popup size": "弹窗尺寸",
    "Position": "位置",
    "Precision": "精确度",
    "Prefix": "前缀",
    "Preset fields": "预置字段",
    "Prettify": "格式化",
    "Preview": "预览",
    "Primary": "主键",
    "Primary key, unique identifier, self growth": "主键、唯一标识、自增长",
    "Print": "打印",
    "Problematic": "有问题",
    "Progress field": "进度字段",
    "Properties": "属性",
    "Providing certain collections as options for users, typically used in polymorphic or inheritance scenarios": "将数据表里的某些表作为可选项供给用户选择，一般用在多态或继承的场景里",
    "Province": "省",
    "Province/city/area name": "省市区名称",
    "Purple": "酱紫",
    "Quarter": "季度",
    "Quarter of day": "四分之一天",
    "QuarterYear": "季度",
    "Quick add": "快捷添加",
    "Quick create": "快速创建",
    "Quick duplicate": "快速复制",
    "Quick upload": "快速上传",
    "Radio group": "单选框",
    "Randomly generated and can be modified. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "随机生成，可修改。支持英文、数字和下划线，必须以英文字母开头。",
    "Read only": "只读(禁止编辑)",
    "Readme": "说明文档",
    "Readonly": "只读（禁止编辑）",
    "Record ID": "数据 ID",
    "Record picker": "数据选择器",
    "Record unique key": "记录唯一标识符",
    "Records can be sorted": "可以对行记录进行排序",
    "Records per page": "每页显示数量",
    "Red": "薄暮",
    "Redirect to": "跳转到",
    "Reference template": "引用模板",
    "References": "参考",
    "Refresh": "刷新",
    "Refresh data blocks": "刷新数据区块",
    "Refresh data on action": "执行后刷新数据",
    "Refresh data on close": "关闭后刷新数据",
    "Regular Expression": "正则表达式",
    "Regular expression": "正则表达式",
    "Related collection": "关系表",
    "Relation": "关系类型",
    "Relationship blocks": "关系数据区块",
    "Relationship type": "关系类型",
    "Reload application": "重载应用",
    "Remains the same": "不更新",
    "Remove": "移除",
    "Render Failed": "渲染失败",
    "Repeats": "重复",
    "Request API": "请求API",
    "Request URL": "请求地址",
    "Request body": "请求体(JSON格式)",
    "Request headers": "请求头参数(JSON格式)",
    "Request method": "请求方法",
    "Request query parameters": "请求查询参数(JSON格式)",
    "Request settings": "请求设置",
    "Request success": "请求成功",
    "Required": "必填",
    "Reset": "重置",
    "Reset link expiration": "重置链接有效期",
    "Response record": "响应结果记录",
    "Restart": "重启",
    "Restart application": "重启应用",
    "Restrict only relative URIs": "仅相对路径",
    "Result": "结果",
    "Retry after {{count}} seconds": "{{count}} 秒后重试",
    "Return to the main application": "返回主应用",
    "Return to the previous popup or page": "返回上一层弹窗或页面",
    "Rich Text": "富文本",
    "Right": "右",
    "Right fixed": "右固定",
    "Role UID": "角色标识",
    "Role display name": "角色名称",
    "Role name": "角色名称",
    "Roles": "角色",
    "Roles & Permissions": "角色和权限",
    "Route name": "路由名称",
    "Route permissions": "路由权限",
    "Routes": "路由",
    "SQL collection": "SQL数据表",
    "Save": "保存",
    "Save action": "保存操作",
    "Save as block template": "保存为区块模板",
    "Save as inherited template": "保存为继承模板",
    "Save as reference template": "保存为引用模板",
    "Save as template": "保存为模板",
    "Save conditions": "保存筛选条件",
    "Save mode": "保存方式",
    "Save record": "保存数据",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "Scale Down": "缩放",
    "Scan to input": "扫码录入",
    "Scheme": "协议",
    "Scientifix notation": "科学计数法",
    "Scope name": "数据范围名称",
    "Screen size": "屏幕尺寸",
    "Search": "搜索",
    "Search and select collection": "搜索并选择数据表",
    "Search parameters": "URL 查询参数",
    "Search plugin": "搜索插件",
    "Search plugin...": "搜索插件...",
    "Second": "秒",
    "Secondary confirmation": "二次确认",
    "Security": "安全性",
    "Select": "选择",
    "Select a variable": "选择变量",
    "Select all": "全选",
    "Select an existing piece of data as the initialization data for the form": "选择一条已有的数据作为表单的初始化数据",
    "Select collection": "选择数据表",
    "Select data blocks to refresh": "选择要刷新的数据区块",
    "Select data source": "选择数据源",
    "Select date": "选择日期",
    "Select field": "选择字段",
    "Select file": "选择文件",
    "Select grouping field": "选择分组字段",
    "Select icon": "选择图标",
    "Select level": "选择层级",
    "Select record": "选择数据",
    "Select template": "选择模板",
    "Select view": "切换视图",
    "Selected": "选中",
    "Selector": "选择器",
    "Selector mode": "选择器模式",
    "Send code": "发送验证码",
    "Separator": "分隔符",
    "Set Template Engine": "设置模板引擎",
    "Set block height": "设置区块高度",
    "Set block layout": "设置区块布局",
    "Set data loading mode": "设置数据加载方式",
    "Set default sorting rules": "设置排序规则",
    "Set default value": "设置默认值",
    "Set the count of columns displayed in a row": "设置一行展示的列数",
    "Set the data scope": "设置数据范围",
    "Set validation rules": "设置验证规则",
    "Setting": "设置",
    "Settings": "设置",
    "Show file name": "显示文件名",
    "Show in menu": "在菜单中显示",
    "Show lunar": "展示农历",
    "Show time": "显示时间",
    "Sign in": "登录",
    "Sign in via account": "账号密码登录",
    "Sign in via phone": "手机号登录",
    "Sign in with another account": "登录其他账号",
    "Sign out": "注销",
    "Sign up": "注册",
    "Sign up successfully, and automatically jump to the sign in page": "注册成功，即将跳转到登录页面",
    "Signed up successfully. It will jump to the login page.": "注册成功，将跳转登录页。",
    "Simple string replacement, can be used to interpolate variables in a string.": "简单的字符串替换，可以用于在字符串中插入变量。",
    "Single line text": "单行文本",
    "Single select": "下拉菜单（单选）",
    "Single select and radio fields can be used as the grouping field": "数据表的单选字段可以作为分组字段",
    "Size": "大小",
    "Skip getting the total number of table records during paging to speed up loading. It is recommended to enable this option for data tables with a large amount of data": "在分页时跳过获取表记录总数，以加快加载速度，建议对有大量数据的数据表开启此选项",
    "Skip required validation": "跳过必填校验",
    "Small": "较窄",
    "Some files are not uploaded correctly, please check.": "部分文件未上传成功，请检查。",
    "Sorry, the page you visited does not exist.": "抱歉，你访问的页面不存在。",
    "Sort": "排序",
    "Sortable": "可排序的",
    "Source collection": "源数据表",
    "Source collections": "来源数据表",
    "Source key": "源数据表标识字段",
    "Specific properties": "特有属性",
    "Specifies a Permissions Policy for the <iframe>. The policy defines what features are available to the <iframe> (for example, access to the microphone, camera, battery, web-share, etc.) based on the origin of the request.": "用于为 <iframe> 指定其权限策略。该策略根据请求的来源规定 <iframe> 可以使用哪些特性（例如，访问麦克风、摄像头、电池、web 共享等）。",
    "Specify height": "指定高度",
    "Start date field": "开始日期字段",
    "Stay on current page": "停留在当前页面",
    "Stay on the current popup or page": "停留在当前弹窗或页面",
    "Store the creation time of each record": "记录创建时间",
    "Store the creation user of each record": "记录创建人",
    "Store the last update time of each record": "记录最后更新时间",
    "Store the last update user of each record": "记录最后更新人",
    "Street": "乡镇/街道",
    "String": "字符串",
    "String template": "字符串模板",
    "Style": "样式",
    "Sub-details": "子详情",
    "Sub-form": "子表单",
    "Sub-form(Popover)": "子表单(弹窗)",
    "Sub-table": "子表格",
    "Subform mode": "子表单模式",
    "Submit": "提交",
    "Submitted successfully": "提交成功",
    "Subtable": "子表格",
    "Subtable mode": "子表格模式",
    "Suffix": "后缀",
    "Super admin": "超级管理员",
    "Superior department": "上级部门",
    "Support for a single or bulk upload.": "支持单个或批量上传",
    "Switch role": "切换角色",
    "Switching the picker, the value and default value will be cleared": "切换选择器时，字段的值和默认值将会被清空",
    "Sync from database": "从数据库同步",
    "Sync from form fields": "同步表单字段",
    "Sync successfully": "同步成功",
    "Syntax references": "语法参考",
    "System": "系统管理",
    "System & security": "系统和安全",
    "System fields": "系统字段",
    "System info": "系统信息",
    "System management": "系统管理",
    "System settings": "系统设置",
    "System title": "系统名称",
    "System variables": "系统变量",
    "Tab": "标签",
    "Tab name": "标签名称",
    "Table": "表格",
    "Table OID(Inheritance)": "数据表 OID(继承)",
    "Table selected records": "表格中选中的记录",
    "Table size": "表格大小",
    "Tablet device": "平板设备",
    "Tag": "标签",
    "Tag color field": "标签颜色字段",
    "Target": "目标",
    "Target collection": "目标数据表",
    "Target key": "目标数据表标识字段",
    "Target position": "目标位置",
    "Template": "模板",
    "Template Data": "模板数据",
    "Template engine": "模板引擎",
    "Template fields": "模板字段",
    "Template name": "模板名称",
    "Templates": "模板",
    "Text Align": "文本对齐",
    "The application is reloading, please do not close the page.": "应用正在重新加载，请勿关闭页面。",
    "The current dependency version of the plugin does not match the version of the application and may not work properly. Are you sure you want to continue enabling the plugin?": "当前插件的依赖版本与应用的版本不一致，可能无法正常工作。您确定要继续激活插件吗？",
    "The current user only has the UI configuration permission, but don't have view permission for collection \"{{name}}\"": "当前用户只有 UI 配置权限，但没有数据表 \"{{name}}\" 查看权限。",
    "The deletion was successful.": "删除成功",
    "The field has been deleted": "字段已删除",
    "The field value cannot be greater than ": "数值不能大于",
    "The field value cannot be less than ": "数值不能小于",
    "The field value is not an integer number": "数字不是整数",
    "The following field types are not compatible and do not support output and display": "以下字段类型未适配，不支持输出和显示",
    "The selected fields will automatically populate the form": "用于自动填充到表单",
    "The title field is used to identify the template record": "用于识别模板数据",
    "The value of this variable is derived from the query string of the page URL. This variable can only be used normally when the page has a query string.": "该变量的值是根据页面 URL 的 query string 得来的，只有当页面存在 query string 的时候，该变量才能正常使用。",
    "The will interrupt service, it may take a few seconds to restart. Are you sure to continue?": "重启将会中断当前服务，这个过程可能需要一点时间，确定要继续吗？",
    "The {{type}} \"{{name}}\" may have been deleted. Please remove this {{blockType}}.": "{{type}} \"{{name}}\" 可能已被删除。请删除当前{{blockType}}.",
    "Theme": "主题",
    "Then": "然后",
    "Third party services": "第三方服务",
    "This Month": "本月",
    "This Quarter": "本季度",
    "This Week": "本周",
    "This Year": "今年",
    "This and following events": "此日程及后续日程",
    "This event": "此日程",
    "This field is required": "此字段为必填项",
    "This is a demo text, **supports Markdown syntax**.": "这是一段演示文本，**支持 Markdown 语法**。",
    "This is likely a NocoBase internals bug. Please open an issue at <1>here</1>": "这可能是 NocoBase 内部的问题，你可以在<1>这里</1>将该错误反馈给我们，我们会尽快修复",
    "This month": "本月",
    "This quarter": "本季度",
    "This variable has been deprecated and can be replaced with \"Current form\"": "该变量已被弃用，可以使用“当前表单”替代",
    "This week": "本周",
    "This year": "今年",
    "Through collection": "中间数据表",
    "Time": "时间",
    "Time format": "时间格式",
    "Time scale": "时间缩放等级",
    "Timestamp": "时间戳",
    "Title": "标题",
    "Title field": "标题字段",
    "Title position": "标题位置",
    "Today": "今天",
    "Toggles the subfield mode": "切换子字段模式",
    "Tomorrow": "明天",
    "Total {{count}} items": "总共 {{count}} 条",
    "Tree collection": "树结构表",
    "Tree table": "树表格",
    "Trigger workflow": "触发工作流",
    "Triggered when the row is clicked": "点击表格行时触发",
    "True": "真",
    "Try again": "重试一下",
    "Turn pages": "翻页",
    "Two tone": "双色风格",
    "Type": "类型",
    "UI Editor": "界面配置",
    "UI editor": "界面配置",
    "URL": "URL",
    "URL search params": "URL 查询参数",
    "UnSelect all": "取消全选",
    "Unauthenticated. Please sign in to continue.": "未认证。请登录以继续。",
    "Unconnected": "未连接",
    "Unicode characters are permitted": "允许使用 Unicode 字符",
    "Unique": "不允许重复",
    "Unit conversion": "单位换算",
    "Unix Timestamp": "Unix 时间戳",
    "Unknown field type": "未知字段类型",
    "Unnamed": "未命名",
    "Unpinned": "取消固定",
    "Unsafe integer": "不安全整数",
    "Unsaved changes": "未保存修改",
    "Update": "更新",
    "Update all data?": "更新全部数据吗？",
    "Update or create": "不存在时新增,存在时更新",
    "Update plugin": "更新插件",
    "Update record": "更新数据",
    "Update selected data?": "更新选中的数据吗？",
    "Updated successfully": "更新成功",
    "UpdatedAt": "UpdatedAt",
    "UpdatedBy": "UpdatedBy",
    "Upgrade": "可供更新",
    "Upload": "上传",
    "Upload new version": "上传新版",
    "Upload plugin": "上传插件",
    "Uploading": "上传中",
    "Use simple pagination mode": "使用简单分页模式",
    "Use the same time zone (GMT) for all users": "所有用户使用同一时区 (格林尼治标准时间)",
    "Used for drag and drop sorting scenarios, supporting grouping sorting": "用于拖拽排序场景，支持分组排序",
    "User": "用户",
    "User not found. Please sign in again to continue.": "无法找到用户信息，请重新登录以继续。",
    "User password changed, please signin again.": "用户密码已更改，请重新登录。",
    "Username": "用户名",
    "Users": "用户",
    "Users & permissions": "用户和权限",
    "Valid range: 10-40": "有效范围：10-40",
    "Valid range: 100-900": "有效范围：100-900",
    "Validation": "验证",
    "Validation rule": "验证规则",
    "Value": "值",
    "Verification code": "验证码",
    "Version": "版本",
    "Version range": "版本范围",
    "Vertical": "垂直",
    "View": "查看",
    "View all plugins": "查看所有插件",
    "View record": "查看数据",
    "Village": "村/居委会",
    "Visible": "显示",
    "Volcano": "火山",
    "Week": "周",
    "Weekly": "每周",
    "When a field is selected for grouping, it will be grouped first before sorting.": "当选了某个字段作为分组时，将先分组再排序",
    "When submitting the following fields, the saved values are": "提交以下字段时，保存的值为",
    "When the Label exceeds the width": "字段标题超出宽度时",
    "Work week": "工作日",
    "Workflow": "工作流",
    "Wysiwyg": "富文本",
    "Year": "年",
    "Year-Month-Day": "年-月-日",
    "Year/Month/Day": "年/月/日",
    "Yearly": "每年",
    "Yes": "是",
    "Yesterday": "昨天",
    "Your session has expired. Please sign in again.": "您的会话已过期，请重新登录。",
    "contains": "包含",
    "data source": "数据源",
    "does not contain": "不包含",
    "edit title": "修改标题",
    "ends with": "结尾是",
    "exists": "存在",
    "https://docs.nocobase.com/handbook/calculation-engines/formula": "https://docs-cn.nocobase.com/handbook/calculation-engines/formula",
    "https://docs.nocobase.com/handbook/calculation-engines/mathjs": "https://docs-cn.nocobase.com/handbook/calculation-engines/mathjs",
    "is": "等于",
    "is after": "晚于",
    "is any of": "包含任何一个",
    "is before": "早于",
    "is between": "介于",
    "is empty": "为空",
    "is none of": "不包含任何一个",
    "is not": "不等于",
    "is not empty": "不为空",
    "is on or after": "不早于",
    "is on or before": "不晚于",
    "loading": "加载中",
    "name is required": "名称不能为空",
    "not ends with": "结尾不是",
    "not exists": "不存在",
    "not starts with": "开头不是",
    "pixels": "像素",
    "re-download file": "重新下载文件",
    "starts with": "开头是",
    "tlds": "顶级域名",
    "visible": "可见",
    "{{#label}} length must be {{#limit}} characters long": "{{#label}} 长度必须是 {{#limit}} 个字符",
    "{{count}} filter items": "{{count}} 个筛选项",
    "{{count}} more items": "还有 {{count}} 项",
    "≠": "≠",
    "≤": "≤",
    "≥": "≥"
  },
  "@nocobase/plugin-acl": {
    "Allow roles union": "允许角色并集",
    "Allow users to use role union, which means they can use permissions from all their roles simultaneously, or switch between individual roles.": "允许用户使用角色并集，即可以同时使用自己拥有的所有角色的权限，也允许用户逐个切换自己的角色。",
    "Data sources": "数据源",
    "Desktop menu": "桌面端菜单",
    "Do not use role union. Users need to switch between their roles individually.": "不使用角色并集，用户需要逐个切换自己拥有的角色。",
    "Force users to use only role union. They cannot switch between individual roles.": "强制用户仅能使用角色并集，不能逐个切换角色。",
    "Full permissions": "全部权限",
    "General": "通用",
    "Independent roles": "独立角色",
    "New role": "新建角色",
    "Permissions": "权限",
    "Please select role mode": "请选择角色模式",
    "Plugin settings": "插件设置",
    "Role mode": "角色模式",
    "Role mode doc": "https://docs-cn.nocobase.com/handbook/acl/manual",
    "Roles & Permissions": "角色和权限",
    "Roles union only": "仅角色并集",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "The current user has no roles. Please try another account.": "当前用户没有角色，请使用其他账号。",
    "The user role does not exist. Please try signing in again": "用户角色不存在，请尝试重新登录。"
  },
  "@nocobase/plugin-action-bulk-edit": {
    "Bulk edit": "批量编辑",
    "Data will be updated": "更新的数据",
    "Entire collection": "全表"
  },
  "@nocobase/plugin-action-bulk-update": {
    "After successful bulk update": "批量成功更新后",
    "Bulk update": "批量更新",
    "Entire collection": "全表",
    "Please select the records to be updated": "请选择要更新的记录"
  },
  "@nocobase/plugin-action-custom-request": {
    "\"Content-Type\" only support \"application/json\", and no need to specify": "\"Content-Type\" 请求头仅支持 \"application/json\"，无需填写",
    "Access control": "权限控制",
    "Add parameter": "添加参数",
    "Add request header": "添加请求头",
    "Body": "请求体",
    "Custom Request": "自定义请求",
    "Enter description info": "输入描述信息",
    "Format": "格式化",
    "HTTP method": "HTTP 方法",
    "Headers": "请求头",
    "If not set, all roles can see this action": "如果不设置，所有角色都可以看到这个自定义请求",
    "Input request data": "输入请求数据",
    "Insert": "插入",
    "Only support standard JSON data": "仅支持标准 JSON 数据",
    "Parameters": "参数",
    "Please configure the request settings first": "请先配置请求设置",
    "Request settings": "请求设置",
    "Roles": "角色",
    "Timeout config": "超时设置",
    "Title": "标题",
    "URL": "URL",
    "Use variable": "使用变量",
    "When the HTTP method is Post, Put or Patch, and this custom request inside the form, the request body will be automatically filled in with the form data": "当请求方法为 Post、Put 或 Patch 时，且此自定义请求在表单内，请求体将自动填充表单数据",
    "ms": "毫秒"
  },
  "@nocobase/plugin-action-export": {
    "Export warning": "每次最多导出记录 {{limit}} 行数据，超出的将被忽略。",
    "False": "否",
    "Start export": "开始导出记录",
    "True": "是",
    "another export action is running, please try again later.": "另一导出记录任务正在运行，请稍后重试。"
  },
  "@nocobase/plugin-action-export-pro": {
    "Add field": "添加字段",
    "Async": "异步",
    "Auto": "自动",
    "Auto mode threshold description": "导出时判断数据量，当数据小于{{threshold}}条时，使用同步模式，否则，使用异步模式",
    "Configure export": "配置导出",
    "Configure export attachments": "配置附件导出",
    "Confirm to export attachments": "确认导出附件",
    "Confirm to export attachments?": "确认导出附件吗？",
    "Export": "导出记录",
    "Export Attachments": "导出附件",
    "Export attachments": "导出附件",
    "Export attachments of collection {{collection}}": "导出 {{collection}} 表的附件",
    "Export confirm": "确认导出记录",
    "Export data of collection {{collection}}": "导出 {{collection}} 表的数据",
    "Export failed": "导出失败",
    "Export mode": "Export mode",
    "Export records": "导出记录",
    "Export records confirm": "确认导出记录？",
    "Field": "字段",
    "Field display name": "字段显示名称",
    "Generate a folder for each record": "为每行记录生成一个文件夹",
    "No": "否",
    "Options": "选项",
    "Please configure export attachment fields first": "请先配置要导出的附件字段",
    "Please select at least one export field": "请至少选择一个导出字段",
    "Please select fields to export": "请选择需要导出的字段",
    "Process and download immediately": "在主线程中处理，适合小规模数据",
    "Process in background": "在后台线程中处理，适合大规模数据",
    "Processing mode": "导出模式",
    "Select export attachment fields": "选择导出的附件字段",
    "Select export fields": "选择导出字段",
    "Start export": "开始导出",
    "Sync": "同步",
    "Yes": "是"
  },
  "@nocobase/plugin-action-import": {
    "Add importable field": "添加可导入字段",
    "Columns configuration is empty": "列配置为空",
    "Custom column title": "自定义列标题",
    "Done": "完成",
    "Download template": "下载模板",
    "Download tips": "- 下载模板后，按格式填写数据\r\n - 只导入第一张工作表\r\n - 请勿改模板表头，防止导入失败",
    "Excel data importing": "数据导入中，请勿关闭窗口",
    "Failed to import row {{row}}, {{message}}, row data: {{data}}": "导入第 {{row}} 行失败，{{message}}，行数据：{{data}}",
    "Field description": "字段说明",
    "Field description placeholder": "请输入字段说明",
    "Field not found: {{field}}": "字段未找到：{{field}}",
    "Field {{fieldName}} does not exist": "字段 {{fieldName}} 不存在",
    "File size cannot exceed 10M": "文件大小不能超过10M",
    "Header mismatch at column {{column}}: expected \"{{expected}}\", but got \"{{actual}}\"": "第 {{column}} 列的表头不匹配：预期 \"{{expected}}\"，实际是 \"{{actual}}\"",
    "Headers not found. Expected headers: {{headers}}": "未找到表头。预期的表头：{{headers}}",
    "Illegal percentage format": "百分比格式有误",
    "Import": "导入",
    "Import Data": "导入数据",
    "Import completed": "导入完成：{{success}} 条记录已导入，{{updated}} 条记录已更新，{{skipped}} 条记录已跳过，共 {{total}} 条记录",
    "Import explain": "说明",
    "Import warnings": "每次最多导入 {{limit}} 行数据，超出的将被忽略。",
    "ImportResult": "已导入 {{success}} 条，更新 {{updated}} 条，跳过 {{skipped}} 条，共 {{total}} 条",
    "Imported template does not match, please download again.": "导入模板不匹配，请检查导入文件标题行或重新下载导入模板",
    "Incorrect date format": "日期格式不正确",
    "Incorrect email format": "邮箱格式不正确",
    "Incorrect time format": "时间格式不正确",
    "No": "否",
    "No data to import": "没有数据可导入",
    "Only one file is allowed to be uploaded": "只允许上传一个文件",
    "Please select": "请选择",
    "Please upload the file of Excel": "请上传Excel的文件",
    "Skipped records": "已跳过记录",
    "Start import": "开始导入",
    "Step 1: Download template": "1.下载模板",
    "Step 2: Upload Excel": "2.上传完善后的表格",
    "Step 3: Import options": "3.导入选项",
    "Successfully imported": "成功导入",
    "Task result": "任务结果",
    "To download the failure data": "下载导入失败的数据",
    "Total records": "总记录数",
    "Unique constraint error, fields:": "唯一性约束错误，字段：",
    "Updated records": "已更新记录",
    "Upload placeholder": "将文件拖曳到此处或点击上传，文件大小不超过 80M",
    "View result": "查看结果",
    "Yes": "是",
    "another import action is running, please try again later.": "另一导入任务正在运行，请稍后重试。",
    "can not find value": "找不到对应值",
    "import-error": "导入第 {{rowIndex}} 行失败，行数据：{{rowData}}, 原因：{{causeMessage}}",
    "password is empty": "密码为空",
    "{{successCount}} records have been successfully imported": "已成功导入 {{successCount}} 条数据"
  },
  "@nocobase/plugin-action-import-pro": {
    "Allow uploader to modify import options": "允许上传者修改导入选项",
    "Async": "异步",
    "Auto": "自动",
    "Auto mode threshold description": "导入时判断数据量，当数据小于{{threshold}}条时，使用同步模式，否则，使用异步模式",
    "Clear": "清空",
    "Columns configuration is empty": "列配置为空",
    "Custom column title": "自定义列标题",
    "Duplicate handling": "重复处理",
    "Duplicate handling description": "选择如何处理重复数据：<br/>跳过：根据『依据字段』跳过已存在记录<br/>覆盖：使用新数据更新已存在记录<br/>仅更新：只更新已有记录，不新增",
    "Empty cell handling Options": "空白单元格处理方式",
    "Failed to import row {{row}}, {{message}}, row data: {{data}}": "导入第 {{row}} 行失败，{{message}}，行数据：{{data}}",
    "Field description": "字段说明",
    "Field description placeholder": "请输入字段说明",
    "Field not found: {{field}}": "字段未找到：{{field}}",
    "Field {{fieldName}} does not exist": "字段 {{fieldName}} 不存在",
    "Handling Options": "处理方式",
    "Header mismatch at column {{column}}: expected \"{{expected}}\", but got \"{{actual}}\"": "第 {{column}} 列的表头不匹配：预期 \"{{expected}}\"，实际是 \"{{actual}}\"",
    "Headers not found. Expected headers: {{headers}}": "未找到表头。预期的表头：{{headers}}",
    "Identify duplicate records": "识别重复记录",
    "Identifying Field": "依据字段",
    "Illegal percentage format": "百分比格式有误",
    "Import XLSX of collection {{collection}}": "导入 {{collection}} 表的 XLSX",
    "Import guide": "导入说明",
    "Import options": "导入选项",
    "Import settings": "导入配置",
    "Importable fields": "可导入字段",
    "Imported template does not match, please download again.": "导入模板不匹配，请检查导入文件标题行或重新下载导入模板",
    "Incorrect date format": "日期格式不正确",
    "Incorrect email format": "邮箱格式不正确",
    "Incorrect time format": "时间格式不正确",
    "No data to import": "没有数据可导入",
    "No update": "不更新",
    "Overwrite": "Update or Add",
    "Process immediately": "在主线程中处理，适合小规模数据",
    "Process in background": "在后台线程中处理，适合大规模数据",
    "Processing mode": "导入模式",
    "Skip": "Skip",
    "Skip Duplicates": "跳过重复记录",
    "Skipped": "跳过",
    "Step 3: Import options": "导入选项",
    "Successfully imported": "成功导入",
    "Sync": "同步",
    "The guide will be displayed above the Excel template.": "导入说明将显示在 excel 模板的上方",
    "Total records": "总记录数",
    "Trigger workflow": "触发工作流",
    "Trigger workflow events label": "逐行触发",
    "Trigger workflow events tooltip": "勾选时将逐行触发工作流事件",
    "Trigger workflow tooltip": "如果该数据表绑定了工作流（数据表事件），导入将逐行触发工作流。如果导入的数据量较大，请谨慎使用，这可能引起工作流大量排队。",
    "Unique constraint error, fields:": "唯一性约束错误，字段：",
    "Update Duplicates": "更新重复记录",
    "Update Duplicates Only": "仅更新重复记录",
    "Update only": "Update Only",
    "Updated": "更新",
    "another import action is running, please try again later.": "另一导入任务正在运行，请稍后重试。",
    "can not find value": "找不到对应值",
    "duplicate_strategy_overwrite_description": "根据“依据字段”的内容查询已有记录，如果记录已存在，就更新这行记录；如果不存在，则作为新记录导入。",
    "duplicate_strategy_skip_description": "根据“依据字段”的内容查询已有记录，如果记录已存在，就直接跳过这一行；如果不存在，则作为新记录导入。",
    "duplicate_strategy_update_only_description": "根据“依据字段”的内容查询已有记录，如果记录已存在，就更新这条记录；如果不存在，则跳过。",
    "empty_cell_strategy_ignore_description": "当导入的单元格为空时，忽略保持目标记录的原有值不变",
    "empty_cell_strategy_overwrite_description": "当导入的单元格为空时，将目标记录的对应字段值设为空",
    "import-error": "导入第 {{rowIndex}} 行失败，行数据：{{rowData}}, 原因：{{causeMessage}}",
    "password is empty": "密码为空"
  },
  "@nocobase/plugin-action-template-print": {
    "Config template": "配置模板",
    "Converted to PDF": "转换为 PDF",
    "Copied successfully": "复制成功",
    "Copy": "复制",
    "Fields list": "字段列表",
    "Please select a printing template first": "请先选择打印模板",
    "Please select the records to be print": "请选择要打印的记录",
    "Print all records": "打印全部记录",
    "Print selected records": "打印选中记录",
    "Replace template": "替换模板",
    "Saved successfully!": "保存成功！",
    "Template display name": "模板名称",
    "Template file": "模板文件",
    "Template form": "模板表单",
    "Template name": "模板标识",
    "Template not found or deleted": "模板未找到或已删除",
    "Template print": "模板打印",
    "Template render failed": "模板渲染失败",
    "The number of records to be printed cannot exceed 300": "打印的记录数量不能超过300",
    "Upload template": "上传模板",
    "Use": "使用",
    "View fields": "查看字段"
  },
  "@nocobase/plugin-ai": {
    "AI integration": "AI 集成",
    "Add content": "添加内容",
    "Add prompt": "添加提示",
    "Frequency penalty description": "介于 -2.0 和 2.0 之间的数字。如果该值为正，那么新 token 会根据其在已有文本中的出现频率受到相应的惩罚，降低模型重复相同内容的可能性。",
    "Get models list failed, you can enter a model name manually.": "获取模型列表失败，你可以手动输入模型名称。",
    "Image": "图片",
    "LLM service": "LLM 服务",
    "LLM services": "LLM 服务",
    "Max completion tokens description": "限制一次请求中模型生成 completion 的最大 token 数。输入 token 和输出 token 的总长度受模型的上下文长度的限制。",
    "Max retries": "最大重试次数",
    "Message": "消息",
    "Messages": "消息",
    "Model": "模型",
    "Presence penalty description": "介于 -2.0 和 2.0 之间的数字。如果该值为正，那么新 token 会根据其是否已在已有文本中出现受到相应的惩罚，从而增加模型谈论新主题的可能性。",
    "Provider": "LLM 类型",
    "Response format description": "使用 JSON 模式时，你还必须通过系统或用户消息指示模型生成 JSON。",
    "Role": "角色",
    "Structured output": "结构化输出",
    "Temperature description": "采样温度，介于 0 和 2 之间。更高的值，如 0.8，会使输出更随机，而更低的值，如 0.2，会使其更加集中和确定。",
    "Text": "文本",
    "Timout (ms)": "超时时间（毫秒）",
    "Top P description": "作为调节采样温度的替代方案，模型会考虑前 top_p 概率的 token 的结果。所以 0.1 就意味着只有包括在最高 10% 概率中的 token 会被考虑。",
    "UID": "唯一标识"
  },
  "@nocobase/plugin-ai-ee": {
    "AI integration": "AI 集成",
    "Add content": "添加内容",
    "Add prompt": "添加提示",
    "Frequency penalty description": "介于 -2.0 和 2.0 之间的数字。如果该值为正，那么新 token 会根据其在已有文本中的出现频率受到相应的惩罚，降低模型重复相同内容的可能性。",
    "Image (send via Base64)": "图片 (通过 Base64 发送)",
    "Image (send via URL)": "图片 (通过 URL 发送)",
    "LLM service": "LLM 服务",
    "LLM services": "LLM 服务",
    "Max completion tokens description": "限制一次请求中模型生成 completion 的最大 token 数。输入 token 和输出 token 的总长度受模型的上下文长度的限制。",
    "Max retries": "最大重试次数",
    "Message": "消息",
    "Messages": "消息",
    "Model": "模型",
    "Presence penalty description": "介于 -2.0 和 2.0 之间的数字。如果该值为正，那么新 token 会根据其是否已在已有文本中出现受到相应的惩罚，从而增加模型谈论新主题的可能性。",
    "Provider": "LLM 类型",
    "Response format description": "使用 JSON 模式时，你还必须通过系统或用户消息指示模型生成 JSON。",
    "Role": "角色",
    "Structured output": "结构化输出",
    "Temperature description": "采样温度，介于 0 和 2 之间。更高的值，如 0.8，会使输出更随机，而更低的值，如 0.2，会使其更加集中和确定。",
    "Text": "文本",
    "Timout (ms)": "超时时间（毫秒）",
    "Top P description": "作为调节采样温度的替代方案，模型会考虑前 top_p 概率的 token 的结果。所以 0.1 就意味着只有包括在最高 10% 概率中的 token 会被考虑。",
    "UID": "唯一标识"
  },
  "@nocobase/plugin-ai-gigachat": {},
  "@nocobase/plugin-api-doc": {
    "API documentation": "API 文档",
    "Documentation": "文档",
    "Select a definition": "选择端点"
  },
  "@nocobase/plugin-api-keys": {
    "1 Day": "1 天",
    "30 Days": "30 天",
    "7 Days": "7 天",
    "90 Days": "90 天",
    "API key created successfully": "API 密钥创建成功",
    "API keys": "API 密钥",
    "Add API key": "添加 API 密钥",
    "Allow only your own roles to be selected": "只允许选择你自己拥有的角色",
    "Created at": "创建时间",
    "Custom": "自定义",
    "Delete API key": "删除 API 密钥",
    "Expiration": "过期时间",
    "Key name": "密钥名称",
    "Keys manager": "密钥管理",
    "Make sure to copy your personal access key now as you will not be able to see this again.": "请确保现在复制你的个人访问密钥，因为你将无法再次看到这个密钥。",
    "Never": "永不",
    "Never expires": "永不过期",
    "Role": "角色",
    "Role not found": "角色不存在"
  },
  "@nocobase/plugin-async-task-manager": {
    "Actions": "操作",
    "Cancel": "取消",
    "Cancelled": "已取消",
    "Cancelling": "取消中",
    "Close": "关闭",
    "Completed": "已完成",
    "Confirm": "确定",
    "Confirm cancel": "确认取消",
    "Confirm cancel description": "确定要取消这个任务吗？",
    "Created at": "创建时间",
    "Data": "数据",
    "Download": "下载",
    "Error Details": "错误详情",
    "Error code": "错误代码",
    "Error details": "错误详情",
    "Export": "导出",
    "Export {collection} attachments": "导出{collection}附件",
    "Export {collection} data": "导出{collection}记录",
    "Failed": "执行失败",
    "Import": "导入",
    "Import completed": "导入完成：{{success}} 条记录已导入，{{updated}} 条记录已更新，{{skipped}} 条记录已跳过，共 {{total}} 条记录",
    "Import details": "成功导入 {{success}} 条，更新 {{updated}} 条，跳过 {{skipped}} 条，共 {{total}} 条",
    "Import result": "导入结果",
    "Import summary": "已导入 {{success}}/{{total}} 条记录",
    "Import {collection} data": "导入{collection}数据",
    "ImportResult": "已导入 {{success}} 条，更新 {{updated}} 条，跳过 {{skipped}} 条，共 {{total}} 条",
    "Imported": "已导入 {{count}}/{{total}}",
    "OK": "确定",
    "Processing": "进行中",
    "Skipped records": "已跳过记录",
    "Status": "状态",
    "Successfully imported": "成功导入",
    "Task": "任务",
    "Task cancelled": "任务已取消",
    "Task completed": "任务已完成",
    "Task failed": "任务执行失败",
    "Task result": "任务结果",
    "Total records": "总记录数",
    "Type": "类型",
    "Unknown error": "未知错误",
    "Updated records": "已更新记录",
    "View result": "查看结果",
    "Waiting": "等待中"
  },
  "@nocobase/plugin-audit-logger": {
    "Association": "关联字段",
    "Audit logs": "审计日志",
    "Data source": "数据源",
    "Failed": "失败",
    "Resource": "资源",
    "Resource UK": "资源唯一键",
    "Role": "角色",
    "Source record UK": "源记录唯一键",
    "Status": "状态",
    "Success": "成功",
    "Target record UK": "目标记录唯一键",
    "UserId": "用户ID"
  },
  "@nocobase/plugin-audit-logs": {
    "Details of changes": "变更详情"
  },
  "@nocobase/plugin-auth": {
    "1. Select notification channel": "1. 选择通知渠道",
    "2. Configure reset email": "2. 配置重置邮件",
    "Allow to sign in with": "允许使用以下方式登录",
    "Allow to sign up": "允许注册",
    "At least one of the username or email fields is required": "至少需要设置用户名或邮箱中的一个字段为必填字段",
    "Auth Type": "认证类型",
    "Auth UID": "认证标识",
    "Authentication": "用户认证",
    "Authenticators": "认证器",
    "Back to login": "返回登录",
    "Content type": "内容类型",
    "Days": "天",
    "Email channel not found": "未找到邮件通道",
    "Enable forget password": "启用忘记密码功能",
    "Expired token refresh limit": "过期 Token 刷新时限",
    "Forgot password": "忘记密码",
    "Go to login": "前往登录",
    "Hours": "小时",
    "In configuration mode, the entire column becomes transparent. In non-configuration mode, the entire column will be hidden. Even if the entire column is hidden, its configured default values and other settings will still take effect.": "In configuration mode, the entire column becomes transparent. In non-configuration mode, the entire column will be hidden. Even if the entire column is hidden, its configured default values and other settings will still take effect.",
    "Minutes": "分钟",
    "Missing X-Authenticator in request header": "请求头中缺少了 X-Authenticator",
    "No authentication methods available.": "没有可用的认证方式。",
    "No notification channels found. Please ": "未找到通知渠道，请",
    "Not a valid cellphone number, please re-enter": "不是有效的手机号，请重新输入",
    "Not allowed to reset password": "不允许重置密码",
    "Not allowed to sign up": "禁止注册",
    "Notification channel (Email)": "通知渠道（电子邮件）",
    "Notification manager plugin not found": "未找到通知管理插件",
    "Password": "密码",
    "Password is not allowed to be changed": "密码不允许修改",
    "Password reset successful": "密码重置成功",
    "Plain text": "普通文本",
    "Please enter a password": "请输入密码",
    "Please enter a valid email": "请输入有效的邮箱",
    "Please enter a valid username": "请输入有效的用户名",
    "Please enter new password": "请输入新密码",
    "Please enter the same password again": "请再次输入相同的密码",
    "Please enter your email": "请输入您的邮箱",
    "Please enter your username or email": "请输入用户名或邮箱",
    "Please keep and enable at least one authenticator": "请至少保留并启用一个认证器",
    "Reset email sent successfully": "重置邮件发送成功",
    "Reset link expiration (minutes)": "重置链接有效期（分钟）",
    "Reset link has expired": "重置链接已过期",
    "Reset password": "重置密码",
    "Reset password email": "重置密码邮件",
    "Reset password link": "重置密码链接",
    "Saved successfully!": "保存成功！",
    "Seconds": "秒",
    "Send reset email": "发送重置邮件",
    "Session validity period": "会话有效期",
    "Show": "显示",
    "Sign in via email": "邮箱登录",
    "Sign in via password": "密码登录",
    "Sign up form": "注册表单",
    "Sign up settings": "注册设置",
    "Sign-in": "登录",
    "Subject": "主题",
    "The authentication allows users to sign in via username or email.": "该认证方式支持用户通过用户名或邮箱登录。",
    "The maximum time limit allowed for refreshing a Token after it expires. After this time limit, the token cannot be automatically renewed, and the user needs to log in again.": "Token 过期后允许刷新的最大时限，超过此时限后，Token 无法自动更新，用户需重新登录。",
    "The maximum valid time for each user login. During the session validity, the Token will be automatically updated. After the timeout, the user is required to log in again.": "用户每次登录的最长有效时间，在会话有效期内，Token 会自动更新，超时后要求用户重新登录。",
    "The notification channel used to send the reset password email, only support email channel": "发送重置密码邮件所使用的通知渠道，仅支持电子邮件通道",
    "The password is inconsistent, please re-enter": "密码不一致，请重新输入",
    "The password is incorrect, please re-enter": "密码有误，请重新输入",
    "The passwords entered twice are inconsistent": "两次输入的密码不一致",
    "The phone number has been registered, please login directly": "手机号已注册，请直接登录",
    "The phone number is not registered, please register first": "手机号未注册，请先注册",
    "The username or email is incorrect, please re-enter": "用户名或邮箱有误，请重新输入",
    "The username/email or password is incorrect, please re-enter": "用户名/邮箱或密码有误，请重新输入",
    "The validity period of each issued API Token. After the Token expires, if it is within the session validity period and has not exceeded the refresh limit, the server will automatically issue a new Token to maintain the user session, otherwise the user is required to log in again. (Each Token can only be refreshed once)": "每次签发的 API Token 的有效期。Token 过期后，如果处于会话有效期内，并且没有超过刷新时限，服务端将自动签发新 Token 以保持用户会话，否则要求用户重新登录。（每个 Token 只能被刷新一次）",
    "Token expired": "令牌已过期",
    "Token policy": "Token 策略",
    "Token validity period": "Token 有效期",
    "Token validity period must be less than session validity period!": "Token 有效期必须小于会话有效期！",
    "Unauthenticated. Please sign in to continue.": "未认证。请登录以继续。",
    "User not found": "未找到用户",
    "User not found. Please sign in again to continue.": "用户不存在。请重新登录以继续。",
    "Username/Email": "用户名/邮箱",
    "Your session has expired. Please sign in again.": "您的会话已过期，请重新登录。",
    "add one first": "先添加一个",
    "defaultResetPasswordEmailContentHTML": "<p>您好 {{$user.username}}，</p>\n\n<p>我们收到了重置您 {{$systemSettings.title}} 账户密码的请求。</p>\n\n<p>请点击下面的链接设置您的新密码：</p>\n\n<p>\n  <a href=\"{{$resetLink}}\">重置您的密码</a>\n</p>\n\n<p>\n  如果您没有请求重置密码，请忽略此邮件。您的密码将保持不变。\n</p>\n\n<p>\n  请注意：为了您的安全，此密码重置链接将在 <strong>{{$resetLinkExpiration}} 分钟</strong>后过期。\n</p>\n\n<p>如果您在重置密码时遇到任何问题，请联系我们的支持团队。</p>\n\n<p>\n  谢谢，<br>\n  {{$systemSettings.title}} 团队\n</p>",
    "defaultResetPasswordEmailContentText": "您好 {{$user.username}}，\n\n我们收到了重置您 {{$systemSettings.title}} 账户密码的请求。\n\n请点击下面的链接设置您的新密码：\n\n{{$resetLink}}\n\n如果您没有请求重置密码，请忽略此邮件。您的密码将保持不变。\n\n请注意：为了您的安全，此密码重置链接将在 {{$resetLinkExpiration}} 分钟后过期。\n\n如果您在重置密码时遇到任何问题，请联系我们的支持团队。\n\n谢谢，{{$systemSettings.title}} 团队",
    "defaultResetPasswordEmailSubject": "重置您的 {{$systemSettings.title}} 密码"
  },
  "@nocobase/plugin-auth-cas": {
    "Service domain": "服务域名",
    "Sign in": "统一身份登录",
    "Sign up automatically when the user does not exist": "用户不存在时自动注册",
    "The domain is usually the address of your server, in local development, you can use the address of your local machine, such as: http://localhost:13000": "域名通常是你的服务器地址，在本地开发时，可以使用你本机的地址，例如：http://localhost:13000",
    "User will be registered automatically if not exists.": "用户不存在时将自动注册。"
  },
  "@nocobase/plugin-auth-dingtalk": {
    "Authorizing Login": "授权登录中...",
    "Client ID": "Client ID",
    "Client Secret": "Client Secret",
    "Copied": "已复制",
    "DingTalk": "钉钉",
    "Failed to get accessToken": "未获取到accessToken",
    "Failed to get mobile": "未获取到手机号",
    "Please enter the authCode": "请输入authCode",
    "Redirect URL": "回调地址",
    "Sign in via DingTalk": "钉钉登录",
    "Sign up automatically when the user does not exist": "用户不存在时自动注册",
    "User not found": "用户不存在",
    "dingtalk": "钉钉"
  },
  "@nocobase/plugin-auth-ldap": {
    "Account": "账号",
    "Add": "添加",
    "Attribute": "属性",
    "Attribute map": "属性映射",
    "Attribute mapping": "属性映射",
    "Basic configuration": "基本配置",
    "Bind DN tooltip": "用于测试服务器连通性和搜索用户的 DN",
    "Bind failed": "Bind 失败",
    "Bind field description": "如果登录账号是用户名，请选择用户名；如果是邮箱，则选择邮箱",
    "Bind password": "Bind 密码",
    "Bind password tooltip": "Bind DN 密码",
    "Bind succeeded": "Bind 成功",
    "Connection failed": "连接失败",
    "Connection succeeded": "连接成功",
    "LDAP URL description": "protocol://host:port, 例如：ldap://ldap.nocobase.com:389",
    "Not tested for binding": "未测试 Bind",
    "Please enter your account and password": "请输入账号和密码",
    "Search DN": "搜索 DN",
    "Search configuration": "搜索配置",
    "Search filter": "搜索过滤条件",
    "Search filter description": "例如: (uid={{account}}), {{account}} 会被替换成对应的用户账号",
    "Sign up automatically when the user does not exist": "用户不存在时自动注册",
    "Size limit": "搜索分页大小",
    "Target field": "目标字段",
    "Test connection": "测试连接",
    "The account or password is incorrect, please re-enter": "账号或密码错误，请重新输入",
    "Use this field to bind the user": "使用此字段绑定用户",
    "User will be registered automatically if not exists.": "用户不存在时将自动注册"
  },
  "@nocobase/plugin-auth-oidc": {
    "Access token endpoint": "Access token endpoint",
    "Actions": "操作",
    "Add provider": "Add",
    "Advanced configuration": "高级配置",
    "Authorization endpoint": "Authorization endpoint",
    "Automatically redirect to SSO URL when unauthenticated": "未登录时自动跳转到 SSO 登录页",
    "Basic configuration": "基础配置",
    "Body (Use with POST method)": "请求体（Body, 配合 POST 方法使用）",
    "Check if NocoBase is running on HTTP protocol": "NocoBase 应用为HTTP协议时勾选",
    "Client id": "Client id",
    "Client secret": "Client secret",
    "Copied": "已复制",
    "Delete": "删除",
    "Delete provider": "Delete",
    "Edit": "编辑",
    "Edit provider": "Edit",
    "Enable": "启用",
    "Enable RP-initiated logout": "启用 RP-initiated logout",
    "Field Map": "字段映射",
    "Field mapping": "字段映射",
    "Header": "请求头 (Header, 默认)",
    "Id token sign alg": "Id token sign alg",
    "Issuer": "Issuer",
    "JWKS endpoint": "JWKS endpoint",
    "Logout endpoint": "Logout endpoint",
    "Method to call the user info endpoint": "访问获取用户信息的 API 的 HTTP 方法",
    "OIDC Providers": "OIDC Providers",
    "OIDC manager": "OIDC manager",
    "Openid configuration": "Openid configuration",
    "Parameter name": "参数名",
    "Pass parameters in the authorization code grant exchange": "使用 code 交换 token 时需要传递的参数",
    "Provider name": "Name",
    "Query parameters (Use with GET method)": "请求 URL 参数（Query, 配合 GET 方法使用）",
    "Redirect URL": "回调 URL",
    "Redirect url": "Redirect url",
    "Sign in button name, which will be displayed on the sign in page": "Sign in button name, which will be displayed on the sign in page",
    "Sign the user out of IdP when signing out": "用户注销登录的同时注销 IdP 的登录状态",
    "Sign up automatically when the user does not exist": "用户不存在时自动注册",
    "Skip SSL verification": "跳过 SSL 验证",
    "Skip SSL verification when calling the IdP endpoint": "调用 IdP API 时跳过 SSL 验证",
    "The port number of the NocoBase service if it is not 80 or 443": "NocoBase 应用端口，默认 443/80",
    "The state token helps prevent CSRF attacks. It's recommended to leave it blank for automatic random generation.": "state token 用于防止 CSRF 攻击，建议留空使用自动生成的随机值。",
    "Usage": "使用",
    "Use this field to bind the user": "使用此字段绑定用户",
    "User not found": "用户不存在",
    "Userinfo endpoint": "Userinfo endpoint",
    "Username must be 2-16 characters in length (excluding @.<>\"'/)": "用户名必须为2-16个字符并且不包含@.<>\"'/）",
    "Where to put the access token when calling the user info endpoint": "访问获取用户信息的 API 时 access_token 的传递方式",
    "id_token signed response algorithm": "id_token签名算法",
    "skipSSLVerification note": "注意：这个选项将使你的系统暴露在中间人攻击的风险之下，请在明确知道这个选项的用途的时候才勾选。我们强烈不推荐在生产环境下使用这个设置。"
  },
  "@nocobase/plugin-auth-saml": {
    "Actions": "操作",
    "Add provider": "添加",
    "Are you sure you want to delete it?": "你确定要删除它吗？",
    "Automatically redirect to SSO URL when unauthenticated": "未登录时自动跳转到 SSO 登录页",
    "Button title": "登录按钮标题",
    "Cancel": "取消",
    "Client id": "客户端 id",
    "Copied": "已复制",
    "Delete": "删除",
    "Delete provider": "删除",
    "Edit": "编辑",
    "Edit provider": "编辑",
    "Enable": "启用",
    "Entity id or issuer": "IdP 唯一标识",
    "Login Url": "登录地址",
    "Public cert": "公钥",
    "Redirect url": "重定向地址",
    "SAML Providers": "SAML 身份提供者",
    "SAML manager": "SAML 管理",
    "SP entity id": "应用唯一标识（SP Entity ID）",
    "Sign assertion": "签名断言",
    "Sign in button name, which will be displayed on the sign in page": "登录按钮名称，将在登录页中显示",
    "Sign response": "签名响应",
    "Sign up automatically when the user does not exist": "用户不存在时自动注册",
    "Signature algorithm": "签名算法",
    "Submit": "提交",
    "Title": "名称",
    "Usage": "使用",
    "Use this field to bind the user": "使用此字段绑定用户",
    "User not found": "用户不存在",
    "Username must be 2-16 characters in length (excluding @.<>\"'/)": "用户名必须为2-16个字符并且不包含@.<>\"'/）"
  },
  "@nocobase/plugin-auth-sms": {
    "SMS": "短信",
    "Sign in via SMS": "短信登录",
    "Sign up automatically when the user does not exist": "用户不存在时自动注册",
    "User will be registered automatically if not exists.": "用户不存在时将自动注册。",
    "Verifier": "验证器"
  },
  "@nocobase/plugin-auth-wecom": {
    "Add jump link": "添加跳转链接",
    "Add recipient": "添加接收人",
    "Address book callback notification link": "通讯录回调通知链接",
    "After enabling this option, open the application links in the WeCom chat dialog will automatically log in, and the application links can also be configured on the home page of the workbench application, and only one WeCom authenticator can enable this option.": "启用此选项后，企微聊天对话框中打开系统链接会自动登录，同时工作台应用主页上可配置系统链接，只有一个企微认证器可开启该选项。",
    "Authentication - WeCom": "用户认证 - 企业微信",
    "Authenticator": "认证器",
    "Authorization code does not exist.": "授权码不存在。",
    "Automatic login": "自动登录",
    "Black": "黑色",
    "Button text": "按钮文字",
    "Card action URL": "整体卡片的点击跳转URL",
    "Card type": "卡片类型",
    "Company ID": "企业 ID",
    "Configure card source style information": "配置卡片来源样式信息",
    "Content": "内容",
    "Content type": "内容类型",
    "Copied": "已复制",
    "Description, no more than 512 characters, exceeding will be truncated automatically": "描述，不超过512个字符，超过自动截断",
    "Detail URL button text. Default is \"Details\", no more than 4 characters, exceeding will be truncated automatically": "详情链接按钮文字，默认为“详情”，不超过4个文字，超过自动截断",
    "Detail URL, up to 2048 bytes": "详情链接，最多2048字节",
    "Failed to get accessToken": "未获取到accessToken",
    "Failed to get mobile": "未获取到手机号",
    "Failed to get userid": "未获取到userid",
    "First-Time Login": "初次登录",
    "For first-time WeCom login, please see here": "初次使用企业微信登录请看这里",
    "For the first time signing in via WeCom, please refer: ": "初次使用企业微信登录请参考：",
    "Gray": "灰色",
    "Green": "绿色",
    "In-app path, for example: /m": "应用内地址，例如：/m",
    "Jump link list, up to 3 links": "跳转链接列表，最多3个链接",
    "Link title, no more than 18 characters": "链接标题，不超过18个字",
    "Main description, up to 2 lines (22 characters x 2)": "一级标题辅助信息，最多2行（22x2个字）",
    "Main title, up to 2 lines (18 characters x 2)": "一级标题，最多2行（18x2个字）",
    "Markdown content, no more than 2048 bytes in length": "Markdown内容，不超过2048字节",
    "Markdown message": "Markdown消息",
    "Message type": "消息类型",
    "Origin": "域名",
    "Plain text": "纯文本",
    "Please enter the code": "请输入code",
    "Please use WeCom to scan the QR code for login.": "请使用企业微信扫描二维码登录。",
    "Recipient": "接收人",
    "Recipients": "接收人",
    "Red": "红色",
    "Redirect URL": "回调地址",
    "Sign in via WeCom": "企业微信登录",
    "Sign-in button tooltip": "登录按钮提示",
    "Source description color": "来源描述颜色",
    "Source description, up to 1 line (20 characters)": "来源描述，最多1行（20个字）",
    "Source icon URL, the recommended size for the source icon is 72*72": "来源图标URL，来源图标的尺寸建议为72*72",
    "Sub title text, up to 8 lines (20 characters x 8)": "二级普通文本，最多8行（20x8个字）",
    "Subject": "主题",
    "Support two types of links: internal links and external links. If using an internal link, the link starts with\"/\", for example, \"/m\". If using an external link, the link starts with \"http\", for example, \"https://example.com\".": "支持两种链接类型：内部链接和外部链接。如果使用内部链接，链接以“/”开头，例如“/m”。如果使用外部链接，链接以“http”开头，例如“https://example.com”。",
    "Supports only a subset of Markdown syntax, reference documentation: https://developer.work.weixin.qq.com/document/path/96458#%E6%94%AF%E6%8C%81%E7%9A%84markdown%E8%AF%AD%E6%B3%95": "仅支持markdown语法子集，参考文档：https://developer.work.weixin.qq.com/document/path/96458#%E6%94%AF%E6%8C%81%E7%9A%84markdown%E8%AF%AD%E6%B3%95",
    "Template card message": "模板卡片消息",
    "Text notice": "文本通知型",
    "Textcard detail url": "文本卡片详情链接",
    "Textcard message": "文本卡片消息",
    "The WeCom API call failed. Please check the logs to troubleshoot the issue.": "企业微信 API 调用失败，请查看日志排查问题。",
    "The domain name of the current application, for example: https://example.app.com": "当前应用的域名，例如：https://example.app.com",
    "Title, no more than 128 characters, exceeding will be truncated automatically": "标题，不超过128个字符，超过自动截断",
    "User not found.": "用户不存在。",
    "WeCom": "企业微信",
    "When a phone number does not match an existing user, should a new user be created automatically": "当使用手机号匹配不到已有用户时，是否自动创建新用户",
    "Workbench application homepage link": "工作台应用主页链接",
    "Workbench application redirect link": "工作台应用跳转链接",
    "You have not bound your WeCom account yet. It will be automatically bound after logging in on this page.": "您尚未绑定企业微信账号，登录后将自动绑定。",
    "wecom": "企业微信"
  },
  "@nocobase/plugin-backup-restore": {
    "Backed up successfully": "备份成功",
    "Backing up": "备份中",
    "Backup": "备份",
    "Backup & Restore": "备份和还原",
    "Backup file": "备份文件",
    "Backup instructions": "备份说明",
    "Basic Data": "基础数据",
    "Business data": "业务数据",
    "Click or drag file to this area to upload": "点击或拖拽文件至此区域即可上传",
    "Configuration": "配置",
    "Delete": "删除",
    "Deleted successfully": "删除成功",
    "Download": "下载",
    "File size": "文件大小",
    "Learn more": "了解更多",
    "New backup": "新建备份",
    "Optional Data": "可选数据",
    "Origin": "来源",
    "Plugin": "插件",
    "Refresh": "刷新",
    "Restore": "还原",
    "Restore backup from local": "从本地恢复备份",
    "Select Import Plugins": "请选择导入插件",
    "Select Import data": "请选择导入数据",
    "Select User Collections": "请选择用户数据",
    "Select the data to be backed up": "选择备份的数据",
    "Select the data to be restored": "选择还原的数据",
    "Start backup": "开始备份",
    "Start restore": "开始还原",
    "System config": "系统配置",
    "System metadata": "系统元数据",
    "User Data": "用户数据",
    "custom.description": "自建表数据",
    "custom.title": "自建表数据",
    "file upload failed": "文件上传失败",
    "file uploaded successfully": "文件上传成功",
    "log.description": "日志数据",
    "log.title": "日志数据",
    "required.description": "必备数据",
    "required.title": "必备数据",
    "skipped.description": "跳过的数据",
    "skipped.title": "跳过的数据",
    "third-party.description": "第三方服务信息",
    "third-party.title": "第三方服务信息",
    "unknown.description": "没有配置备份规则的数据",
    "unknown.title": "未知数据",
    "user.description": "用户数据",
    "user.title": "用户数据"
  },
  "@nocobase/plugin-backups": {
    "Are you sure you want to create new backup": "Are you sure you want to create new backup?",
    "Are you sure you want to create new backup?": "是否确定要新建备份？",
    "Automatic backup": "自动备份",
    "BACKUP_VERSION_MISMATCH": "无法还原: 备份版本（{{backupVersion}}）高于当前应用版本（{{currentVersion}}）",
    "Backing up": "备份中",
    "Backup list": "备份列表",
    "Backup local storage files": "备份本地存储文件",
    "Backup manager": "备份管理器",
    "Click or drag file to this area to upload": "点击或拖拽文件到此区域上传",
    "Confirm the application database schema": "确认应用数据库 Schema",
    "Created at": "创建时间",
    "Database dialect mismatch": "无法还原：数据库种类不匹配",
    "Database schema mismatch": "无法还原：数据库schema不匹配",
    "Database table prefix mismatch": "无法还原：数据库表前缀不匹配",
    "Database underscored mismatch": "无法还原：数据库underscroed配置不匹配",
    "Database version is lower than the backup, if you really want to restore, please enable the tolerent mode.": "数据库版本低于创建备份时的数据库版本，如果您确定要还原，请启用容错模式。",
    "ERROR_COMPRESSING_FILES": "文件压缩失败: {{detail}}",
    "ERROR_CREATING_LOCK_FILE": "创建lock文件失败: {{detail}}",
    "ERROR_CREATING_PATH": "文件路径创建失败: {{detail}}",
    "ERROR_DECRYPTING_FILES": "文件解密失败: {{detail}}",
    "ERROR_DECRYPTING_PLS_CHECK_PASSWORD": "解密失败: {{detail}}，请检查密码",
    "ERROR_LISTING_BACKUPS": "获取备份文件列表失败: {{detail}}",
    "ERROR_PARSING_BACKUP_FILE": "解析备份文件失败: {{detail}}",
    "ERROR_PG_DUMP_LT_17": "备份文件由 pg_dump 17 或更高版本创建，但当前数据库版本低于 17。请尝试使用容错模式还原。",
    "ERROR_REMOVING_FILES": "文件删除失败: {{detail}}",
    "ERROR_RESTORING_BACKUP": "还原备份失败: {{detail}}",
    "ERROR_SAVING_MEATADATA": "备份元文件保存失败: {{detail}}",
    "ERROR_TRIGGERING_BACKUP": "备份失败: {{detail}}",
    "ERROR_UPLOADING_FILES": "文件上传失败: {{detail}}",
    "FILE_NOT_FOUND": "File [{{detail}}] not found",
    "File size": "文件大小",
    "If a restore password is set, it must be entered when restoring the backup.": "如果设置了还原密码，恢复备份时需要输入该密码。",
    "Maximum number of backups": "最大备份数",
    "NEW_BACKUPS_CREATED": "新备份[{{names}}]创建成功",
    "New backup": "新建备份",
    "New backup operation started": "新建备份操作已开始",
    "Not a valid backup file": "无效的备份文件",
    "PG_DUMP_SERVER_VERSION_MISMATCH": "pg_dump 版本低于 postgres 服务器版本，请安装正确版本的pg_dump。请参考: https://docs-cn.nocobase.com/handbook/backups#installation",
    "Please select a backup file": "请选择一个备份文件",
    "Required if application database schema is different with the backup": "仅应用数据库 Schema{{currentDbSchemaTips}} 与备份不一致时需要填写",
    "Restore": "还原",
    "Restore backup from local": "从本地备份还原",
    "Restore password": "还原密码",
    "Run automatic backup on the cron schedule": "根据 Cron 运行自动备份",
    "Settings": "设置",
    "Sync backups to cloud storage": "备份文件同步至云存储",
    "TOLERENT_MODE_TIP": "允许将高版本数据库的备份还原到低版本数据库，并忽略不重要的错误。请谨慎使用，强烈建议在还原前先备份当前系统数据。",
    "The maximum number of backups to keep, older backups are automatically deleted.": "要保留的最大备份数量，旧备份会被自动删除。",
    "Tolerent mode": "容错模式",
    "WARN_RESTORING_BACKUP_MISSING_PLUGINS": "当前应用缺失 {{detail}} 插件"
  },
  "@nocobase/plugin-block-multi-step-form": {
    "AddStep": "添加步骤",
    "Delete": "删除",
    "Edit step title": "编辑步骤标题",
    "Next": "下一步",
    "Previous": "上一步",
    "Step": "步骤",
    "Step title": "步骤标题",
    "StepsForm": "分步表单",
    "StepsForm(Add new)": "分步表单（添加）",
    "StepsForm(Edit)": "分步表单（编辑）",
    "The last step cannot be deleted": "最后一个步骤不可以删除",
    "Whether to delete this step": "是否删除这个步骤？"
  },
  "@nocobase/plugin-block-template": {
    "Add new": "新增",
    "Are you sure you want to convert this template block to a normal block?": "您确定要将此模板区块转换为普通区块吗？",
    "Are you sure you want to delete it?": "您确定要删除吗？",
    "Are you sure you want to revert all changes from the template?": "您确定要恢复所有对模板的更改吗？",
    "Associate record": "关联记录",
    "Block template": "区块模板",
    "Block templates": "区块模板",
    "Cancel": "取消",
    "Configure": "配置",
    "Convert to normal block": "转换成普通区块",
    "Converted successfully": "转换成功",
    "Current": "当前记录",
    "Delete": "删除",
    "Delete record": "删除记录",
    "Delete successfully": "删除成功",
    "Deleted successfully": "删除成功",
    "Description": "描述",
    "Desktop": "桌面端",
    "Duplicate": "复制",
    "Duplicate to new template": "复制到新模板",
    "Edit": "编辑",
    "Filter": "筛选",
    "Form type": "表单类型",
    "Keep the created blocks?": "保留创建的区块？",
    "Mobile": "移动端",
    "None": "无",
    "Please select the records you want to delete": "请选择要删除的记录",
    "Refresh": "刷新",
    "Reset successfully": "重置成功",
    "Revert to template": "恢复到模板",
    "Save as template successfully": "保存为模板成功",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "Search and select template": "搜索并选择模板",
    "Submit": "提交",
    "Template block settings": "模板区块设置",
    "Templates": "模板",
    "This block is using some reference templates, please convert to duplicate template first.": "该区块使用了引用模板，请先将其转换为复制模板。",
    "This is part of a template, deletion is not allowed": "这是模板的一部分，不允许删除",
    "Title": "标题",
    "Type": "类型"
  },
  "@nocobase/plugin-block-tree": {
    "Expand all": "展开所有",
    "Root records per page": "每页根记录数量",
    "Search": "搜索",
    "Searchable": "搜索",
    "Tree": "树"
  },
  "@nocobase/plugin-block-workbench": {
    "Action panel": "操作面板",
    "Add custom request": "添加自定义请求",
    "Add popup": "添加弹窗",
    "Album": "相册",
    "At least 1, up to 6": "最多6个，最少一个",
    "Ellipsis action title": "省略超出长度的操作标题",
    "Grid": "栅格",
    "Items per row": "每行显示个数",
    "Layout": "布局",
    "List": "列表",
    "No camera device detected": "未检测到摄像头设备",
    "QR code recognition failed, please scan again": "二维码识别失败，请重新扫描",
    "Scan QR code": "扫描二维码",
    "The image size is too large. Please compress it to below 1MB before uploading": "图片尺寸过大，请压缩到1MB以下上传",
    "Unknown error": "未知错误",
    "You have not granted permission to use the camera": "您未授权使用摄像头"
  },
  "@nocobase/plugin-calendar": {
    "Add new": "添加",
    "Agenda": "列表",
    "All events": "所有日程",
    "Calendar": "日历",
    "Calendar collection": "日历数据表",
    "Color field": "颜色字段",
    "Configure actions": "配置操作",
    "Configure calendar": "配置日历",
    "Create calendar block": "创建日历区块",
    "Custom request": "自定义请求",
    "Custom title": "自定义标题",
    "Customize": "自定义",
    "Daily": "每天",
    "Date": "日期",
    "Day": "天",
    "Default view": "默认视图",
    "Delete": "删除",
    "Delete Event": "删除日程",
    "Delete events": "删除日程",
    "Delete this event?": "是否删除这个日程？",
    "Details": "详情",
    "Edit": "编辑",
    "Enable actions": "启用操作",
    "End date field": "结束日期字段",
    "Event": "事件",
    "Event open mode": "事项打开方式",
    "Filter": "筛选",
    "Month": "月",
    "Monthly": "每月",
    "None": "无",
    "Not selected": "未选择",
    "Popup": "弹窗",
    "Print": "打印",
    "Quick create event": "快速创建事项",
    "Repeats": "重复",
    "Select view": "切换视图",
    "Show lunar": "展示农历",
    "Start date field": "开始日期字段",
    "This and following events": "此日程及后续日程",
    "This event": "此日程",
    "Time": "时间",
    "Title": "标题",
    "Title field": "标题字段",
    "Today": "今天",
    "Turn pages": "翻页",
    "Update record": "更新数据",
    "Updated successfully": "更新成功",
    "View record": "查看数据",
    "Week": "周",
    "Week start day": "周起始日",
    "Weekly": "每周",
    "Work week": "工作日",
    "Yearly": "每年",
    "{{count}} more items": "{{count}} 更多事项"
  },
  "@nocobase/plugin-charts": {
    "1 「Numeric」 field, 0~ 1 「Unordered Noun」 field": "1 个「数值」字段,0 ~ 1 个「无序名词」字段",
    "1 「Time」 or 「Order Noun」 field, 1 「Value」 field": "1 个「时间」或「有序名词」字段,1 个「数值」字段",
    "1 「Unordered Noun」 field, 1 「Numeric」 field": "1 个「无序名词」字段,1 个「数值」字段",
    "1 「time」 or 「ordered noun」 field, 1 「value」 field, 0 to 1 「unordered noun」": "1 个「时间」或「有序名词」字段,1 个「数值」字段,0 ～ 1 个「无序名词」",
    "1 「time」 or 「ordered noun」 field, 1 「value」 field, 0~ 1 「unordered noun」": "1 个「时间」或「有序名词」字段,1 个「数值」字段,0 ～ 1 个「无序名词」",
    "1 「time」or 「Ordered Noun」 field,1 「Numerical」 field,1 「Unordered Noun」 field (optional)": "1 个「时间」或「有序名词」字段,1 个「数值」字段,1 个「无序名词」字段(可选)",
    "1~ 2 「Unordered Noun」 fields, 1 「Numeric」 field": "1 ~ 2 个「无序名词」字段,1 个「数值」字段",
    "Actions": "操作",
    "Add JSON query": "添加JSON查询",
    "Add SQL query": "添加SQL查询",
    "Add chart query": "添加图表查询",
    "Add provider": "Add",
    "Add query": "添加查询",
    "Are you sure you want to delete it?": "Are you sure you want to delete it?",
    "Area": "面积图",
    "Bar": "条形图",
    "Basic charts": "基础图表",
    "Branch Length/Metrics": "分支长度 / 度量",
    "Branch Tags/Dimensions": "分支标签 / 维度",
    "Cancel": "取消",
    "Category axis / Dimension": "类别轴 / 维度",
    "Chart": "图表",
    "Chart (Old)": "图表 (旧)",
    "Chart config": "图表配置",
    "Chart preview": "图表预览",
    "Chart title": "图表标题",
    "Chart type": "图表类型",
    "Charts": "图表",
    "Client id": "Client id",
    "Color legend / Dimensional": "颜色系列 / 维度",
    "Column": "柱状图",
    "Create chart block": "创建图表区块",
    "Data preview": "数据预览",
    "Delete": "删除",
    "Delete provider": "Delete",
    "Delete queries": "删除查询列表",
    "Delete query": "删除查询",
    "Edit": "编辑",
    "Edit chart block": "编辑图表区块",
    "Edit provider": "Edit",
    "Edit query": "编辑查询",
    "Enable": "启用",
    "Entity id or issuer": "Entity id or issuer",
    "Funnel": "漏斗图",
    "Funnel Layer Width/Metrics": "漏斗层宽度 / 度量",
    "Invalid JSON format": "无效的JSON格式",
    "Invalid JSON format,must be an object array.": "无效的JSON格式，必须是对象数组。",
    "JSON config": "JSON 配置",
    "Json config references": "JSON配置参考",
    "Json config references: ": "JSON配置参考: ",
    "Line": "折线图",
    "Login Url": "Login Url",
    "More charts": "更多图表",
    "Pie": "饼图",
    "Please check the chart config": "请检查图表配置",
    "Public cert": "Public cert",
    "Queries": "查询列表",
    "Radar": "雷达图",
    "Redirect url": "Redirect url",
    "SAML Providers": "SAML Providers",
    "SAML manager": "SAML manager",
    "SP entity id": "SP entity id",
    "Scatter": "散点图",
    "Sector Angle / Metric": "扇形角 / 度量",
    "Sector label / Dimensional": "扇形标签 / 维度",
    "Select chart query": "选择图表数据",
    "Select query data": "选择查询数据",
    "Sign in button name, which will be displayed on the sign in page": "Sign in button name, which will be displayed on the sign in page",
    "Submit": "提交",
    "Title": "名称",
    "Type": "类型",
    "Value axis / Metrics": "值轴 / 度量"
  },
  "@nocobase/plugin-collection-fdw": {
    "Connect to foreign data": "连接外部数据",
    "Connection successful": "连接成功",
    "Create database server": "创建数据库服务",
    "Database": "数据库",
    "Database server": "数据库服务",
    "Display name": "名称",
    "Edit database server": "编辑数据库服务",
    "Host": "服务器地址",
    "Password": "密码",
    "Port": "端口",
    "Remote table": "远程表",
    "Server name": "服务名称",
    "Sync from remote table": "从远程表同步",
    "Test Connection": "测试连接",
    "Username": "用户名"
  },
  "@nocobase/plugin-comments": {
    "Cancel": "取消",
    "Comment": "评论",
    "Comment Collection": "评论表",
    "Comment Content": "评论内容",
    "Delete": "删除",
    "Edit": "编辑",
    "Enable Create": "允许增加评论",
    "Quote Reply": "引用并回复",
    "Update Comment": "更新评论",
    "commented": "评论于"
  },
  "@nocobase/plugin-commercial": {
    ", and NocoBase has the right to cancel any license used in violation of the agreement.": "签发，NocoBase 有权取消任何违约使用的授权。",
    "Active": "有效",
    "Community Edition": "社区版",
    "Created at": "创建时间",
    "Domain/IP match status": "域名/IP 匹配状态",
    "Edition": "许可证类型",
    "Enabled": "启用中",
    "Enterprise Edition": "企业版",
    "Environment mismatch": "环境不匹配",
    "Expired": "已过期",
    "Get license information failed": "获取授权信息失败",
    "Installed": "已安装",
    "Invalid": "无效",
    "License": "授权",
    "License expiry date": "许可证有效期",
    "License information": "授权信息",
    "License status": "许可证状态",
    "Licensed": "已授权",
    "Licensed edition": "许可证版本",
    "Licensed plugins": "授权插件",
    "Licensee": "授权主体",
    "Matched": "匹配",
    "Never Expires": "永久有效",
    "Not Installed": "未安装",
    "Not matched": "不匹配",
    "Pending": "待处理",
    "Please configure the License key to enable full functionality.": "请配置 License key 以启用完整功能",
    "Please try logging into NocoBase Service to regenerate and update the Key for the current application. Alternatively, you can submit a support ticket in NocoBase Service for assistance, otherwise, this license may be canceled.": "请尝试登录 NocoBase Service 重新生成 Key 并更新到当前应用，或者在 NocoBase Service 提交工单请求协助排查，否则该授权可能被取消。",
    "Plugin name": "插件名称",
    "Plugin status": "插件状态",
    "Professional Edition": "专业版",
    "Revoked": "撤销",
    "Standard Edition": "标准版",
    "Status": "状态",
    "Suspended": "暂停",
    "The Key status is abnormal, which may be due to changes in your environment. Please log in to NocoBase Service to regenerate the Key and update it to the current application, otherwise, this license may be canceled.": "Key 状态异常，可能是你的环境发生了变化。请登录 NocoBase Service 重新生成 Key 并更新到当前应用，否则该授权可能被取消。",
    "The Key status is abnormal. Possible reasons include: your application environment changed; unlicensed plugins were installed; the Key was marked as deprecated by an administrator.": "Key 状态异常，可能的原因：应用环境发生了变化；安装了未获得授权的插件；该 Key 已被管理员标记为废弃。",
    "The License key is invalid. Please check and reconfigure it.": "License Key无效。请检查并重新配置。",
    "This license is issued by": "该授权由",
    "Trial": "试用",
    "Unlicensed": "未授权",
    "Upgrade expiration date": "许可证升级有效期",
    "Upgrade expiry date": "升级有效期",
    "Valid": "有效",
    "When you see this license information, it proves that you are an employee of the Licensee, otherwise you are in breach of license agreement.": "当你看到该授权信息，即证明你为被授权主体的员工，否则你已违约使用。",
    "White Label Edition": "白标版"
  },
  "@nocobase/plugin-custom-brand": {
    "About": "关于",
    "Brand": "品牌",
    "Custom brand": "自定义品牌",
    "Favicon": "网站图标（favicon）",
    "Saved successfully": "已保存",
    "The \"About\" information is displayed in the top right corner of the page.": "The \"About\" information is displayed in the top right corner of the page.",
    "The \"Brand\" information is displayed at the bottom of the page.": "The \"Brand\" information is displayed at the bottom of the page.",
    "The content displayed at the bottom of the sign in page.": "登录页底部显示的内容。",
    "The content displayed inside the \"?\" icon on the right side of the top navigation bar.": "顶部导航栏右侧“?”图标里显示的内容。"
  },
  "@nocobase/plugin-custom-variables": {
    "Add aggregate variable": "添加聚合变量",
    "Add variable": "添加变量",
    "Aggregate": "聚合",
    "Aggregate variable": "聚合变量",
    "Aggregator function": "聚合函数",
    "Are you sure you want to delete \"{{label}}\" variable?": "确定要删除 \"{{label}}\" 变量吗？",
    "Background color": "背景颜色",
    "Badge": "徽章",
    "Create an aggregate variable that performs statistical calculations (COUNT, SUM, AVG, MIN, MAX) on data from a specific collection. You can apply filters to narrow down the data scope and optionally use distinct values for counting operations.": "创建一个聚合变量，对特定集合的数据执行统计计算（COUNT、SUM、AVG、MIN、MAX）。您可以应用过滤器来缩小数据范围，并可选择使用去重值进行计数操作。",
    "Custom Variables": "自定义变量",
    "Data of collection": "数据表数据",
    "Default": "默认",
    "Delete": "删除",
    "Delete Variable": "删除变量",
    "Distinct": "去重",
    "Edit": "编辑",
    "Edit aggregate variable": "编辑聚合变量",
    "Edit badge": "编辑徽章",
    "Field to aggregate": "聚合字段",
    "Max number": "最大数字",
    "Maximum number to display when the badge is a number": "当徽章是数字时显示的最大数字",
    "No": "否",
    "Number of decimal places for query result.": "查询结果的小数位数。",
    "Result precision": "结果精度",
    "Show zero": "显示零",
    "Size": "大小",
    "Small": "小",
    "Syntax references: ": "语法参考：",
    "Text color": "文本颜色",
    "Variable name": "变量名称",
    "Variable type": "变量类型",
    "Whether to show the badge when it is a number and the number is 0": "当徽章是数字且数字为 0 时是否显示徽章",
    "Yes": "是",
    "You can enter numbers, text, variables, aggregation variables, expressions, etc.": "可以输入数字、文本、变量、聚合变量、表达式等。"
  },
  "@nocobase/plugin-data-source-external-mariadb": {
    "Add": "导入",
    "Allow adding and modifying collection": "允许添加和修改数据表结构",
    "Collections": "数据表",
    "Connection successful'": "连接成功",
    "Data source display name": "数据源名称",
    "Data source name": "数据源标识",
    "Database": "数据库",
    "Database connections": "连接第三方数据库",
    "Database dialaect": "数据库",
    "Description": "描述",
    "Display name": "名称",
    "Enabled the data source": "启用数据源",
    "Field database type": "字段数据库类型",
    "Host": "服务器地址",
    "Load Collections": "加载数据表",
    "Password": "密码",
    "Permissions": "权限",
    "Port": "端口",
    "Randomly generated and can be modified. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "随机生成，可修改。支持英文、数字和下划线，必须以英文字母开头。",
    "Search collection name": "搜索表名",
    "Storage": "文件地址",
    "Table prefix": "表前缀",
    "Test Connection": "测试连接",
    "The following field types are not compatible and do not support output and display": "以下字段类型未适配，不支持输出和显示",
    "Unknown field type": "未知字段类型",
    "Username": "用户名",
    "is required": "是必填项"
  },
  "@nocobase/plugin-data-source-external-mssql": {
    "Add": "导入",
    "Allow adding and modifying collection": "允许添加和修改数据表结构",
    "Collections": "数据表",
    "Connection successful'": "连接成功",
    "Data source display name": "数据源名称",
    "Data source name": "数据源标识",
    "Database": "数据库",
    "Database connections": "连接第三方数据库",
    "Database dialaect": "数据库",
    "Description": "描述",
    "Display name": "名称",
    "Enabled the data source": "启用数据源",
    "Encrypt connection": "加密连接",
    "Field database type": "字段数据库类型",
    "Host": "服务器地址",
    "Load Collections": "加载数据表",
    "Password": "密码",
    "Permissions": "权限",
    "Port": "端口",
    "Randomly generated and can be modified. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "随机生成，可修改。支持英文、数字和下划线，必须以英文字母开头。",
    "Search collection name": "搜索表名",
    "Storage": "文件地址",
    "Table prefix": "表前缀",
    "Test Connection": "测试连接",
    "The following field types are not compatible and do not support output and display": "以下字段类型未适配，不支持输出和显示",
    "Trust server certificate": "信任服务器证书",
    "Unknown field type": "未知字段类型",
    "Username": "用户名",
    "is required": "是必填项"
  },
  "@nocobase/plugin-data-source-external-mysql": {
    "Add": "导入",
    "Add all collections": "添加全部",
    "Allow adding and modifying collection": "允许添加和修改数据表结构",
    "Collections": "数据表",
    "Connection successful'": "连接成功",
    "Data source display name": "数据源名称",
    "Data source name": "数据源标识",
    "Database": "数据库",
    "Database connections": "连接第三方数据库",
    "Database dialaect": "数据库",
    "Description": "描述",
    "Display name": "名称",
    "Enabled the data source": "启用数据源",
    "Field database type": "字段数据库类型",
    "Host": "服务器地址",
    "Load Collections": "加载数据表",
    "Password": "密码",
    "Permissions": "权限",
    "Port": "端口",
    "Randomly generated and can be modified. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "随机生成，可修改。支持英文、数字和下划线，必须以英文字母开头。",
    "Search collection name": "搜索表名",
    "Storage": "文件地址",
    "Table prefix": "表前缀",
    "Test Connection": "测试连接",
    "The following field types are not compatible and do not support output and display": "以下字段类型未适配，不支持输出和显示",
    "Unknown field type": "未知字段类型",
    "Username": "用户名",
    "When there are too many data tables, it may cause system loading lag.": "数据表较多时，首次加载数据源会造成系统卡顿。",
    "is required": "是必填项"
  },
  "@nocobase/plugin-data-source-external-oracle": {
    "Allow adding and modifying collection": "允许添加和修改数据表结构",
    "Client directory": "客户端目录",
    "Collections": "数据表",
    "Connection successful'": "连接成功",
    "Data source display name": "数据源名称",
    "Data source name": "数据源标识",
    "DataBase": "数据库",
    "Database": "数据库",
    "Database connections": "连接第三方数据库",
    "Database dialaect": "数据库",
    "Description": "描述",
    "Display name": "名称",
    "Enabled the data source": "启用数据源",
    "Field database type": "字段数据库类型",
    "For use Thick model, you need to install Oracle Client libraries": "使用 Thick 模式，需要安装 Oracle 客户端库",
    "Host": "服务器地址",
    "Oracle Database 12.1 or later, it is recommended to use the Thin mode; for Oracle Database versions earlier than 12.1, please use the Thick mode.": "Oracle 数据库 12.1 及以上版本建议使用 Thin 模式；12.1 之前的 Oracle 数据库请使用 Thick 模式。",
    "Password": "密码",
    "Permissions": "权限",
    "Port": "端口",
    "Randomly generated and can be modified. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "随机生成，可修改。支持英文、数字和下划线，必须以英文字母开头。",
    "Schema": "纲要",
    "ServerName": "服务名",
    "ServerType": "服务类型",
    "Storage": "文件地址",
    "Table prefix": "表前缀",
    "Test Connection": "测试连接",
    "The following field types are not compatible and do not support output and display": "以下字段类型未适配，不支持输出和显示",
    "Thick, for Oracle Database version < 12.1": "Thick，适用于 Oracle 数据库版本 < 12.1",
    "Thin, for Oracle Database version >= 12.1": "Thin，适用于 Oracle 数据库版本 >= 12.1",
    "Unknown field type": "未知字段类型",
    "Username": "用户名"
  },
  "@nocobase/plugin-data-source-external-postgres": {
    "Add": "导入",
    "Allow adding and modifying collection": "允许添加和修改数据表结构",
    "CA certificate path": "CA 证书路径",
    "Client certificate path": "客户端证书路径",
    "Client key path": "客户端密钥路径",
    "Collections": "数据表",
    "Connection successful'": "连接成功",
    "Data source display name": "数据源名称",
    "Data source name": "数据源标识",
    "Database": "数据库",
    "Database connections": "连接第三方数据库",
    "Database dialaect": "数据库",
    "Description": "描述",
    "Display name": "名称",
    "Enabled the data source": "启用数据源",
    "Field database type": "字段数据库类型",
    "Host": "服务器地址",
    "Load Collections": "加载数据表",
    "Password": "密码",
    "Permissions": "权限",
    "Port": "端口",
    "Postgres": "PostgreSQL",
    "Randomly generated and can be modified. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "随机生成，可修改。支持英文、数字和下划线，必须以英文字母开头。",
    "Reject unauthorized": "拒绝未授权的连接",
    "SSL mode": "SSL 模式",
    "SSL options": "SSL 选项",
    "Schema": "模式",
    "Search collection name": "搜索表名",
    "Storage": "文件地址",
    "Table prefix": "表前缀",
    "Test Connection": "测试连接",
    "The following field types are not compatible and do not support output and display": "以下字段类型未适配，不支持输出和显示",
    "Unknown field type": "未知字段类型",
    "Username": "用户名",
    "is required": "是必填项"
  },
  "@nocobase/plugin-data-source-kingbase": {
    "Add": "导入",
    "Allow adding and modifying collection": "允许添加和修改数据表结构",
    "Collections": "数据表",
    "Connection successful'": "连接成功",
    "Data source display name": "数据源名称",
    "Data source name": "数据源标识",
    "Database": "数据库",
    "Database connections": "连接第三方数据库",
    "Database dialaect": "数据库",
    "Description": "描述",
    "Display name": "名称",
    "Enabled the data source": "启用数据源",
    "Field database type": "字段数据库类型",
    "Host": "服务器地址",
    "Kingbase": "Kingbase",
    "Load Collections": "加载数据表",
    "Password": "密码",
    "Permissions": "权限",
    "Port": "端口",
    "Randomly generated and can be modified. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "随机生成，可修改。支持英文、数字和下划线，必须以英文字母开头。",
    "Search collection name": "搜索表名",
    "Storage": "文件地址",
    "Table prefix": "表前缀",
    "Test Connection": "测试连接",
    "The following field types are not compatible and do not support output and display": "以下字段类型未适配，不支持输出和显示",
    "Unknown field type": "未知字段类型",
    "Username": "用户名",
    "is required": "是必填项"
  },
  "@nocobase/plugin-data-source-main": {
    "any.required": "{{label}} 是必填项",
    "date.base": "{{label}} 必须是有效日期",
    "date.format": "{{label}} 必须是 {{format}} 格式",
    "date.greater": "{{label}} 必须大于 {{limit}}",
    "date.less": "{{label}} 必须小于 {{limit}}",
    "date.max": "{{label}} 必须小于或等于 {{limit}}",
    "date.min": "{{label}} 必须大于或等于 {{limit}}",
    "field-is-depended-on-by-other": "无法删除 \"{{fieldCollectionName}}\" 中的 \"{{fieldName}}\" 字段，它被 \"{{dependedFieldCollectionName}}\" 中的 \"{{dependedFieldName}}\" 字段用作 \"{{dependedFieldAs}}\"",
    "field-name-exists": "字段标识 \"{{name}}\" 已存在",
    "number.base": "{{label}} 必须是数字",
    "number.float": "{{label}} 必须是浮点数",
    "number.greater": "{{label}} 必须大于 {{limit}}",
    "number.integer": "{{label}} 必须是整数",
    "number.less": "{{label}} 必须小于 {{limit}}",
    "number.max": "{{label}} 必须小于或等于 {{limit}}",
    "number.min": "{{label}} 必须大于或等于 {{limit}}",
    "number.multiple": "{{label}} 必须是 {{multiple}} 的倍数",
    "number.negative": "{{label}} 必须是负数",
    "number.port": "{{label}} 必须是有效的端口号",
    "number.positive": "{{label}} 必须是正数",
    "number.precision": "{{label}} 精度不能超过 {{limit}} 位小数",
    "number.unsafe": "{{label}} 必须是安全整数",
    "string.alphanum": "{{label}} 只能包含字母和数字",
    "string.base": "{{label}} 必须是字符串",
    "string.creditCard": "{{label}} 必须是有效的信用卡号",
    "string.email": "{{label}} 邮箱地址不符合要求的格式",
    "string.empty": "{{label}} 不能为空字符串",
    "string.guid": "{{label}} 必须是有效的UUID",
    "string.hex": "{{label}} 必须是有效的十六进制字符串",
    "string.hostname": "{{label}} 必须是有效的主机名",
    "string.isoDate": "{{label}} 必须是有效的ISO日期",
    "string.length": "{{label}} 长度必须为 {{limit}} 个字符",
    "string.lowercase": "{{label}} 必须是小写",
    "string.max": "{{label}} 长度不能超过 {{limit}} 个字符",
    "string.min": "{{label}} 长度不能少于 {{limit}} 个字符",
    "string.pattern.base": "{{label}} 值 \"{{value}}\" 格式不符合要求：{{regex}}",
    "string.pattern.invert.base": "{{label}} 值 \"{{value}}\" 包含不允许的字符",
    "string.pattern.invert.name": "{{label}} 值 \"{{value}}\" 不能符合 {{name}} 格式",
    "string.pattern.name": "{{label}} 值 \"{{value}}\" 不符合 {{name}} 格式",
    "string.regex": "{{label}} 值 {{value}} 格式不正确",
    "string.token": "{{label}} 只能包含字母、数字和下划线",
    "string.trim": "{{label}} 不能包含前后空白字符",
    "string.uppercase": "{{label}} 必须是大写",
    "string.uri": "{{label}} 必须是有效的URI",
    "string.uriCustomScheme": "{{label}} 必须是符合 {{scheme}} 模式的有效URI",
    "string.uriRelativeOnly": "{{label}} 必须是有效的相对路径"
  },
  "@nocobase/plugin-data-source-manager": {
    "Allow adding and modifying collection": "允许添加和修改数据表结构",
    "Are you sure you want to set the \"{{title}}\" field as a record unique key? This setting cannot be changed after it's been set.": "你确定将 “{{title}}” 字段设置为主键吗？设置成功后不可修改。",
    "Collections": "数据表",
    "Connection successful": "连接成功",
    "Data source display name": "数据源名称",
    "Data source manager": "数据源管理",
    "Data source name": "数据源标识",
    "Data source synchronization in progress": "数据源同步中",
    "Data source synchronization successful": "数据源同步成功",
    "Data sources": "数据源",
    "Database": "数据库",
    "Description": "描述",
    "Display name": "名称",
    "Failed": "加载失败",
    "Field database type": "字段数据库类型",
    "Field interface": "UI类型",
    "Filter data based on the specific field, with the requirement that the field value must be unique.": "根据特定的字段筛选数据，字段值必须具备唯一性。",
    "Filter target key": "筛选目标键",
    "Host": "服务器地址",
    "If a collection lacks a primary key, you must configure a unique record key to locate row records within a block, failure to configure this will prevent the creation of data blocks for the collection.": "当数据表没有主键时，你需要配置记录唯一标识符，用于在区块中定位行记录，不配置将无法创建该表的数据区块。",
    "Loaded": "已加载",
    "Loading": "加载中",
    "No external data source plugin installed": "未安装外部数据源",
    "OK": "确定",
    "Password": "密码",
    "Permissions": "权限",
    "Please select a field.": "请选择一个字段。",
    "Port": "端口",
    "Reloading": "加载中",
    "Select field": "选择字段",
    "Status": "状态",
    "Storage": "文件地址",
    "Test Connection": "测试连接",
    "The following field types are not compatible and do not support output and display": "以下字段类型未适配，不支持输出和显示",
    "Type": "类型",
    "Unknown field type": "未知字段类型",
    "Username": "用户名",
    "View documentation": "查看文档"
  },
  "@nocobase/plugin-data-source-rest-api": {
    "\"Content-Type\" only support \"application/json\",and no need to specify": " \"Content-Type\" 仅支持 \"application/json\",且不需要指定 ",
    "Actions": "操作",
    "Adapt request parameters": "适配请求参数",
    "Add header": "增加请求头",
    "Add parameter": "增加参数",
    "Add variable": "增加变量",
    "Are you sure you want to clear fields?": "确认清空字段吗？",
    "BaseURL": "基准 URL",
    "Blacklist": "黑名单",
    "Clear": "清空",
    "Connection successful'": "连接成功",
    "Convert third-party response results to NocoBase standard": "将第三方响应结果转为 NocoBase 标准（meta, data）",
    "Create collection": "创建数据表",
    "Current page": "当前页数",
    "Custom variables": "自定义变量",
    "Data JSONPath": "数据路径",
    "Data source display name": "数据源名称",
    "Data source name": "数据源标识",
    "Data to update": "更新的数据",
    "Debug": "调试",
    "Debugging Variables": "调试变量",
    "Description": "描述",
    "Display name": "名称",
    "Edit": "编辑",
    "Enabled the data source": "启用数据源",
    "Enter values for these variables to test them with third-party API. Note: Only variables added to the API will work.": "以下是可用于适配第三方接口的变量，可以输入变量值进行调试。请注意，只有在接口中已添加的变量才会生效。 ",
    "External URL": "外部URL",
    "Extract field metadata": "提取字段元数据",
    "Extract field metadata from the response data": "从响应的 Data 数据里提炼字段元数据",
    "Field database type": "字段数据库类型",
    "Field display name": "名称",
    "Field interface": "UI 类型",
    "Field name": "标识",
    "Field type": "类型",
    "Fields": "字段",
    "Fields to exclude (blacklist)": "排除哪些字段（黑名单）",
    "Fields to include (whitelist)": "接口只输出哪些字段（白名单）",
    "Fields to load on demand, typically for association fields": "按需加载的字段，一般用于关系字段的按需加载",
    "Filter criteria (must meet NocoBase Filter format)": "过滤条件（需要符合 NocoBase 的 Filter 格式）",
    "Filter target key": "筛选目标键",
    "Get (required)": "Get (必填)",
    "HTTP method": " 请求方式",
    "Headers": "请求头",
    "Host": "服务器地址",
    "Initial data for creation": "创建的初始化数据",
    "List (required)": "List (必填)",
    "Method is required": "请求方式必填",
    "Name": "名称",
    "NocoBase request variables": "NocoBase 请求变量",
    "NocoBase response": "NocoBase 响应",
    "Number of items per page": "每页数量",
    "Operations": "操作",
    "Parameters": "参数",
    "Path is required": "请求路径必填",
    "Please set the filter target key": "请设置筛选目标键",
    "Port": "端口",
    "Provide request variables from NocoBase for use by third-party APIs.": "由 NocoBase 提供请求变量供第三方 API 使用",
    "Randomly generated and can be modified. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "随机生成，可修改。支持英文、数字和下划线，必须以英文字母开头。",
    "Request": "请求",
    "Request actions": "请求操作",
    "Request headers": "请求头",
    "Required, typically the current record ID": "必填，一般为当前数据的 ID",
    "Response": "响应",
    "Response headers": "响应头",
    "Response type": "响应类型",
    "Send": "发送",
    "Sorting criteria (must meet NocoBase Sort format)": "排序规则（需要符合 NocoBase 的 Sort 格式)",
    "Table prefix": "表前缀",
    "Test Connection": "测试连接",
    "The field value is a invalid url": "该字段不是合法的url",
    "The response results from third-party APIs need to be converted to the NocoBase standard to display correctly on the frontend.": "第三方 API 响应结果需要转为 NocoBase 标准才能正确的在前端显示 ",
    "Third-party API": "第三方接口",
    "Timeout": "超时",
    "Total count": "数据总数",
    "Try it out": "试一试",
    "Username": "用户名",
    "Value": "值",
    "Variables": "变量",
    "View example": "查看示例",
    "Whitelist": "白名单"
  },
  "@nocobase/plugin-data-visualization": {
    "Abbreviation": "缩写",
    "Actions": "操作",
    "Add chart": "添加图表",
    "Add custom field": "添加自定义字段",
    "Add field": "添加字段",
    "Add transformation": "添加数据转换",
    "Aggregation": "聚合",
    "Alias": "别名",
    "Are you sure to cancel?": "确定要取消吗？",
    "Area": "面积图",
    "Aspect ratio": "宽高比",
    "Auto refresh": "自动刷新",
    "Avg": "平均值",
    "Bar": "条形图",
    "Built-in": "内置图表",
    "Cancel": "取消",
    "Chart": "图表",
    "Chart type": "图表类型",
    "ChartV2": "图表V2",
    "Charts": "图表",
    "Collapse": "折叠",
    "Collection": "数据表",
    "Column": "柱状图",
    "Config reference: ": "配置参考: ",
    "Configure": "配置",
    "Configure chart": "配置图表",
    "Container": "容器",
    "Count": "计数",
    "Currency": "货币",
    "Current filter": "当前筛选",
    "Data": "数据",
    "Date range": "日期范围",
    "Delete": "删除",
    "Dimensions": "维度",
    "Distinct": "去重",
    "Divide": "除以",
    "Dual axes": "双轴图",
    "Duplicate": "复制",
    "Edit": "编辑",
    "Edit field properties": "编辑字段属性",
    "Enable": "启用",
    "Enable cache": "启用缓存",
    "Expand": "展开",
    "Exponential": "科学记数法",
    "Field": "字段",
    "Filter": "过滤",
    "Fixed height": "固定高度",
    "Format": "格式",
    "Gauge": "仪表盘",
    "Height": "高",
    "Input": "输入框",
    "JSON config": "JSON 配置",
    "Limit": "结果数量",
    "Line": "折线图",
    "Max": "最大值",
    "Measures": "度量",
    "Min": "最小值",
    "Multiply": "乘以",
    "Offset": "跳过数量",
    "Original field": "原始字段",
    "Percent": "百分比",
    "Pie": "饼图",
    "Please configure and run query": "请配置并执行数据查询",
    "Please configure chart": "请配置图表",
    "Please run query to retrive data.": "请执行查询来获取数据。",
    "Please select a chart type.": "请选择图表类型",
    "Query": "查询",
    "Run query": "执行查询",
    "Same properties set in the form above will be overwritten by this JSON config.": "上面表单中设置的相同属性将被JSON配置覆盖。",
    "Scatter": "散点图",
    "Select a source field to use metadata of the field": "选择来源字段可以复用字段的元数据配置",
    "Show background": "显示背景",
    "Show border": "显示边框",
    "Show padding": "显示内边距",
    "Size": "尺寸",
    "Sort": "排序",
    "Statistic": "统计",
    "Submit": "提交",
    "Sum": "求和",
    "TTL (second)": "缓存时间 (秒)",
    "Table": "表格",
    "The first 10 records of the query result:": "查询结果的前 10 条记录：",
    "Time range": "时间范围",
    "Title": "名称",
    "To filter with custom fields, use \"Current filter\" variables in the chart configuration.": "要通过自定义字段筛选，需要在图表配置中使用“当前筛选”变量。",
    "Transform": "数据转换",
    "Transformation": "数据转换",
    "Transformation tip": "一个字段可以应用多次转换，会按照顺序执行，请注意每次转换后的数据类型，拖动可以调整转换顺序。",
    "Transformer": "转换方法",
    "Type": "类型",
    "Type conversion": "类型转换",
    "Width": "宽",
    "You changes are not saved. If you click OK, your changes will be lost.": "您的更改尚未保存。如果您点击“确定”，您的更改将丢失。",
    "angleField": "角度字段",
    "colorField": "颜色字段",
    "isGroup": "分组",
    "isPercent": "显示为百分比",
    "isStack": "堆叠",
    "seriesField": "分类字段",
    "smooth": "平滑曲线",
    "xField": "x轴字段",
    "yField": "y轴字段"
  },
  "@nocobase/plugin-data-visualization-echarts": {
    "100% stack": "百分比堆叠",
    "Abscissa": "横坐标",
    "Bar category gap": "柱子类别间距",
    "Bar gap": "柱子间距",
    "Bar width (min, max)": "柱子宽度（最小值，最大值）",
    "Both x and y-axis": "X 轴和 Y 轴",
    "Bottom": "下",
    "Cardioid": "心形",
    "Category name": "分类名称",
    "Center": "中间",
    "Center coordinates": "中心坐标",
    "Circle": "圆形",
    "Color by": "颜色按",
    "Colors": "颜色",
    "Dark mode theme": "深色模式主题",
    "Data": "数据",
    "Diverging bar": "对比条形图",
    "End": "末尾",
    "Funnel": "漏斗图",
    "Funnel size (min, max)": "漏斗大小（最小值，最大值）",
    "Horizontal": "水平",
    "Inner radius": "内半径",
    "Inside": "内部",
    "Inside right": "内部右侧",
    "Inside top": "内部顶部",
    "Label position": "标签位置",
    "Label type": "标签类型",
    "Left": "左",
    "Left X field": "左侧 X 轴字段",
    "Legend orient": "图例方向",
    "Legend position (left, bottom, right, top)": "图例位置 (左，下，右，上)",
    "Light mode theme": "浅色模式主题",
    "Mark line": "标记线",
    "Max": "最大值",
    "Middle": "中间",
    "Min": "最小值",
    "No stack": "不堆叠",
    "Only x-axis": "仅 X 轴",
    "Only y-axis": "仅 Y 轴",
    "Ordinate": "纵坐标",
    "Outside": "外部",
    "Outter radius": "外半径",
    "Padding (left, bottom, right, top)": "内边距 (左, 下, 右, 上)",
    "Pentagon": "五边形",
    "Percentage": "百分比",
    "Polygon": "多边形",
    "Radar": "雷达图",
    "Radius": "半径",
    "Range": "范围",
    "Right": "右",
    "Right X field": "右侧 X 轴字段",
    "Series": "系列",
    "Shape": "形状",
    "Show label line": "显示标签线",
    "Show legend": "显示图例",
    "Split line": "网格线",
    "Square": "正方形",
    "Stack": "堆叠",
    "Star": "星形",
    "Start": "起始",
    "Symbol": "标记点",
    "Top": "上",
    "Treemap": "矩形树图",
    "Triangle": "三角形",
    "Triangle forward": "正三角形",
    "Use dimensions as variables": "使用维度作为变量",
    "Use measures as variables": "使用度量作为变量",
    "Vertical": "垂直",
    "Word cloud": "词云图",
    "X-Axis label rotate": "X 轴标签旋转",
    "X-Axis title": "X 轴标题",
    "Y-Axis inverse": "Y 轴反向",
    "Y-Axis label rotate": "Y 轴标签旋转",
    "Y-Axis title": "Y 轴标题",
    "posRight": "右侧",
    "posTop": "顶部"
  },
  "@nocobase/plugin-departments": {
    "Add department": "添加部门",
    "Add departments": "添加部门",
    "Add members": "添加成员",
    "All users": "所有用户",
    "Are you sure you want to remove it?": "你确定要移除吗？",
    "Are you sure you want to remove these departments?": "你确定要移除这些部门吗？",
    "Are you sure you want to remove these members?": "你确定要移除这些成员吗？",
    "Delete department": "删除部门",
    "Department": "部门",
    "Department name": "部门名称",
    "Departments": "部门",
    "Departments management": "部门管理",
    "Edit department": "编辑部门",
    "Invalid main department, it must be one of the user's departments": "无效的主属部门，必须从用户所属的部门中选择",
    "Main": "主属部门",
    "Main department": "主属部门",
    "New department": "新建部门",
    "New sub department": "新建子部门",
    "Owner": "负责人",
    "Owners": "负责人",
    "Please create department first": "请先新建部门后再设置负责人",
    "Please select departments": "请选择部门",
    "Please select members": "请选择成员",
    "Remove department": "移除部门",
    "Remove departments": "移除部门",
    "Remove member": "移除成员",
    "Remove members": "移除成员",
    "Roles management": "角色管理",
    "Search for departments, users": "搜索部门、用户",
    "Search results": "搜索结果",
    "Set as main department": "设置为主属部门",
    "Superior department": "上级部门",
    "The department has members, please remove them first": "部门下有成员，请先移除",
    "The department has sub-departments, please delete them first": "部门下有子部门，请先删除子部门",
    "This field is currently not supported for use in form blocks.": "该字段目前不支持在表单区块中使用。"
  },
  "@nocobase/plugin-developer-platform": {},
  "@nocobase/plugin-email-manager": {
    "(no subject)": "（无主题）",
    "Account": "账户",
    "Account not found, the email address does not match the current user.": "账户未找到，邮箱地址与当前用户不匹配。",
    "Add Note": "添加备注",
    "All emails have been sent": "所有邮件已发送",
    "Archive": "存档",
    "Are you sure to delete this email": "确定删除该邮箱吗",
    "Are you sure you want to perform a full re-sync of your emails? This action may take some time and will rebuild the conversational threads within your emails.": "确定要重新全量同步邮件吗？此操作可能需要一些时间，并且将重建邮件内会话关系",
    "Are you sure you want to permanently delete?": "确定要永久删除？",
    "Associating email": "关联邮箱中",
    "Attachments": "附件",
    "Bcc": "密抄",
    "BodyHtml": "正文HTML",
    "BodyText": "正文",
    "BoxType": "邮件类型",
    "Cancel": "取消",
    "Canceled": "已取消",
    "Cc": "抄送",
    "Close": "关闭",
    "Collapse quote": "收起引用",
    "Color": "颜色",
    "Confirm": "确认",
    "Content": "正文",
    "Continue editing": "继续编辑",
    "Create new": "创建新签名",
    "Create new label": "创建新标签",
    "Date": "日期",
    "Delete": "删除",
    "Description": "描述",
    "Detail": "详情",
    "Do you want to cancel this email?": "是否取消此邮件？",
    "Do you want to cancel this emails?": "是否取消此邮件？",
    "Do you want to resend the failed and canceled emails?": "是否重新发送已取消和发送失败的邮件？",
    "Do you want to resend this email?": "是否重新发送此邮件？",
    "Draft": "草稿",
    "E-mail": "邮件",
    "Edit Note": "编辑备注",
    "Email": "邮件",
    "Email address search setting": "邮件地址搜索设置",
    "Email field": "邮箱字段",
    "Email field name": "邮箱字段名",
    "Email manager": "邮件管理",
    "Email sent successfully": "邮件发送成功",
    "Email sync setting": "邮箱同步设置",
    "Emails": "邮件",
    "Emails marked as read successfully": "邮件设置已读成功",
    "Emails marked as unread successfully": "邮件设置未读成功",
    "Enable": "启用",
    "Expand quote": "展开引用",
    "Failed": "发送失败",
    "False": "否",
    "Forward": "转发",
    "From": "发件人",
    "General": "通用设置",
    "Inbox": "收件箱",
    "Invalid grant, please reauthorize": "当前邮箱授权失效，请重新授权",
    "IsDraft": "草稿",
    "IsRead": "已读",
    "Label": "标签",
    "Labels": "标签",
    "Link Email": "关联邮箱",
    "Link success and refresh": "账号关联成功，数据正在后台同步中，请稍后刷新页面。",
    "Mail": "邮件",
    "Mail account is syncing, please wait": "邮箱账户正在同步，请稍后重试",
    "Mail default value": "邮件默认值",
    "Mail message ID": "邮件消息 ID",
    "Mail message detail": "邮件详情",
    "Mail message label ID": "邮件标签 ID",
    "Mail message labels": "邮件标签",
    "Mail message labels association": "邮件标签关联",
    "Mail message send": "邮件发送",
    "Mail messages": "邮件消息",
    "Mail messages(all)": "邮件消息（全部）",
    "Mail messages(personal)": "邮件消息（个人）",
    "MailId": "邮件 ID",
    "MailSettings": "邮件设置",
    "Mailbox": "邮箱",
    "Manage Emails": "邮箱管理",
    "Manage Templates": "管理模板",
    "Mark as To-Do": "标为待办",
    "Mark as read": "标为已读",
    "Mark as unread": "标为未读",
    "Marked as unread": "已标为未读",
    "Mass Send Tracking": "批量发送跟踪",
    "Mass email": "Mass email",
    "Mass send": "批量发送",
    "Mass send interval (milliseconds)": "批量发送间隔（毫秒）",
    "Mass send to": "批量发送至",
    "Messages that have been in Trash more than 30 days will be automatically deleted": "在回收站中放置超过30天的邮件将被自动删除",
    "Move to trash": "移到回收站",
    "Moving...": "移动中...",
    "Multiple recipients": "多收件人",
    "Name": "名称",
    "Name new signature": "新签名名称",
    "No email account, click the left bottom + to associated email account": "No email account, click the left bottom + to associated email account",
    "No email, click the left bottom + to associated email account": "暂无邮箱，点击左下方 + 关联邮箱账户",
    "No email, please connect email account first": "暂无邮箱，请先关联邮箱账户",
    "No signature": "无签名",
    "Note": "备注",
    "Outbox": "发件箱",
    "Pending": "待发送",
    "Permanently delete": "永久删除",
    "Please check the mail first": "请先勾选邮件",
    "Please enter a name": "请输入名称",
    "Please select an email address": "请选择邮箱地址",
    "Please select or input email address": "请选择或输入邮箱地址",
    "Popup record": "弹窗记录",
    "Put back": "移回原处",
    "Raw ID": "原始ID",
    "Re": "回复",
    "Reauthorize": "重新授权",
    "Refresh": "刷新",
    "Related email latest date": "关联邮件最新日期",
    "Replied message": "回复的原邮件",
    "Reply": "回复",
    "Reply all": "回复全部",
    "Resend": "重新发送",
    "Result": "发送结果",
    "Resync": "重新同步",
    "Resyncing successfully": "重新同步成功",
    "Resyncing...": "重新同步中...",
    "Save draft": "保存草稿",
    "Schedule send at": "定时发送时间",
    "Search fields": "模糊搜索字段",
    "Select labels": "选择标签",
    "Select template": "选择模板",
    "Selects all records in the collection as recipients by default": "默认选中当前表所有记录作为收件人",
    "Send": "发送",
    "Send at": "发送时间",
    "Send interval": "发送间隔",
    "Send settings": "发送设置",
    "Send to": "发送至",
    "Sender name": "发件人名称",
    "Sending": "发送中",
    "Sent": "已发送",
    "Service provider": "服务商",
    "Set as default": "设置为默认",
    "Setting": "设置",
    "Settings": "设置",
    "Signature": "签名",
    "Size is too large, please upload files smaller than": "尺寸过大，请上传文件小于",
    "Some sent": "部分已发送",
    "Spam": "垃圾邮件",
    "Start Sync": "开始同步",
    "Start date": "起始日期",
    "Status": "状态",
    "Subject": "主题",
    "Sync Interval (minutes)": "同步间隔（分钟）",
    "Sync tips": "默认只同步近一个月的邮件",
    "Synchronizing mail data": "正在同步邮件数据",
    "Table data": "表格数据",
    "Templates": "模板",
    "The display name will be shown to the recipient": "显示名称将被展示给收件人",
    "The email address {{email}} has an invalid grant. Please reauthorize your account.": "邮箱地址 {{email}} 无效授权。请重新授权账号。",
    "The email body will be overwritten": "邮件正文内容将被替换",
    "The email is associated successfully, and you will be redirected to the original page": "邮箱关联成功, 即将跳转回原页面",
    "There is no setting for outlook": "Outlook 没有可设置项",
    "This feature relies on the plugin-departments. Once enabled, the department owner can view the emails of all subordinate users.": "此功能依赖于 plugin-departments 插件。启用后，部门拥有者可以查看所有下属用户的邮件",
    "To": "收件人",
    "To-Do": "待办",
    "Today": "今天",
    "Todo": "待办",
    "Trash": "回收站",
    "True": "是",
    "Unmark as To-Do": "取消待办",
    "Upload": "上传",
    "View messages by department": "按部门查看邮件",
    "Write Email": "写邮件",
    "Your email account has been successfully authorized. Please select the start date for email synchronization.": "邮箱账户已成功授权，请选择邮件同步的起始日期。",
    "is not a email format": "不是合法的邮箱格式",
    "row {{index}}": "第 {{index}} 行",
    "signature name": "签名名称",
    "{{count}} recipients": "{{count}} 个收件人"
  },
  "@nocobase/plugin-embed": {
    "Copy Failed": "复制失败",
    "Copy embedded link": "复制嵌入链接",
    "Copy successful": "复制成功"
  },
  "@nocobase/plugin-environment-variables": {
    "Add variable": "添加变量",
    "Bulk import": "批量导入",
    "Delete variable": "删除变量",
    "Encrypted": "加密",
    "Environment": "环境",
    "Name": "名称",
    "Plain text": "明文",
    "Restart now": "立即重启",
    "Secrets": "密钥",
    "Type": "类型",
    "Value": "值",
    "Variables": "变量",
    "Variables and secrets": "变量和密钥",
    "Variables and secrets have been updated. A restart is required for the changes to take effect.": "检测到变量和密钥有更新，需重启应用才能生效。"
  },
  "@nocobase/plugin-error-handler": {
    "Validation error": "{{field}} 字段规则验证失败",
    "notNull Violation": "{{field}} cannot be null",
    "notNull violation": "{{field}} 字段不能为空",
    "unique violation": "{{field}} 字段值已存在"
  },
  "@nocobase/plugin-field-attachment-url": {
    "Attachment (URL)": "附件 (URL)",
    "Which file collection should it be uploaded to": "上传到文件表"
  },
  "@nocobase/plugin-field-code": {
    "Code": "代码",
    "Content height": "内容高度",
    "Could use CSS values (e.g., \"300px\" or \"50%\"). Use \"auto\" for automatic height adjustment based on content.": "可以使用 CSS 值（例如，\"300px\" 或 \"50%\"）。使用 \"auto\" 以根据内容自动调整高度。",
    "Programming code editor with syntax highlighting.": "带语法高亮的编程代码编辑器。",
    "Programming language": "编程语言"
  },
  "@nocobase/plugin-field-component-mask": {
    "Custom": "自定义规则",
    "Custom mask rule tooltip": "* 表示在该位置掩码多个字符为 * 输出，其他字符表示实际位置原字符内容。例如:",
    "Custom rule": "自定义掩码规则",
    "Custom rule example-1": "a*a*a* 会将 123456 掩码为 1*3*5*",
    "Custom rule example-2": "a****a 会将 123456789 掩码为 1****9",
    "Custom rule example-3": "ab***abc 会将 asdfghjkl 掩码为 as***jkl",
    "Mask": "掩码",
    "Mask rule": "掩码规则",
    "Mask settings": "掩码设置",
    "Please enter a custom rule": "请输入自定义规则, 例如: a*****b",
    "Roles can see the original value": "可以查看原始值的用户角色",
    "Selected roles will be able to see the original value in non-editing mode after clicking the field": "选中的角色可以在非编辑模式下点击字段查看原始值"
  },
  "@nocobase/plugin-field-encryption": {
    "Decryption failed, the environment variable `ENCRYPTION_FIELD_KEY` may be incorrect": "解密失败，环境变量 ENCRYPTION_FIELD_KEY 可能不正确",
    "Encryption": "加密",
    "Encryption failed": "加密失败",
    "The environment variable `ENCRYPTION_FIELD_KEY` is required, please set it": "需要设置环境变量 ENCRYPTION_FIELD_KEY",
    "The environment variable `ENCRYPTION_FIELD_KEY` must be a 32-character string": "环境变量 ENCRYPTION_FIELD_KEY 必须是 32 位字符的字符串",
    "The environment variable `ENCRYPTION_FIELD_KEY` must be a string": "环境变量 ENCRYPTION_FIELD_KEY 必须是字符串",
    "The response result does not return the value of this field": "响应结果不返回此字段的值"
  },
  "@nocobase/plugin-field-formula": {
    "Calculation engine": "计算引擎",
    "Compute a value based on the other fields": "Compute a value based on the other fields",
    "Configure and store the results of calculations between multiple field values in the same record, supporting both Math.js and Excel formula functions.": "可以配置并存储同一条记录的多字段值之间的计算结果，支持 Math.js 和 Excel formula functions 两种引擎。",
    "Expression": "表达式",
    "Expression syntax error": "表达式语法错误",
    "Formula": "公式",
    "Syntax references": "语法参考"
  },
  "@nocobase/plugin-field-m2m-array": {
    "Many to many (array)": "多对多（数组）",
    "Many to many (array) description": "支持通过在数组中存储目标表唯一键的方式建立多对多关系。"
  },
  "@nocobase/plugin-field-markdown-vditor": {
    "Bold": "粗体",
    "Both": "编辑 & 预览",
    "Check": "任务列表",
    "Code": "代码块",
    "EditMode": "切换编辑模式",
    "Emoji": "表情",
    "File collection": "文件数据表",
    "Fullscreen": "全屏切换",
    "Headings": "标题",
    "Indent": "列表缩进",
    "InlineCode": "行内代码",
    "InsertAfter": "末尾插入行",
    "InsertBefore": "起始插入行",
    "Italic": "斜体",
    "Line": "分割线",
    "Link": "链接",
    "List": "无序列表",
    "OrderedList": "有序列表",
    "Outdent": "列表反向缩进",
    "Outline": "大纲",
    "Preview": "预览",
    "Quote": "引用",
    "Record": "开始录音/结束录音",
    "Redo": "重做",
    "Response data is empty": "接口返回的数据为空",
    "Storage configuration not found. Please configure a storage provider first.": "存储配置未找到。请先配置存储提供程序。",
    "Strike": "删除线",
    "Table": "表格",
    "Toolbar": "编辑器工具栏配置",
    "Undo": "撤销",
    "Upload": "上传图片或文件",
    "Used to store files uploaded in the Markdown editor (default: attachments)": "用于存储在Markdown编辑器中上传的文件 (默认: attachments)",
    "Vditor": "Markdown(Vditor)",
    "upload failed": "上传失败",
    "uploading": "上传中...",
    "vditor.uploadError.message": "无法上传文件到当前存储。您正在尝试上传文件到 Markdown 编辑器，但当前的存储配置不支持此操作。要启用上传功能，请完成以下设置：1. 前往「文件管理器」。2. 选择当前正在使用的存储（{{storageTitle}}）。3. 设置「基础 URL」并启用「公开访问」选项。"
  },
  "@nocobase/plugin-field-sequence": {
    "Add rule": "添加规则",
    "Autoincrement": "自增数字",
    "Automatically generate codes based on configured rules, supporting combinations of dates, numbers, and text.": "根据配置的规则自动生成编码，支持日期、数字、文本的组合。",
    "Character sets": "字符集",
    "Customize": "自定义",
    "Daily": "每天",
    "Date": "日期",
    "Date format": "日期格式",
    "Digits": "位数",
    "Every Monday": "每周一",
    "Fixed text": "固定文本",
    "Inputable": "可输入",
    "Length": "长度",
    "Lowercase letters": "小写字母",
    "Match rules": "输入必须匹配规则",
    "Monthly": "每月",
    "No reset": "不重置",
    "Number": "数字",
    "Operations": "操作",
    "Random character": "随机字符",
    "Reset cycle": "重置周期",
    "Rule content": "规则内容",
    "Select character sets to generate random characters.": "选择用于生成随机字符的字符集。",
    "Sequence": "自动编码",
    "Sequence rules": "编号规则",
    "Start from": "起始于",
    "Starts from {{value}}": "从 {{value}} 开始",
    "Supports all formats of the Day.js library, such as \"YYYYMMDD\", \"YYYY-MM-DD\", etc.": "支持 Day.js 库的所有格式，如“YYYYMMDD”、“YYYY-MM-DD”等。",
    "Symbols": "符号",
    "Text content": "文本内容",
    "Type": "类型",
    "Uppercase letters": "大写字母",
    "Will generate random characters with specified length.": "将生成指定长度的随机字符。",
    "Yearly": "每年",
    "{{value}} Digits": "{{value}} 位数字"
  },
  "@nocobase/plugin-field-sort": {},
  "@nocobase/plugin-file-manager": {
    "Access base URL": "访问 URL 基础",
    "Aliyun OSS": "阿里云 OSS",
    "Aliyun OSS region part of the bucket. For example: \"oss-cn-beijing\".": "阿里云 OSS 存储桶所在区域。例如：\"oss-cn-beijing\"。",
    "Allow uploading multiple files": "允许上传多个文件",
    "Amazon S3": "亚马逊 S3",
    "Attachment": "附件",
    "Base URL": "基础 URL",
    "Base URL for file access, could be your CDN base URL. For example: \"https://cdn.nocobase.com\".": "文件访问的基础 URL，可以是你的 CDN 基础 URL。例如：\"https://cdn.nocobase.com\"。",
    "Bucket": "存储桶",
    "Default storage": "默认存储空间",
    "Default storage will be used when not selected": "留空将使用默认存储空间",
    "Destination": "上传目标文件夹",
    "Extension name": "扩展名",
    "File collection": "文件数据表",
    "File manager": "文件管理器",
    "File name": "文件名",
    "File size limit": "文件大小限制",
    "File storage": "文件存储",
    "File type (in MIME type format)": "文件类型（MIME 格式）",
    "Filename": "文件名",
    "Files are only removed when their corresponding records in the file collection are deleted. If a record from another collection includes an associating field referencing the file collection, the file will not be deleted unless cascade deletion is enabled for that association.": "只有在删除文件表记录时，文件才会被删除。当删除其他表的记录包含指向文件表的关系字段时，除非关系中配置了级联删除，否则文件不会被删除。",
    "Keep file in storage when destroy record": "删除记录时保留文件",
    "Keep file in storage when destroy the file record": "删除文件记录时保留文件",
    "Local storage": "本地存储",
    "MIME type": "MIME 类型",
    "Minimum from 1 byte, maximum up to 1GB.": "Minimum from 1 byte, maximum up to 1GB.",
    "Minimum from 1 byte.": "最小为 1 字节。",
    "Multi-types seperated with comma, for example: \"image/*\", \"image/png\", \"image/*, application/pdf\" etc.": "多个类型用逗号分隔，例如：\"image/*\", \"image/png\", \"image/*, application/pdf\" 等。",
    "Path": "路径",
    "Region": "区域",
    "Relative path the file will be saved to. Left blank as root path. The leading and trailing slashes \"/\" will be ignored. For example: \"user/avatar\".": "文件保存的相对路径。留空则为根路径。开始和结尾的斜杠“/”会被忽略。例如：\"user/avatar\"。",
    "See more": "更多请查阅",
    "Size": "文件大小",
    "Storage": "存储空间",
    "Storage name": "存储空间标识",
    "Storage type": "存储类型",
    "Storage type {{type}} is not registered, please check if related plugin is enabled.": "{{type}} 类型的存储引擎未被注册，请检查相关插件是否已启用。",
    "Storages": "存储空间",
    "Tencent COS": "腾讯云 COS",
    "Timeout": "超时时间",
    "URL": "URL",
    "Upload timeout for a single file in milliseconds. Default is 600000.": "上传单个文件的超时时间，单位为毫秒。默认为 600000。",
    "Use the built-in static file server": "使用内置静态文件服务",
    "Will be used for API": "将用于 API"
  },
  "@nocobase/plugin-file-previewer-office": {},
  "@nocobase/plugin-file-storage-s3-pro": {
    "Access": "访问",
    "Access URL expiration": "访问地址有效期",
    "Access endpoint": "访问端点地址（Endpoint）",
    "Bucket as subdomain": "存储桶作为子域名",
    "Bucket as subpath": "存储桶作为子路径",
    "Full access URL style": "完整的访问地址格式",
    "Full upload URL style": "完整的上传地址格式",
    "Ignore bucket": "忽略存储桶",
    "Public access": "公开访问",
    "S3 Pro": "S3 Pro",
    "The API endpoint that handles file uploads, e.g., https://s3.eu-west-1.amazonaws.com.": "用于接收上传文件的接口地址，例如：https://s3.eu-west-1.amazonaws.com。",
    "The access path matches the upload path": "访问路径与上传路径一致",
    "Thumbnail rule": "缩略图规则",
    "Upload": "上传",
    "Upload URL expiration": "上传地址有效期",
    "Upload endpoint": "上传端点地址（Endpoint）",
    "When empty, it matches the upload endpoint. You can also use a custom CDN domain, like https://cdn.nocobase.com.": "为空时与上传端点一致，也可使用自定义 CDN 域名，例如：https://cdn.nocobase.com。",
    "When public access is enabled, make sure the bucket is set to public. If the access endpoint doesn't support URL signing, this option must also be enabled.": "启用公开访问时，请确保当前存储桶已设置为公开；若访问地址不支持 URL 签名，也需启用此选项。",
    "maxSize.error": "文件大小不能超过 {{maxSize}} MB",
    "seconds": "秒"
  },
  "@nocobase/plugin-gantt": {
    "End date field": "结束日期字段",
    "Progress field": "进度字段",
    "Start date field": "开始日期字段",
    "Time scale": "时间缩放等级",
    "Title field": "标题字段"
  },
  "@nocobase/plugin-graph-collection-manager": {
    "All Fields": "全部",
    "All relationships": "所有关系",
    "Association Fields": "关系字段",
    "Auto layout": "自动布局",
    "Choices fields": "选项字段",
    "Collection List": "数据表列表",
    "Collection Search": "表筛选",
    "Create Collection": "创建数据表",
    "Entity relationship only": "实体关系",
    "Full Screen": "全屏",
    "Graph Collection": "图形化数据表",
    "Graphical interface": "图形化界面",
    "Inheritance relationship only": "继承关系",
    "Selection": "选择模式"
  },
  "@nocobase/plugin-ip-restriction": {
    "Access denied": "访问拒绝",
    "Blacklist": "黑名单",
    "Config": "Config",
    "IP filter mode": "IP 过滤模式",
    "IP list": "IP 列表",
    "IP restriction": "IP 限制",
    "Invalid IP format": "IP 格式无效",
    "Please enter one or more IP addresses or CIDR ranges. Separate multiple entries with commas or line breaks, for example: 192.168.1.1, 10.0.0.0/24. If the input is empty, it indicates no restrictions.": "请输入一个或多个 IP 地址或 CIDR 网段，多个项请使用逗号或换行符分隔，例如：192.168.1.1, 10.0.0.0/24。如果输入为空，则表示没有限制。",
    "Please try again later.": "请稍后重试。",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "Whitelist": "白名单"
  },
  "@nocobase/plugin-kanban": {
    "Convert the following integer fields to sorting fields": "将以下整数字段转为排序字段",
    "Create sort field": "创建排序字段",
    "Enable drag and drop sorting": "启用拖拽排序",
    "Global sorting": "全局排序",
    "Grouped sorting based on": "基于分组字段",
    "Set column width": "设置列宽",
    "Sorting field": "排序字段",
    "Used for sorting kanban cards, only sorting fields corresponding to grouping fields can be selected": "用于看板卡片的排序，只能选择与分组字段相对应的排序字段"
  },
  "@nocobase/plugin-license": {
    "Change key": "更改密钥",
    "Copied": "复制成功",
    "Copy": "复制",
    "Enter license key": "输入授权密钥",
    "Failed to copy, please open ./storage/.license/instance-id and copy it": "复制失败，请打开 ./storage/.license/instance-id 并复制",
    "Instance ID": "实例 ID",
    "Invalid license key": "无效的授权密钥",
    "License key": "授权密钥",
    "License key has been set": "授权密钥已设置",
    "License key saved successfully, please re-run the plugin installation.": "授权密钥保存成功，请重新执行插件安装操作",
    "License settings": "授权设置"
  },
  "@nocobase/plugin-locale-tester": {
    "Locale": "Locale",
    "Locale tester": "翻译测试工具",
    "Please go to <a target=\"_blank\" href=\"https://github.com/nocobase/locales\">nocobase/locales</a> to get the language file that needs translation, then paste it below and provide the translation.": "请前往 <a target=\"_blank\" href=\"https://github.com/nocobase/locales\">nocobase/locales</a> 获取需要翻译的语言文件，粘贴到下方并进行翻译。",
    "Translations": "翻译"
  },
  "@nocobase/plugin-localization": {
    "Add new": "新增",
    "All": "全部",
    "Collections & Fields": "数据表和字段",
    "Current language": "当前语言",
    "Delete text": "删除原文",
    "Delete translation": "删除译文",
    "Edit": "编辑",
    "Keyword": "关键字",
    "Localization": "本地化",
    "Localization management": "本地化管理",
    "Menu": "菜单",
    "Module": "模块",
    "No data": "暂无数据",
    "No translation": "待翻译",
    "Please select the resources you want to synchronize": "请选择需要同步的资源",
    "Publish": "发布",
    "Sync": "同步",
    "System & Plugins": "系统和插件",
    "Text": "原文",
    "Translation": "译文",
    "Translations": "翻译",
    "User interfaces": "用户界面配置"
  },
  "@nocobase/plugin-logger": {
    "API request and response logs": "API 接口请求和响应日志",
    "Application, database, plugins and other system logs, the error level logs will be sent to": "应用、数据库、插件和其他系统日志，错误级别日志将会打印到",
    "Download": "下载",
    "Download logs": "下载日志",
    "Logger": "日志",
    "SQL execution logs, printed by Sequelize when the db logging is enabled": "SQL 执行日志, 数据库日志启用时，Sequelize 打印的 SQL 执行日志",
    "Search": "搜索"
  },
  "@nocobase/plugin-map": {
    "AMap": "高德地图",
    "Access key": "访问密钥",
    "Access key is required": "访问密钥是必填",
    "Api key is required": "Api key 是必填",
    "Are you sure to clear the canvas?": "您确定要清空画布吗？",
    "Cancel": "取消",
    "Circle": "圆",
    "Clear": "清空",
    "Clear the canvas": "清空画布",
    "Click to select the starting point and double-click to end the drawing": "点击选择起点，双击结束绘制",
    "Concatenation order field": "连接顺序字段",
    "Configuration": "配置",
    "Confirm": "确定",
    "Create map block": "创建地图区块",
    "Delete field": "删除字段",
    "Easy-reading": "只读（阅读模式）",
    "Edit": "编辑",
    "Edit description": "编辑描述",
    "Edit field title": "编辑字段标题",
    "Edit tooltip": "编辑提示信息",
    "Editable": "可编辑",
    "End point": "终点",
    "Enter keywords to search": "输入地方名关键字搜索（必须包含省/市）",
    "Field title": "字段标题",
    "Go to the configuration page": "前往配置页面",
    "Google Maps": "谷歌地图",
    "Line": "线",
    "Load google maps failed, Please check the Api key and refresh the page": "加载谷歌地图失败，请检查 Api key 并刷新页面",
    "Map": "地图",
    "Map field": "地图字段",
    "Map manager": "地图管理",
    "Map type": "地图类型",
    "Map-based geometry": "基于地图的几何图形",
    "Marker field": "标记字段",
    "Operator": "运算符",
    "Pattern": "模式",
    "Please configure the AMap securityCode or serviceHost correctly": "请正确配置高德地图 securityCode 或 serviceHost",
    "Please configure the AccessKey and SecurityJsCode first": "请先配置 AccessKey 和 SecurityJsCode",
    "Point": "点",
    "Polygon": "多边形",
    "Readonly": "只读（禁止编辑）",
    "Required": "必填",
    "Save": "保存",
    "Saved failed": "保存失败",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "Set default zoom level": "设置默认缩放级别",
    "Start point": "起点",
    "The AccessKey is incorrect, please check it": "访问密钥不正确，请检查",
    "The default zoom level of the map": "地图默认缩放级别",
    "Zoom": "缩放",
    "securityJsCode or serviceHost": "securityJsCode 或 serviceHost",
    "securityJsCode or serviceHost is required": "securityJsCode 或 serviceHost 是必填"
  },
  "@nocobase/plugin-migration-manager": {
    "Add collection": "添加数据表",
    "Add independent rule": "添加独立规则",
    "Add rule": "添加规则",
    "All": "所有",
    "All environment variables are properly set, you can continue.": "所有环境变量已设置完整，可继续执行。",
    "Apply essential data using a clear-and-reinsert strategy.": "应用必备数据采用清空并重新插入策略。",
    "Apply essential data using an insert-or-update strategy": "应用必备数据采用插入或更新策略",
    "Backup file": "备份文件",
    "Before the migration, the application will automatically create a backup, and restore this backup if the migration fails. Check this option to skip this process.": "在执行迁移之前，应用会自动创建备份，并在迁移失败时还原此备份，可通过此选项跳过这一过程。",
    "Built-in": "内置",
    "Clear all existing records in the table, then insert new data": "清空现有数据表中的所有记录，然后插入新数据",
    "Collections": "数据表",
    "Create migration file": "创建迁移文件",
    "CreatedAt": "创建日期",
    "Default migration rule": "默认迁移规则",
    "Delete Migration file": "删除迁移文件",
    "Delete log": "删除日志",
    "Delete rule": "删除规则",
    "Description": "描述",
    "Detected that some plugin collection lack built-in rules. to prevent data loss during migration due to skipped processing,": "检测到有部分插件表无内置规则，为避免迁移时跳过处理，导致数据丢失，",
    "Edit rule": "编辑规则",
    "File name": "文件名",
    "File size": "文件大小",
    "Global rule": "全局规则",
    "Independent rule": "独立规则",
    "Insert Ignore": "插入时忽略重复",
    "Insert or update priority (under development)": "插入或更新优先（开发中)",
    "Kernel/plugin built-in collections": "内核/插件内置数据表",
    "Migration list": "迁移列表",
    "Migration log": "迁移日志",
    "Migration logs": "迁移日志",
    "Migration manager": "迁移管理",
    "Migration rule": "迁移规则",
    "Migration rules": "迁移规则",
    "New migration": "新建迁移",
    "No action will be taken": "不进行任何处理",
    "Only migrate collection structures without involving data insertion or updates": "只迁移数据表结构，不涉及数据的插入或更新",
    "Origin": "来源",
    "Overwrite": "覆盖",
    "Overwrite (Truncate and Insert)": "覆盖（清空并重新插入）",
    "Overwrite priority (recommended)": "覆盖优先（推荐）",
    "Overwrite priority rule information": "覆盖优先规则说明",
    "Please click here to review and add these collections to the independent rule configuration.": "请点此将这些表加入独立规则配置中",
    "Please ensure you have created a backup before executing the migration to prevent data issues in case of migration failure.": "请确保已创建备份，以防止迁移失败后数据出现问题。",
    "Rule": "规则",
    "Rules": "规则",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "Schema only": "仅结构",
    "Search": "搜索",
    "Secrets": "密钥",
    "Set environment": "设置环境变量",
    "Skip": "跳过",
    "Skip automatic backup and restore": "跳过自动备份和还原",
    "Start": "开始",
    "Support for a single or bulk upload. Strictly prohibited from uploading company data or other banned files.": "支持单次或批量上传。严禁上传公司数据或其他被禁止的文件。",
    "The built-in rule are migration rule defined by each plugin. You do not need to modify them unless you have a deep understanding of the plugin": "内置规则是每个插件自定义的迁移规则，除非你对插件很了解，否则不需要修改",
    "The following environment variables are missing in the current application. Please fill them in and continue.": "检测到当前应用缺失以下环境变量请填写之后继续。",
    "Unknown": "未知",
    "Update the record if it exists, insert it if it does not": "如果记录存在则更新，不存在则插入",
    "Upload and run migration": "上传并执行迁移",
    "Upsert": "插入或更新",
    "User-defined collections": "用户自定义数据表",
    "Variables": "变量",
    "View details": "查看详情",
    "When configuring rule for specific collections, they will take precedence over global rule.": "单独配置某些表的规则，它将覆盖全局规则。",
    "When inserting data, if the record already exists, ignore it without updating": "插入数据时，如果记录已存在，则忽略不做更新"
  },
  "@nocobase/plugin-mobile": {
    "Add link": "添加链接",
    "Add page": "添加页面",
    "Add tab": "添加标签页",
    "App settings": "应用设置",
    "Back": "返回",
    "Cancel": "取消",
    "Clear": "清空",
    "Confirm": "确认",
    "Deprecated Warning": "该插件已被弃用,未来版本可能会移除。请迁移到新的移动端方案。",
    "Desktop data blocks": "桌面端数据区块",
    "Display < back button": "显示 < 返回按钮",
    "Display navigation bar": "显示导航栏",
    "Display page header": "显示页面标题",
    "Display page title": "显示导航栏标题",
    "Display tab bar": "显示标签栏",
    "Display tabs": "显示标签页",
    "Fill": "填充",
    "Icon": "图标",
    "Icon field is required": "图标必填",
    "Info": "信息",
    "Link": "链接",
    "Mobile": "移动端",
    "Mobile (deprecated)": "移动端（已废弃）",
    "Mobile menu": "移动端菜单",
    "Mobile routes": "移动端路由",
    "No accessible pages found": "没有找到你可以访问的页面",
    "Other desktop blocks": "其他桌面端区块",
    "Page settings": "页面设置",
    "Remove": "删除",
    "Select time": "选择时间",
    "Selected icon": "选中时图标",
    "Settings": "设置",
    "This might be due to permission configuration issues": "这可能是权限配置的问题",
    "Title": "标题",
    "Title field is required": "标题必填"
  },
  "@nocobase/plugin-mobile-client": {
    "Add menu item": "添加菜单项",
    "Add tab": "添加标签页",
    "App Configuration": "App配置",
    "App level Configuration": "应用级别配置",
    "Delete menu": "删除菜单",
    "Delete menu block": "删除菜单区块",
    "Delete menu item?": "删除菜单项",
    "Delete settings block": "删除设置区块",
    "Delete tab item?": "是否删除标签项？",
    "Display back button": "展示退后按钮",
    "Edit info": "编辑信息",
    "Edit menu info": "编辑菜单信息",
    "Enable Header": "启用头部栏",
    "Enable TabBar": "启用底部标签栏",
    "Enable Tabs": "启用标签栏",
    "Icon": "图标",
    "Interface Configuration": "界面配置",
    "Menu": "菜单",
    "Menu configuration": "菜单配置",
    "Menu name": "菜单名",
    "Mobile Client-side(Deprecated)": "移动端（已废弃）",
    "Mobile client access address": "移动端访问地址",
    "Page configuration": "页面配置",
    "Page template": "页面模板",
    "Preview": "预览",
    "Settings": "设置",
    "Template mode": "模板模式",
    "The full address is": "完整的地址是",
    "Title": "标题",
    "Untitled": "未设置标题"
  },
  "@nocobase/plugin-multi-app-manager": {
    "An independent JWT secret ensures data and session isolation from other applications.": "独立的 JWT 密钥，保证与其他应用的数据与会话隔离。",
    "App ID": "应用标识",
    "App display name": "应用名称",
    "Applications": "应用",
    "Authentication options": "认证选项",
    "Auto start": "自动启动",
    "Automatically generate a JWT secret": "自动生成 JWT 密钥",
    "Custom domain": "自定义域名",
    "JWT secret": "JWT 密钥",
    "Manage applications": "管理应用",
    "Multi-app manager": "多应用管理",
    "Pin to menu": "在菜单上显示",
    "Standalone deployment": "独立部署",
    "Start mode": "启动方式",
    "Start on first visit": "首次访问时启动",
    "Start with main application": "随主应用一同启动"
  },
  "@nocobase/plugin-multi-app-share-collection": {
    "All categories": "所有分类",
    "Are you sure to add the following collections?": "确定添加以下数据表？",
    "Are you sure to remove the following collections?": "确定移除以下数据表？",
    "Collection category": "分类",
    "Collection display name": "标题",
    "Collection name": "标识",
    "Enter name or title...": "输入数据表标题或标识",
    "Share collections": "共享数据表",
    "Shared collections": "已共享的数据表",
    "Unshared collections": "未共享的数据表"
  },
  "@nocobase/plugin-multi-keyword-filter": {
    "cancel": "取消",
    "confirm": "确认",
    "equalsAny": "等于任意一个",
    "errorParsingExcel": "解析 Excel 文件出错:",
    "excelFileEmpty": "Excel 文件为空",
    "failedToParseExcel": "解析 Excel 文件失败",
    "importExcel": "从 Excel 批量导入关键词",
    "importSuccess": "成功导入 {{count}} 个关键词",
    "keywordsInputPlaceholder": "多个关键词用换行符分割",
    "noValidKeywords": "未找到有效关键词",
    "notEqualsAny": "不等于任意一个",
    "providedByPlugin": "由 @nocobase/plugin-multi-keyword-filter 插件提供",
    "selectAtLeastOneColumn": "请至少选择一列",
    "selectColumnsPlaceholder": "请选择要导入的列",
    "selectExcelColumns": "选择要导入的 Excel 列",
    "tips": "选择单列效果：将该列中所有非空值导入为关键词。\n选择多列效果：将多列中的非空值合并为关键词，重复值会被去除。"
  },
  "@nocobase/plugin-notification-email": {
    "Account": "账号",
    "Add email address": "新增邮件地址",
    "BCC": "密送",
    "CC": "抄送",
    "Configure": "编辑",
    "Content": "内容",
    "Content type": "内容格式",
    "Email": "邮件",
    "From": "发件人",
    "Host": "主机",
    "In most cases, if using port 465, set it to true; otherwise, set it to false.": "通常情况下，如果使用端口 465 ，请设置为 true ；否则，请设置为 false 。",
    "Password": "密码",
    "Plain text": "纯文本",
    "Port": "端口",
    "SMTP mail": "SMTP 邮件",
    "SMTP server host": "SMTP 服务器主机",
    "Secure": "安全模式",
    "Subject": "主题",
    "The email address that will be used as the sender": "发件人邮件地址",
    "To": "收件人",
    "Transport": "传输方式"
  },
  "@nocobase/plugin-notification-in-app-message": {
    "All": "全部",
    "Channel name": "Channel name",
    "Close after": "关闭延时",
    "Content": "内容",
    "Content type": "内容格式",
    "Datetime": "时间",
    "Detail": "详情",
    "Details page for desktop": "桌面端详情页",
    "Details page for mobile": "移动端详情页",
    "In-app message": "站内信",
    "Inbox": "收信箱",
    "Loading": "加载中",
    "Loading failed,": "加载失败，",
    "Loading more": "加载更多",
    "Mark all as read": "全部标为已读",
    "Mark as read": "标记为已读",
    "Mark as unread": "标为未读",
    "Message": "消息",
    "Message content": "消息内容",
    "Message group name": "消息分组名称",
    "Message title": "消息标题",
    "No more": "没有更多了",
    "Plain text": "纯文本",
    "Read": "已读",
    "Receivers": "接收人",
    "Status": "状态",
    "Support two types of links: internal links and external links. If using an internal link, the link starts with \"/\", for example, \"/admin\". If using an external link, the link starts with \"http\", for example, \"https://example.com\".": "支持两种链接类型：内部链接和外部链接。如果使用内部链接，链接以“/”开头，例如“/admin”。如果使用外部链接，链接以“http”开头，例如“https://example.com”。",
    "Support two types of links: internal links and external links. If using an internal link, the link starts with \"/\", for example, \"/m\". If using an external link, the link starts with \"http\", for example, \"https://example.com\".": "支持两种链接类型：内部链接和外部链接。如果使用内部链接，链接以“/”开头，例如“/m”。如果使用外部链接，链接以“http”开头，例如“https://example.com”。",
    "Support two types of links: internal links and external links. If using an internal link, the link starts with\"/\", for example, \"/admin\". If using an external link, the link starts with \"http\", for example, \"https://example.com\".": "Support two types of links: internal links and external links. If using an internal link, the link starts with \"/\", for example, \"/admin\". If using an external link, the link starts with \"http\", for example, \"https://example.com\".",
    "Support two types of links: internal links and external links. If using an internal link, the link starts with\"/\", for example, \"/m\". If using an external link, the link starts with \"http\", for example, \"https://example.com\".": "Support two types of links: internal links and external links. If using an internal link, the link starts with \"/\", for example, \"/m\". If using an external link, the link starts with \"http\", for example, \"https://example.com\".",
    "The message page has already been created.": "站内信页面已创建。",
    "Unit is second. Will not close automatically when set to empty.": "单位为秒。设置为空则不自动关闭。",
    "Unread": "未读",
    "When select receivers from node result, only support ID of user (or IDs array of users). Others will not match any user.": "从节点结果中选择接收者时，仅支持用户ID（或用户ID数组）。其他将不匹配任何用户。",
    "detail URL": "详情链接",
    "please reload": "重新加载"
  },
  "@nocobase/plugin-notification-manager": {
    "Actions": "操作",
    "Add new": "新增",
    "Add new receiver": "新增接收人",
    "Add user": "添加用户",
    "Are you sure you want to delete it?": "确定要删除吗？",
    "Channel": "渠道",
    "Channel display name": "渠道名称",
    "Channel name": "渠道标识",
    "Channel title": "渠道名称",
    "Channels": "渠道",
    "Configure": "编辑",
    "Content": "内容",
    "Created At": "Created At",
    "Created at": "发送时间",
    "Delete record": "删除记录",
    "Deleted successfully!": "删除成功！",
    "Description": "描述",
    "Edit": "编辑",
    "Fail": "Fail",
    "Failed reason": "失败原因",
    "Failure": "失败",
    "Log detail": "日志详情",
    "Logs": "日志",
    "Manual input": "手动输入",
    "Message": "消息内容",
    "No channel enabled yet": "暂无启用的渠道",
    "Notification": "通知",
    "Notification Management": "通知管理",
    "Notification manager": "通知管理",
    "Notification type": "通知类型",
    "Query users": "查询用户",
    "Randomly generated and can not be modified. Support letters, numbers and underscores, must start with an letter.": "随机生成，不可修改。支持英文、数字和下划线，必须以英文字母开头。",
    "Reason": "原因",
    "Receiver": "接收人",
    "Receiver type": "接收人类型",
    "Receivers": "接收人",
    "Select user": "选择用户",
    "Select users": "选择用户",
    "Status": "状态",
    "Success": "成功",
    "Templates": "模板",
    "Title": "标题",
    "Trigger From": "Trigger From",
    "Trigger from": "触发来源"
  },
  "@nocobase/plugin-password-policy": {
    "Add user": "添加用户",
    "Are you sure you want to clear unlocked users?": "确定清除已解锁用户？",
    "Can't include username in password": "密码中不能包含用户名",
    "Clear successfully": "清除成功",
    "Clear unlocked users": "清除已解锁用户",
    "Clear unlocked users tooltip": "已解锁用户在登录时通常会自动删除锁定记录，但在某些情况下过期记录仍然可能遗留。你可以手动清除所有过期记录。",
    "Leave blank to lock permanently.": "永久锁定请留空。",
    "Lock reason": "锁定原因",
    "Locked time": "锁定时间",
    "Locked users": "已锁定用户",
    "Lockout duration (seconds)": "锁定时间 (秒)",
    "Lockout duration description": "超过最大无效密码登录尝试限制后，用户锁定的时间 (0 代表不锁定)。期间将禁止用户使用任何认证方式访问应用，包括 API 密钥.",
    "Max invalid password sign-in attempts": "最大无效密码登录尝试次数",
    "Max invalid password sign-in attempts interval (seconds)": "最大无效密码登录尝试间隔（秒）",
    "Max sign-in attempts description": "规定时间内允许的最大无效密码登录尝试次数。",
    "Max sign-in attempts interval description": "计算无效密码登录尝试次数的时间间隔（秒），最小值为 30 秒。",
    "Minimum password length": "最小密码长度",
    "Never expire": "永不过期",
    "No limit": "无限制",
    "No restrictions": "不限制",
    "Password complexity 3_of_4": "必须包含以下字符的其中 3 种：数字、大写字母、小写字母和特殊字符",
    "Password complexity alpha_numeric": "必须包含字母和数字",
    "Password complexity alpha_numeric_special": "必须包含字母，数字和符号",
    "Password complexity numbers_upper_lower": "必须包含数字，大写和小写字母",
    "Password complexity numbers_upper_lower_special": "必须包含数字，大写和小写字母，符号",
    "Password complexity requirements": "密码复杂度要求",
    "Password expiration channel description": "如果用户的密码过期时间在 10 天内，用户登录时会给他发送通知消息。你可以在通知管理中创建通知渠道。",
    "Password expiration configuration": "密码过期配置",
    "Password expiration notification channel": "密码过期通知渠道",
    "Password expiration warning": "密码过期提醒",
    "Password expired": "密码已过期",
    "Password history count": "历史密码数量",
    "Password history count description": "用于防止重复使用的历史密码存储数量。",
    "Password length must be between {{n}} and 64 characters": "密码长度必须为 {{n}} 到 64 个字符",
    "Password must be different from the last {{historyCount}} passwords": "密码必须与最近 {{historyCount}} 个密码不同",
    "Password policy": "密码策略",
    "Password rules": "密码规则",
    "Password sign-in security": "密码登录安全",
    "Password validity period (days)": "密码有效期（天）",
    "Password validity period description": "密码过期后，用户将不能登录直到管理员重置密码。但是，用户仍然可以使用其他配置的认证方式登录。",
    "Security settings notice lockout": "用户在 {{ maxSignInAttemptsInterval }} 秒内连续 {{ maxSignInAttempts }} 次无效密码登录尝试后将被锁定 {{ lockoutDuration }} 秒。",
    "Security settings notice no limit": "用户无效密码登录尝试次数无限制。",
    "Security settings notice no lockout": "用户每 {{ maxSignInAttemptsInterval }} 秒可以尝试密码登录 {{ maxSignInAttempts }} 次。",
    "The account has been locked due to too many sign-in attempts.": "由于登录尝试次数过多，该账户已被锁定。",
    "The account has been reached the maximum number of sign-in attempts, please try again later.": "该账户已达到最大登录尝试次数，请稍后再试。",
    "The user is locked, please try again later.": "用户已被锁定，请稍后再试。",
    "Unlock time": "解锁时间",
    "With the current settings, ": "按照当前设置，",
    "Your password will expire in {{days}} days, please reset your password.": "你的密码将在 {{days}} 天后过期，请重置密码。"
  },
  "@nocobase/plugin-pro-tpl": {},
  "@nocobase/plugin-public-forms": {
    "# Submitted successfully!\nThis is a demo text, **supports Markdown syntax**.": "# 提交成功!\n这是一段演示文本，**支持 Markdown 语法**。",
    "Add New": "添加",
    "After successful submission": "提交成功后",
    "Copy link": "复制链接",
    "Enable form": "启用表单",
    "Enable password": "启用密码",
    "Form": "普通表单",
    "Link copied successfully": "复制地址成功",
    "Open form": "查看公开表单",
    "Prompt after successful submission": "提交成功后的信息提示",
    "Public forms": "公开表单",
    "QR code": "二维码",
    "Set password": "设置密码",
    "The form is not enabled and cannot be accessed": "该表单未启用,无法访问",
    "The form is not found": "未找到该表单",
    "Type": "类型"
  },
  "@nocobase/plugin-qr-uploader": {},
  "@nocobase/plugin-queue-adapter-rabbitmq": {},
  "@nocobase/plugin-request-encryption": {},
  "@nocobase/plugin-service-platform": {
    "Copied": "已复制",
    "Copy": "复制",
    "Copy success": "复制成功",
    "Download file": "下载文件",
    "Instruction: Please save the downloaded file or content to <nocobase>/storage/.license/key": "说明：请将下载后的文件或内容保存到 <nocobase>/storage/.license/key",
    "Key not found": "未找到授权秘钥",
    "Regenerate": "重新生成",
    "Regenerate key successfully": "重新生成授权秘钥成功",
    "license key": "授权秘钥"
  },
  "@nocobase/plugin-snapshot-field": {
    "Add block": "创建区块",
    "Allow linking to multiple records": "允许关联多条记录",
    "Detail": "详情",
    "Please select": "请选择",
    "Snapshot": "快照",
    "Snapshot data": "快照数据",
    "Snapshot the snapshot's association fields": "为快照的关系数据创建快照",
    "The association field to snapshot": "快照目标关系字段",
    "View record": "查看数据",
    "When a record is created, association data is backed up in a snapshot": "创建记录时，关系数据会备份到快照里",
    "When adding a new record, create a snapshot for its relational record and save in the current record. The snapshot is not updated when the record is subsequently updated.": "When adding a new record, create a snapshot for its relational record and save in the current record. The snapshot is not updated when the record is subsequently updated.",
    "When adding a new record, create a snapshot for its relational record and save in the new record. The snapshot will not be updated when the relational record is updated.": "在添加数据时，为它的关系数据创建快照，并保存在当前的数据中。关系数据更新时，快照不会更新。"
  },
  "@nocobase/plugin-template-generator": {},
  "@nocobase/plugin-testing-platform": {},
  "@nocobase/plugin-text-copy": {
    "Display copy button": "显示复制按钮"
  },
  "@nocobase/plugin-theme-editor": {
    "Add new theme": "添加新主题",
    "Close": "关闭",
    "Compact": "紧凑",
    "Compact dark": "紧凑暗黑",
    "Create a brand new theme": "创建一个全新的主题",
    "Current": "当前主题",
    "Dark": "暗黑",
    "Dark theme": "暗黑主题",
    "Default": "默认",
    "Default theme": "默认主题",
    "Delete theme": "删除主题",
    "Deleted successfully": "删除成功",
    "Deletion is unrecoverable. Confirm deletion?": "删除后不可恢复，确认删除？",
    "Edit": "编辑",
    "Edit based on current theme": "基于当前主题进行编辑",
    "Edited successfully": "编辑成功",
    "Export": "导出",
    "Initializing Editor...": "正在初始化编辑器...",
    "Local": "Local",
    "Non-optional": "不可选",
    "Optional": "可选",
    "Please input the theme name": "请输入主题名字",
    "Please set a name for this theme": "请为该主题设置一个名字",
    "Save": "保存",
    "Save theme": "保存主题",
    "Saved successfully": "保存成功",
    "The theme of the JSON format is incorrect": "主题 JSON 格式错误",
    "Theme": "Theme",
    "Theme Editor": "主题编辑器",
    "Theme editor": "主题编辑器",
    "Themes": "主题",
    "Updated successfully": "更新成功",
    "User selectable": "可被用户选择",
    "edit Theme Config": "编辑主题配置"
  },
  "@nocobase/plugin-two-factor-authentication": {
    "Bind": "绑定",
    "Enforce 2FA for all users": "为所有用户启用双因素身份认证 (2FA)",
    "Please sign in again.": "请重新登录。",
    "The application has enabled two-factor authentication, please bind one kind of verification methods.": "当前应用已启用双因素身份验证，请绑定一种验证方式。",
    "The application has enabled two-factor authentication, please verify your identity.": "当前应用已启用双因素身份验证，请验证您的身份。",
    "Two-factor authentication": "双因素身份认证（2FA）",
    "Two-factor authentication has expired": "双因素身份认证已过期",
    "Two-factor authentication has expired. Please sign-in again": "双因素身份认证已过期，请重新登录",
    "Verify": "验证"
  },
  "@nocobase/plugin-user-data-sync": {
    "Authenticator": "用户认证",
    "Batch": "批次",
    "Failed": "失败",
    "Init": "初始化",
    "Message": "信息",
    "No user data source plugin installed": "未安装同步数据源",
    "Processing": "进行中",
    "Retry": "重试",
    "Source display name": "数据源展示名称",
    "Source name": "数据源名称",
    "Status": "状态",
    "Success": "成功",
    "Sync": "同步",
    "Synchronize": "同步",
    "Tasks": "任务",
    "The sync source API call failed. Please check the logs to troubleshoot the issue.": "同步源 API 调用失败，请查看日志排查问题。",
    "The synchronization has started. You can click on 'Tasks' to view the synchronization status.": "已开始同步，可点击「任务」查看同步任务状态",
    "Type": "类型",
    "View documentation": "查看文档",
    "default": "默认",
    "dingtalk": "钉钉",
    "wecom": "企业微信"
  },
  "@nocobase/plugin-users": {
    "Add user": "添加用户",
    "Add users": "添加用户",
    "Allow change password": "允许修改密码",
    "Allow edit profile": "允许修改个人资料",
    "Are you sure you want to remove it?": "你确定要移除吗？",
    "Random password": "随机密码",
    "Remove user": "移除用户",
    "User profile is not allowed to be edited": "用户资料不允许修改",
    "Users & Permissions": "用户和权限",
    "Users manager": "用户管理"
  },
  "@nocobase/plugin-verification": {
    "Access Key ID": "Access Key ID",
    "Access Key Secret": "Access Key Secret",
    "Aliyun SMS": "阿里云短信服务",
    "Bind": "绑定",
    "Bound successfully": "绑定成功",
    "Configured": "已配置",
    "Endpoint": "接入点",
    "Get one-time codes sent to your phone via SMS to complete authentication requests.": "获取一次性短信验证码，以完成身份验证请求。",
    "Go to": "前往",
    "Not a valid cellphone number, please re-enter": "不是有效的手机号，请重新输入",
    "Not configured": "未配置",
    "Please don't retry in {{time}} seconds": "请 {{time}} 秒后再试",
    "Provider": "服务商",
    "Provider type": "提供商类型",
    "Region": "地域",
    "SMS OTP": "短信验证码",
    "Secret Id": "Secret Id",
    "Secret Key": "Secret Key",
    "Sign": "签名",
    "Sign name": "短信签名内容",
    "Sms sdk app id": "短信应用 ID",
    "Template Id": "短信模板 ID",
    "Template code": "模板代码",
    "Tencent SMS": "腾讯云短信服务",
    "The following types of verifiers are available:": "以下类型的验证器可选：",
    "Too many failed attempts. Please request a new verification code.": "验证失败次数过多，请重新获取验证码。",
    "Unbind": "解绑",
    "Unbind verifier": "解绑验证器",
    "Unbound successfully": "解绑成功",
    "Verification": "验证码",
    "Verification code is invalid": "无效的验证码",
    "Verification providers": "验证码提供商",
    "Verification send failed, please try later or contact to administrator": "验证码发送失败，请稍后重试或联系管理员",
    "Verification type": "验证类型",
    "Verifier": "验证器",
    "Verifiers": "验证器",
    "You are trying so frequently, please slow down": "您的操作太频繁，请稍后再试",
    "create verifiers": "创建验证器"
  },
  "@nocobase/plugin-verification-totp-authenticator": {
    "Scan the QR code": "扫描二维码",
    "TOTP authenticator": "TOTP 验证器",
    "The code is invalid": "验证代码无效",
    "The secret is expired, please regenerate and try again": "密钥已过期，请重新生成",
    "Too many failed attempts. Please try again later": "验证失败次数过多，请稍后再试",
    "Unable to scan? You can use the setup key below to manually configure your authenticator app.": "无法扫描？您可以使用下面的密钥手动配置您的身份验证应用。",
    "Use an authentication app or browser extension to get time-based one-time codes when prompted.": "使用身份验证应用或浏览器扩展程序获取 TOTP 验证代码。",
    "Verify the code from the app": "请输入验证代码",
    "You have no attempts left. Please try again later": "您的尝试机会已用完，请稍后再试",
    "You have {{attempts}} attempts left": "您还有 {{attempts}} 次尝试机会"
  },
  "@nocobase/plugin-workerid-allocator-redis": {},
  "@nocobase/plugin-workflow": {
    "\"Submit to workflow\" to \"Post-action event\" is deprecated, please use \"Custom action event\" instead.": "“提交至工作流”到“操作后事件”的方式已被弃用，请使用“自定义操作事件”代替。",
    "\"{{branchName}}\" branch": "“{{branchName}}”分支",
    "A new version will be created automatically after execution if current version is not executed.": "如果当前版本还未执行过，将在执行后自动创建一个新版本。",
    "Aborted": "已终止",
    "Add": "添加",
    "Add category": "添加分类",
    "Add new record to a collection. You can use variables from upstream nodes to assign values to fields.": "向一个数据表中添加新的数据。可以使用上游节点里的变量为字段赋值。",
    "Add node": "添加节点",
    "Add workflow": "添加工作流",
    "Advanced": "高级模式",
    "After end of branches": "分支结束后",
    "After record added": "新增数据后",
    "After record added or updated": "新增或更新数据后",
    "After record deleted": "删除数据后",
    "After record updated": "更新数据后",
    "All": "全部",
    "Allow multiple records as result": "允许结果是多条数据",
    "Are you sure you want to cancel the execution?": "确定要取消该执行吗？",
    "Asynchronously": "异步",
    "Auto delete history when execution is on end status": "执行结束后自动删除对应状态的历史记录",
    "Automatically create a new version after execution": "执行后自动创建新版本",
    "Based on boolean result of the calculation to determine whether to \"continue\" or \"exit\" the process, or continue on different branches of \"yes\" and \"no\".": "基于计算结果的真假来决定“继续”或“退出”流程，或者在“是”与“否”的分支上分别继续。",
    "Based on certain date": "自定义时间",
    "Based on date field of collection": "根据数据表时间字段",
    "Basic": "基础",
    "Bind workflows": "绑定工作流",
    "Branch into \"Yes\" and \"No\"": "“是”和“否”分别继续",
    "Branch to keep": "保留分支",
    "Branch {{index}}": "分支 {{index}}",
    "By custom date": "自定义时间",
    "By day": "按天",
    "By field": "数据表字段",
    "By hour": "按小时",
    "By minute": "按分钟",
    "By month": "按月",
    "By week": "按周",
    "Calculate an expression based on a calculation engine and obtain a value as the result. Variables in the upstream nodes can be used in the expression.": "基于计算引擎对一个表达式进行计算，并获得一个值作为结果。表达式中可以使用上游节点里的变量。",
    "Calculation": "计算",
    "Calculation engine": "计算引擎",
    "Calculation expression": "计算表达式",
    "Calculation result": "计算结果",
    "Can not delete": "无法删除",
    "Cancel the execution": "取消执行",
    "Canceled": "已取消",
    "Category": "分类",
    "Changed fields": "发生变动的字段",
    "Choose a record or primary key of a record in the collection to trigger.": "选择数据表中的一行记录或者记录的主键来触发。",
    "Clear all executions": "清除所有执行记录",
    "Clear executions will not reset executed count, and started executions will not be deleted, are you sure you want to delete them all?": "清空执行记录不会重置执行次数，且执行中的也不会被删除，确定要删除所有执行记录吗？",
    "Collection event": "数据表事件",
    "Collection operations": "数据表操作",
    "Completed": "已完成",
    "Concat": "连接",
    "Condition": "条件判断",
    "Condition expression": "条件表达式",
    "Continue when \"Yes\"": "“是”则继续",
    "Continue when disabled or upgraded": "工作流被禁用或升级到新版本继续处理在途流程",
    "Control": "流程控制",
    "Copy to new version": "复制到新版本",
    "Create record": "新增数据",
    "Current time": "当前时间",
    "Current version will be deleted (without affecting other versions).": "当前版本将被删除（不影响其他版本）。",
    "Data operation nodes in workflow will run in a same transaction until any interruption. Any failure will cause data rollback, and will also rollback the history of the execution.": "工作流中的节点将在同一个事务中运行。任何失败都会导致数据回滚，同时也会回滚相应的执行历史。",
    "Date range": "日期范围",
    "Date variables": "日期变量",
    "Days": "天",
    "Delete all": "删除全部",
    "Delete category": "删除分类",
    "Delete node": "删除节点",
    "Delete record": "删除数据",
    "Delete records of a collection. Could use variables in workflow context as filter. All records match the filter will be deleted.": "删除一个数据表中的数据。可以使用上游节点里的变量作为过滤条件。所有满足条件的数据都将被删除。",
    "Duplicate": "复制",
    "Duplicate to new workflow": "复制为新工作流",
    "Edit category": "编辑分类",
    "End": "结束",
    "End process": "结束流程",
    "End status": "结束状态",
    "End the process immediately, with set status.": "以设置的状态立即结束流程。",
    "Ends on": "结束于",
    "Error": "出错",
    "Every": "每",
    "Exactly at": "当时",
    "Execute manually": "手动执行",
    "Execute mode": "执行模式",
    "Execute on": "执行时间",
    "Execute workflow asynchronously or synchronously based on trigger type, and could not be changed after created.": "基于触发类型异步或同步执行工作流，创建后不可更改。",
    "Executed": "已执行",
    "Executed at": "执行于",
    "Executed workflow cannot be modified. Could be copied to a new version to modify.": "已经执行过的工作流不能被修改，可通过复制到新版本后再修改。",
    "Execution history": "执行历史",
    "Exit when query result is null": "查询结果为空时，退出流程",
    "Expression syntax error": "表达式语法错误",
    "Extended types": "扩展类型",
    "Failed": "失败",
    "Failed to satisfy node configurations.": "未满足节点配置造成的失败。",
    "False": "假",
    "For user actions that require immediate feedback. Can not use asynchronous nodes in such mode, and it is not recommended to perform time-consuming operations under synchronous mode.": "适用于需要即时反馈的用户操作。不能在此模式下使用异步节点，并且不建议在同步模式下执行耗时的操作。",
    "Full form data": "完整表单数据",
    "General failed but should do another try.": "执行失败，需重试。",
    "Go back": "返回",
    "Hours": "小时",
    "If checked, all nodes in-progress could continue to be processed in execution of disabled workflow. Otherwise, all nodes in-progress will be aborted automatically.": "如果选中，在途的节点在禁用或升级到新版本的工作流中将继续处理。否则将自动取消执行。",
    "If checked, when there are multiple records in the query result, an array will be returned as the result, which can be operated on one by one using a loop node. Otherwise, only one record will be returned.": "选中后，当查询结果有多条记录时，会返回数组作为结果，可以使用循环节点对它逐条操作；否则，仅返回一条数据。",
    "Inside of \"No\" branch": "“否”分支内",
    "Inside of \"Yes\" branch": "“是”分支内",
    "Inside of \"{{branchName}}\" branch": "“{{branchName}}”分支内",
    "Inside of branch": "分支内",
    "Keep": "保留",
    "Load failed": "加载失败",
    "Loading": "加载中",
    "Log": "日志",
    "Manual": "人工处理",
    "Manually canceled whole execution when waiting.": "等待时被手动取消整个执行。",
    "Maximum number of cycling triggers": "最大循环触发次数",
    "Minutes": "分钟",
    "Mode": "模式",
    "Months": "月",
    "Move all downstream nodes to": "将所有下游节点移至",
    "Multiple records": "多条数据",
    "New version enabled": "已启用新版本",
    "No": "否",
    "No end": "不结束",
    "No limit": "不限",
    "No repeat": "不重复",
    "No variable": "无变量",
    "No workflow tasks available. Please contact the administrator.": "没有可用的工作流待办，请联系管理员。",
    "Node result": "节点数据",
    "Node type": "节点类型",
    "Node with unknown type will cause error. Please delete it or check plugin which provide this type.": "未知类型的节点会导致错误，请删除或检查提供该类型的插件。",
    "Off": "停用",
    "On": "启用",
    "On going": "进行中",
    "Only triggers when match conditions": "满足以下条件才触发",
    "Only update records matching conditions": "只更新满足条件的数据",
    "Operations": "操作",
    "Operator": "运算符",
    "Pending": "待处理",
    "Please add at least one condition": "请添加至少一个条件",
    "Please select collection first": "请先选择数据表",
    "Please select the associated fields that need to be accessed in subsequent nodes. With more than two levels of to-many associations may cause performance issue, please use with caution.": "请选中需要在后续节点中被访问的关系字段。超过两层的对多关联可能会导致性能问题，请谨慎使用。",
    "Preload associations": "预加载关联数据",
    "Query record": "查询数据",
    "Query records from a collection. You can use variables from upstream nodes as query conditions.": "查询一个数据表中的数据。可以使用上游节点里的变量作为查询条件。",
    "Query users": "查询用户",
    "Queueing": "队列中",
    "Rejected": "已拒绝",
    "Rejected from a manual node.": "被人工节点拒绝继续。",
    "Repeat limit": "重复次数",
    "Repeat mode": "重复模式",
    "Replace variables": "替换变量",
    "Resolved": "完成",
    "Result": "结果",
    "Result type": "结果类型",
    "Retry needed": "需重试",
    "Running of some node was aborted by program flow.": "某个节点被程序流程终止。",
    "Schedule event": "定时任务",
    "Scope variables": "局域变量",
    "Seconds": "秒",
    "Select context": "选择上下文",
    "Select users": "选择用户",
    "Select workflow": "选择工作流",
    "Single record": "单条数据",
    "Some node meets error.": "某个节点出错。",
    "Started and executing, maybe waiting for an async callback (manual, delay etc.).": "已开始执行，可能在等待异步回调（人工、延时等）。",
    "Starts on": "开始于",
    "Status": "状态",
    "String operation": "字符串",
    "Submit to workflow": "提交至工作流",
    "Succeeded": "成功",
    "Successfully finished.": "成功完成。",
    "Support pre-action event (local mode), post-action event (local mode), and approval event here.": "此处支持“操作前事件（局部模式）”、“操作后事件（局部模式）”、“审批事件”。",
    "Sync": "同步",
    "Sync enabled status of all workflows from database": "从数据库同步所有工作流的启用状态",
    "Synchronously": "同步",
    "Syntax references: ": "语法参考：",
    "System time": "系统时间",
    "System variables": "系统变量",
    "Task type {{type}} is invalid": "待办类型 {{type}} 无效",
    "Test run": "测试执行",
    "Test run will do the actual data manipulating or API calling, please use with caution.": "测试执行会进行实际的数据操作或 API 调用，请谨慎使用。",
    "The result of this node has been referenced by other nodes ({{nodes}}), please remove the usage before deleting.": "该节点的执行结果已被其他节点（{{nodes}}）引用，删除前请先移除引用。",
    "The result will be an array containing matched records, or an empty one if no matching records. This can be used to be processed in a loop node.": "结果会是一个数组，包含匹配条件的记录，没有匹配记录则为空数组。可以通过循环节点逐个处理。",
    "The result will be an object of the first matching record only, or null if no matched record.": "结果是一个对象，仅为首条匹配的记录，或空值。",
    "The trigger is not configured correctly, please check the trigger configuration.": "触发器配置不正确，请检查触发器配置。",
    "The triggers of same workflow by some node (create, update and sub-flow etc.) more than this number will be ignored. Large number may cause performance issues. Please use with caution.": "由某个节点（创建、更新和子流程等）触发同一个工作流超过这个次数时将被忽略。设置过高的次数可能会导致性能问题，请谨慎使用。",
    "The updated data can trigger other workflows, and the audit log will also be recorded. But it is usually only applicable to several or dozens of pieces of data, otherwise there will be performance problems.": "被更新的数据可以再次触发其他工作流，也会记录更新日志；但通常只适用于数条或数十条数据，否则会有性能问题。",
    "The workflow tasks page has already been created.": "工作流待办页面已创建。",
    "This is a main version, delete it will cause the whole workflow to be deleted (including all other revisions).": "当前是主版本，删除将导致整个流程被删除（包括所有其他版本）。",
    "This node contains branches, deleting will also be preformed to them, are you sure?": "节点包含分支，将同时删除其所有分支下的子节点，确定继续？",
    "This type of trigger has not been supported to be executed manually.": "该类型的触发器暂未支持手动执行。",
    "This will perform all the actions configured in the workflow. Are you sure you want to continue?": "将按照工作流中配置的所有操作执行，确定继续吗？",
    "Trigger": "触发器",
    "Trigger data": "触发数据",
    "Trigger data context": "触发数据上下文",
    "Trigger mode": "触发模式",
    "Trigger on": "触发时机",
    "Trigger time": "触发时间",
    "Trigger type": "触发方式",
    "Trigger variables": "触发器变量",
    "Trigger variables need to be filled for executing.": "执行需要填写触发器变量。",
    "Triggered according to preset time conditions. Suitable for one-time or periodic tasks, such as sending notifications and cleaning data on a schedule.": "按预设的时间条件定时触发。适用于一次性或周期性的任务，如定时发送通知、清理数据等。",
    "Triggered at": "触发时间",
    "Triggered but still waiting in queue to execute.": "已触发但仍在队列中等待执行。",
    "Triggered only if one of the selected fields changes. If unselected, it means that it will be triggered when any field changes. When record is added or deleted, any field is considered to have been changed.": "只有被选中的某个字段发生变动时才会触发。如果不选择，则表示任何字段变动时都会触发。新增或删除数据时，任意字段都被认为发生变动。",
    "Triggered when data changes in the collection, such as after adding, updating, or deleting a record. Unlike \"Post-action event\", Collection event listens for data changes rather than HTTP requests. Unless you understand the exact meaning, it is recommended to use \"Post-action event\".": "当数据表中的数据发生变化时触发，比如新增、更新或删除一条数据后。与“操作后事件”不同，数据表事件监听数据变动而不是 HTTP 请求，除非你明白确切含义，否则推荐使用“操作后事件”。",
    "True": "真",
    "Unassigned fields will be set to default values, and those without default values will be set to null.": "未被赋值的字段将被设置为默认值，没有默认值的设置为空值。",
    "Unknown node": "未知节点",
    "Unknown trigger": "未知触发器",
    "Update all eligible data at one time, which has better performance when the amount of data is large. But association fields are not supported (unless foreign key in current collection), and the updated data will not trigger other workflows.": "一次性更新所有符合条件的数据，在数据量较大时有比较好的性能；但不支持关系字段的更新（除非是在当前表中的外键），被更新的数据也不会触发其他工作流。",
    "Update in a batch": "批量更新",
    "Update mode": "更新模式",
    "Update one by one": "逐条更新",
    "Update record": "更新数据",
    "Update records of a collection. You can use variables from upstream nodes as query conditions and field values.": "更新一个数据表中的数据。可以使用上游节点里的变量作为查询条件和数据值。",
    "Use transaction": "启用事务",
    "Variable key of node": "节点变量标识",
    "Version": "版本",
    "View result": "查看结果",
    "Weeks": "周",
    "Will be executed in the background as a queued task.": "将作为队列任务在后台执行。",
    "Workflow": "工作流",
    "Workflow executed, the result status is <1>{{statusText}}</1><2>View the execution</2>": "工作流已执行，结果状态为 <1>{{statusText}}</1><2>查看执行详情</2>",
    "Workflow is not exists": "工作流不存在",
    "Workflow tasks": "流程待办",
    "Workflow todos": "流程待办",
    "Workflow will be triggered before deleting succeeded (only supports pre-action event in local mode).": "删除成功之前触发工作流（支持操作前事件）。",
    "Workflow will be triggered directly once the button clicked, without data saving. Only supports to be bound with \"Custom action event\".": "按钮点击后直接触发工作流，但不会保存数据。仅支持绑定“自定义操作事件”。",
    "Workflow with unknown type will cause error. Please delete it or check plugin which provide this type.": "未知类型的工作流会导致错误，请删除或检查提供该类型的插件。",
    "Yes": "是",
    "concat": "连接"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-action-trigger": {
    "Associations to use": "待使用的关系数据",
    "Collection": "数据表",
    "Create record action": "创建记录操作",
    "Global mode, triggered after the completion of the following actions": "全局模式，以下操作执行完成后都触发",
    "Local mode, triggered after the completion of actions bound to this workflow": "局部模式，绑定该工作流的操作执行完成后触发",
    "Post-action event": "操作后事件",
    "Role of user acted": "操作者角色",
    "Select actions": "选择操作",
    "The collection to which the triggered data belongs.": "触发数据所属的数据表。",
    "Trigger data": "触发器数据",
    "Trigger mode": "触发模式",
    "Triggered after the completion of a request initiated through an action button or API, such as after adding or updating data. Suitable for data processing, sending notifications, etc., after actions are completed.": "通过操作按钮或 API 发起请求时，在请求执行成功后触发该事件，比如新增、更新操作之后。适用于在操作完成后进行数据处理、发送通知等。",
    "Update record action": "更新记录操作",
    "User acted": "操作者"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-aggregate": {
    "Aggregate": "聚合查询",
    "Aggregator function": "聚合函数",
    "Counting, summing, finding maximum, minimum, and average values for multiple records of a collection or associated data of a record.": "对一个数据表里的多条数据或者一条数据里的关系数据进行统计、求和、求最大值、最小值、平均值。",
    "Data of associated collection": "关联数据表数据",
    "Data of collection": "数据表数据",
    "Distinct": "去重",
    "Field to aggregate": "聚合字段",
    "Number of decimal places for query result.": "查询结果小数位数",
    "Query result": "查询结果",
    "Result precision": "结果精度",
    "Target type": "目标类型"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-approval": {
    "* Result: {{statusText}}": "* 结果：{{statusText}}",
    "* Task: {{approval.nodeTitle}}\n* Applicant: {{applicant.nickname}}": "* 任务：{{approval.nodeTitle}}\n* 申请人：{{applicant.nickname}}",
    "Aborted": "已终止",
    "Actions from any form block can be bound to this workflow for initiating approvals, and the approval process can be handled and tracked in the approval block of a single record which is typically applicable to business data.": "可以将任意表单区块的操作绑定到该工作流，用于发起审批，并在单条数据的审批区块里处理和跟踪审批过程，通常适用于业务数据。",
    "Add": "添加",
    "Add Order": "顺序",
    "Add assignee": "加签",
    "Add channel": "添加通知渠道",
    "Added": "添加",
    "Added assignees": "添加审批人",
    "After Me": "在我之后",
    "After data saved": "数据保存后",
    "Allow the initiator to withdraw the approval before the approval starts.": "在审批开始之前，允许发起人撤回审批。",
    "Allowed to be withdrawn": "允许撤回",
    "And": "会签",
    "Any": "任签",
    "Any previous approval node": "任意前置审批节点",
    "Applicant": "申请人",
    "Applicant (restart)": "发起人（重新提交）",
    "Application content": "申请内容",
    "Apply": "发起",
    "Apply form": "申请表单",
    "Apply new": "发起新申请",
    "Approval": "审批",
    "Approval ID": "单据编号",
    "Approval action changes unsaved, click \"Submit\" to save.": "审批操作变更尚未保存，点击“提交”保存。",
    "Approval applications": "审批申请",
    "Approval blocks": "审批区块",
    "Approval data key": "审批数据记录唯一标识符",
    "Approval done": "审批完成",
    "Approval done: {{approval.workflowTitle}} (#{{approval.approvalId}})": "审批处理完成：{{approval.workflowTitle}}（{{approval.approvalId}}）",
    "Approval event": "审批事件",
    "Approval information": "审批信息",
    "Approval message templates": "审批消息模板",
    "Approval node": "审批节点",
    "Approval notification": "审批通知",
    "Approval process": "审批过程",
    "Approval records": "审批人处理记录",
    "Approval submit ID": "单据提交编号",
    "Approval todo": "审批待办",
    "Approval todo: {{approval.workflowTitle}} (#{{approval.approvalId}})": "审批待办：{{approval.workflowTitle}}（#{{approval.approvalId}}）",
    "Approval todos": "审批待办",
    "Approvals": "审批",
    "Approve": "通过",
    "Approved": "通过",
    "Approved if the approval rate is greater than the set percentage, otherwise rejected.": "通过率大于设置的百分比时通过，否则否决。",
    "Approver's interface": "审批人的操作界面",
    "Are you sure you want to withdraw it?": "确定要撤回吗？",
    "Assigned": "已分配",
    "Assigned at": "分配于",
    "Assignee": "审批人",
    "Assignee ID": "审批人 ID",
    "Assignees": "审批人",
    "Assignees added": "加签",
    "Assignees scope": "指派人员范围",
    "At least one default template in specific channel and type is required.": "特定渠道和类型下至少需要保留一个默认模板。",
    "Before Me": "在我之前",
    "Before data saved": "数据保存前",
    "Belonged approval": "所属审批",
    "Branch mode": "分支模式",
    "By checking this on, will use the same task title for all approval nodes in the workflow, or will use the title configured in each node.": "勾选后，将在工作流中的所有审批节点使用相同的任务标题，否则使用每个节点中配置的标题。",
    "Canceled": "取消",
    "Channel type": "渠道类型",
    "Comment": "意见",
    "Configure modifiable fields": "配置可修改的字段",
    "Configure template": "配置模板",
    "Could be used as the identifier of the application detail popup in the URL": "可作为申请详情弹窗的 URL 标识符",
    "Could run different branch based on result.": "根据结果运行不同的分支。",
    "Current status": "当前状态",
    "Data approved": "审批后的数据",
    "Data will be saved first, then the approval process will begin.": "数据先被保存，然后开始审批流程。",
    "Data will not be saved until it has been approved.": "数据在审批通过前不会被保存。",
    "Delegate": "转签",
    "Delegated": "已转签",
    "Delegated to": "转签至",
    "Disabled": "已失效",
    "Done": "完成",
    "Done notifications": "完成通知",
    "Draft": "草稿",
    "End the workflow after rejection branch": "否决后终止流程",
    "Failed to load approval data": "审批数据加载失败",
    "For initiating approvals, or viewing and manipulating initiated approvals.": "用于发起审批，或者查看和操作已发起的审批。",
    "Go to configure": "进入配置",
    "If it's approved by all, it's approved. If it's rejected by anyone, it's rejected.": "所有人通过才通过，任意一人否决则否决。",
    "If it's approved by anyone, it's approved. If it's rejected by all, it's rejected.": "任意一人通过即通过，所有人否决才否决。",
    "In addition to data blocks, a global approval block can also be used to initiates and processes approvals, which typically applies to administrative data.": "除了数据区块，还可以在全局的审批中心发起和处理审批，这通常适用于行政数据。",
    "Initiate in both data blocks and global approval blocks": "在数据区块和审批中心都可以发起",
    "Initiate in data blocks only": "仅在数据区块中发起",
    "Initiations": "发起",
    "Initiator": "发起人",
    "Initiator's interface": "发起人的操作界面",
    "Inline template": "内联模板",
    "Manual approval operations within the approval process, the approver can approve in the global approval block or in the approval block of a single record.": "在审批流程内进行人工审批操作，审批人可以在全局的审批区块里进行审批，也可以在单条数据的审批区块里审批。",
    "Message template": "消息模板",
    "Message type": "消息类型",
    "Multiple approvers can approve in any order.": "多个审批人可以任意顺序审批。",
    "Multiple approvers in sequential order.": "多个审批人按照排序审批。",
    "My applications": "我的申请",
    "My approvals": "我的审批",
    "Negotiation mode": "协商模式",
    "No data yet": "暂无数据",
    "No extra field": "无额外字段",
    "Node title": "节点名称",
    "Node to return to": "退回至节点",
    "Nodes count": "节点个数",
    "Nodes scope allow to return to": "允许退回到的节点范围",
    "Notification channel": "通知渠道",
    "Notify applicant when approval is approved, rejected or returned.": "审批通过、拒绝或退回时通知申请人。",
    "Notify approver when task starts.": "任务开始时通知审批人。",
    "Only specific approval node": "仅指定审批节点",
    "Or": "或签",
    "Order": "多人处理顺序",
    "Original application content": "原始申请内容",
    "Parallelly": "并行",
    "Pass mode": "通过模式",
    "Passthrough mode": "直通模式",
    "Pending": "待处理",
    "Predefined": "预定义",
    "Previous N approval nodes": "前 N 个审批节点",
    "Process form": "处理表单",
    "Process settings": "处理设置",
    "Processed at": "处理于",
    "Processed status": "处理状态",
    "Processing": "处理中",
    "Query assignees": "查询审批人",
    "Record ID": "记录 ID",
    "Reject": "否决",
    "Rejected": "否决",
    "Related approvals": "相关审批",
    "Removed": "移除",
    "Return": "退回",
    "Returnable": "可退回",
    "Returned": "退回",
    "Role of applicant": "申请人角色",
    "Save draft": "保存草稿",
    "Select assignees": "选择审批人",
    "Send notifications to applicant when approval is done.": "审批完成时发送通知给申请人。",
    "Send notifications to assignees when approval todo is assigned.": "审批待办分配时发送通知给审批人。",
    "Sequentially": "顺序",
    "Show extra field in search list": "在搜索列表中显示额外字段",
    "Status": "状态",
    "Submission not exists or has been withdrawn, please try refresh the list.": "提交不存在或已被撤回，请尝试刷新列表。",
    "Submitted": "提交",
    "System": "系统",
    "Task ID": "任务编号",
    "Task node": "任务节点",
    "Task title": "任务名称",
    "Template title": "模板标题",
    "The approval is not exists, please contact administrator.": "该审批不存在，请联系管理员。",
    "The approval or rejection by anyone of them is the result.": "任意一人通过或否决即为结果。",
    "The approval related collection is not exists, please contact administrator.": "该审批关联的数据表不存在，请联系管理员。",
    "The operation is under approval, could be checked in the task center.": "该操作正在审批中，可在待办中心查看。",
    "The title set in approval trigger will be used as the task title.": "审批触发器中设置的标题将被作为任务标题使用。",
    "This operation can not be revocated. Please confirm before submitting.": "该操作不可撤回，请确认后再提交。",
    "Title of each task item in approval table. Could use variables in string template. Default to node title.": "在审批表格中的每项任务的名称。可以使用字符串模板中的变量。默认为节点名称。",
    "To do": "待办",
    "Todo notifications": "待办通知",
    "Todos": "待办",
    "Trigger data": "触发数据",
    "Trigger mode": "触发模式",
    "Triggered when an approval request is initiated through an action button or API. Dedicated to the approval process, with exclusive approval node and block for managing documents and tracking processing processes.": "通过操作按钮或 API 发起审批申请时触发。专用于审批流程，有专属的审批节点和区块用于管理单据和追踪处理过程。",
    "Unprocessed": "未处理",
    "Updated at": "更新时间",
    "Use same task title for all approval nodes": "在所有审批节点使用相同的任务标题",
    "User not found": "用户不存在",
    "Values in the modifiable fields above may be different from the original application if changed by other assignees.": "如果由其他审批人提交过修改，以上可修改字段中的值可能与原始申请不同。",
    "Voting": "投票",
    "When checked, the workflow will terminate when the rejection branch ends.": "勾选后，否决分支结束后工作流将终止。",
    "When rejected or returned, the workflow will be terminated immediately.": "当否决或退回时，工作流将立即终止。",
    "When select assignees from node result, only support ID of user (or IDs array of users). Others will not match any user.": "从节点结果中选择审批人时，仅支持用户 ID（或用户 ID 数组）。其他结果将不匹配任何用户。",
    "Where to initiate": "发起审批的位置",
    "Where to initiate and approve": "发起和审批的位置",
    "Withdraw": "撤回",
    "Withdrawable changes unsaved, click \"Submit\" to save.": "撤回操作变更尚未保存，点击“提交”保存。",
    "Withdrawn": "撤回",
    "Workflow failed": "流程执行失败",
    "Workflow title": "工作流名称"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-cc": {
    "CC": "抄送",
    "CC to me": "抄送我的",
    "Configure user interface": "配置用户界面",
    "Mark all as read": "全部标为已读",
    "Mark as read": "标为已读",
    "Mark as unread": "标为未读",
    "Provide a CC (carbon copy) feature in workflows to send approvals, or any other type of information to specified users.": "在工作流中提供抄送功能，将审批或其他任意信息抄送给特定的用户。",
    "Read": "已读",
    "Recipients": "接收人",
    "Title of each CC item in tasks center. Could use variables in string template. Default to node title.": "待办中心每个抄送项的标题。可以在字符串模板中使用变量。默认为节点标题。",
    "Unread": "未读",
    "User interface": "用户界面",
    "View user interface": "查看用户界面"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-custom-action-trigger": {
    "Associations to use": "待使用的关系数据",
    "Binding scope": "绑定范围",
    "Button is not configured properly, please contact the administrator.": "按钮未正确配置，请联系管理员。",
    "Context type": "上下文类型",
    "Could be used on non-record related action buttons. Such as buttons in workbench panel or in table blocks.": "可用于非数据行相关的操作按钮。例如工作台面板或表格区块中的按钮。",
    "Could only be used on multiple record related action buttons. Such as for batch action in table block. The data in trigger variable will be an array.": "仅支持用于多行数据相关的操作按钮。例如在表格区块中的批量操作。触发器变量中的数据将是数组。",
    "Could only be used on single record related action buttons. Such as in form, detail block and table row of record.": "仅支持用于单行数据相关的操作按钮。例如在表单、详情区块和数据行中。",
    "Custom action event": "自定义操作事件",
    "Different positions of the created trigger button can use different context types.": "在不同位置创建的触发按钮可使用的上下文类型不同。",
    "Multiple collection records": "多行数据",
    "None": "无上下文",
    "Only support custom action workflow with context type set to \"Multiple records\".": "仅支持上下文类型设置为“多行数据”的自定义操作工作流。",
    "Only support custom action workflow with context type set to \"None\".": "仅支持上下文类型设置为“无上下文”的自定义操作工作流。",
    "Please select at least one record.": "请至少选择一条记录。",
    "Role of user acted": "操作者角色",
    "Single collection record": "单行数据",
    "Trigger data": "触发器数据",
    "Trigger global workflow": "触发全局工作流",
    "Trigger workflow": "触发工作流",
    "User acted": "操作者",
    "When the \"Trigger Workflow\" button is clicked, the event is triggered based on different context where the button is located. For complex data processing that cannot be handled simply by built-in operations (CRUD) of NocoBase, you can define a series of operations through a workflow and trigger it with the \"Trigger Workflow\" button.": "点击“触发工作流”按钮时，基于按钮所在位置的不同上下文触发该事件。适用于对数据的处理过程较复杂，不能被 NocoBase 内置的操作（增删改查）简单处理时，可通过工作流来定义一系列操作，并通过“触发工作流”按钮触发。",
    "Workflow will be triggered directly once the button clicked, without data saving. Only supports to be bound with \"Custom action event\".": "点击按钮后将直接触发工作流，不会保存数据。仅支持绑定“自定义操作事件”。"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-date-calculation": {
    "Absolute value": "绝对值",
    "Add a range": "增加一段时间",
    "Add step": "增加运算步骤",
    "Boolean": "布尔值",
    "Calculation steps": "运算步骤",
    "Change timezone": "转换时区",
    "Convert unit": "转换单位",
    "Date": "日期",
    "Date calculation": "日期计算",
    "Date calculation result": "日期计算节点结果",
    "Date type": "时间类型",
    "Day": "日",
    "Format": "格式化",
    "Format to string": "格式化为字符串",
    "From": "从",
    "From date to timestamp": "从日期转换为时间戳",
    "From timestamp to date": "从时间戳转换为日期",
    "Get difference with another date value": "计算与另一个时间的差值",
    "Get value": "取值",
    "Get value on specific unit of input date": "取时间在特定单位上的数值",
    "Hour": "时",
    "Input": "输入值",
    "Input type as": "输入值类型",
    "Input value will be converted from its original type to date type to do futher calculation by Day.js constructor.": "输入值将会被 Day.js 构造函数从原来的类型转换为时间类型，用于相关计算。",
    "Is leap year": "判断闰年",
    "Keep decimals": "保留小数",
    "Millisecond": "毫秒",
    "Minute": "分",
    "Month": "月",
    "Number": "数值",
    "Number type": "数值类型",
    "Only calculation functions with numeric input value are supported.": "仅支持通过以数值类型为输入值的函数进行计算。",
    "Pattern": "格式",
    "Quarter": "季度",
    "Round": "四舍五入",
    "Round down": "向下取整",
    "Round up": "向上取整",
    "Second": "秒",
    "Set to time of unit end": "将日期设置为特定单位的结束时间",
    "Set to time of unit start": "将日期设置为特定单位的开始时间",
    "String": "字符串",
    "Subtract a range": "减少一段时间",
    "Target timezone": "目标时区",
    "To": "到",
    "To another date": "计算为另一个日期",
    "Unit": "单位",
    "Used for doing a series of date related calculation on an input value.": "用于对输入值进行一系列日期相关的计算。",
    "Value conversion": "值转换",
    "Week": "周",
    "Year": "年"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-delay": {
    "Delay": "延时",
    "Delay a period of time and then continue or exit the process. Can be used to set wait or timeout times in parallel branches.": "延时一段时间，然后继续或退出流程。可以用于并行分支中等待其他分支或设置超时时间。",
    "Duration": "时长",
    "End status": "到时状态",
    "Fail and exit": "失败并退出",
    "Select status": "选择状态",
    "Succeed and continue": "通过并继续",
    "Unit": "单位"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-dynamic-calculation": {
    "Calculate an expression based on a calculation engine and obtain a value as the result. Variables in the upstream nodes can be used in the expression. The expression is dynamic one from an expression collections.": "基于计算引擎计算表达式并获取值作为结果。可以在表达式中使用上游节点的变量。表达式是从表达式表中动态获取的。",
    "Calculation result": "运算结果",
    "Dynamic expression": "动态表达式",
    "Dynamic expression calculation": "动态表达式计算",
    "Expression": "表达式",
    "Select dynamic expression": "选择动态表达式",
    "Select the dynamic expression queried from the upstream node. You need to query it from an expression collection.": "从上游节点中选择查询出来的动态表达式。你需要从动态表达式类型的数据表中查询。",
    "Unconfigured": "未配置",
    "Used to store expressions for use in workflows so that different expressions can be called for different data.": "用于存储表达式，在工作流中使用，以便针对不同的数据调用不同的表达式。",
    "Variable datasource": "变量数据源"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-javascript": {
    "Add argument": "增加参数",
    "Argument name duplicated": "参数名重复",
    "Argument name is invalid": "参数名不合法",
    "Arguments": "参数",
    "Continue when exception thrown": "脚本出错继续执行工作流后续节点",
    "Error occurs in the execution": "执行失败",
    "Execute a piece of JavaScript in an isolated Node.js environment.": "在隔离的 Node.js 环境中执行一段 JavaScript 代码。",
    "Execution status": "执行状态",
    "Milliseconds": "毫秒",
    "Mock Arguments": "替换参数",
    "Node.js features supported can be found in the documentaion: ": "在此文档中查看脚本使用说明: ",
    "Output": "控制台输出",
    "Result": "执行结果",
    "Run": "执行",
    "Script": "脚本",
    "Script content": "脚本内容",
    "Script node": "脚本节点",
    "Script result": "脚本执行结果",
    "Test run success": "执行成功",
    "The arguments that will be used in script with same name.": "在脚本可直接使用参数",
    "The maximum execution time of the script. 0 means no timeout.": "脚本超时时间，0表示不设置超时",
    "Timeout": "超时时间",
    "Try it out": "测试执行",
    "https://docs.nocobase.com/handbook/workflow-javascript": "https://docs-cn.nocobase.com/handbook/workflow-javascript"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-json-query": {
    "Add property": "添加属性",
    "Alias": "别名",
    "Data source": "数据来源",
    "Display label": "展示名称",
    "If the type of query result is object or array of object, could map the properties which to be accessed in subsequent nodes.": "如果查询结果的类型是对象或对象数组，则可以映射后续节点中要访问的属性。",
    "JSON calculation": "JSON 计算",
    "Properties mapping": "属性映射",
    "Property key": "属性键名",
    "Query engine": "解析引擎",
    "Query expression": "查询表达式",
    "Transforming or calculating values from complex JSON data.": "从复杂的 JSON 对象中转换或计算值。"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-json-variable-mapping": {
    "Alias": "别名",
    "Clear below items": "清空下列选项",
    "If the JSON object contains array items, parse them. eg: { \"arrayKey\": [ \"item1\", \"item2\" ] will be parsed as \"arrayKey\", \"arrayKey.0\", \"arrayKey.1\", if set to false, only \"arrayKey\" will be parsed.": "如果样例包含数组，例如: { \"arrayKey\": [ \"item1\", \"item2\" ]， 则会解析成 \"arrayKey\", \"arrayKey.0\", \"arrayKey.1\", 如果不勾选，则只解析成 \"arrayKey\"。",
    "Include array index in path": "包含数组索引",
    "Input example": "输入样例",
    "JSON data source": "JSON 输入源",
    "JSON variable mapping": "JSON 变量映射",
    "Key path": "键名",
    "Parse": "解析",
    "Please input JSON example like { \"key1\": \"item1\", \"key2\": \"item2\" }": "请输入 JSON 样例，例如 { \"key1\": \"item1\", \"key2\": \"item2\" }",
    "Please update other node references to the key after clicking the parse button.": "请在点击 parse 按钮后更新其它节点对 key 的引用",
    "Used for mapping any JSON data to structured variables for usage in subsequent nodes.": "用于将任意 JSON 数据映射为结构化的变量，以供后续节点使用。"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-loop": {
    "A single number will be treated as a loop count, a single string will be treated as an array of characters, and other non-array values will be converted to arrays. The loop node ends when the loop count is reached, or when the array loop is completed. You can also add condition nodes to the loop to terminate it.": "单一数字值将被视为循环次数，单一字符串值将被视为字符数组，其他非数组值将被转换为数组。达到循环次数，或者将数组循环完成后，循环节点结束。你也可以在循环中添加条件节点，以终止循环。",
    "After each ends": "每一轮完成之后",
    "Before each starts": "每一轮开始之前",
    "By using a loop node, you can perform the same operation on multiple sets of data. The source of these sets can be either multiple records from a query node or multiple associated records of a single record. Loop node can also be used for iterating a certain number of times or for looping through each character in a string. However, excessive looping may cause performance issues, so use with caution.": "使用循环节点可以对多条数据进行同样的操作，多条数据的来源可以是查询节点的多条结果，或者一条数据的多条关系数据。也可以用于一定次数的循环，或者对字符串中每一个字符的循环处理。循环次数过高可能引起性能问题，请谨慎使用。",
    "Condition": "条件",
    "Continue loop on next item": "继续循环下一项",
    "Continue on next item": "继续下一项",
    "Enable loop condition": "启用循环条件",
    "Exit loop": "退出循环",
    "Exit loop and continue workflow": "退出循环并继续工作流",
    "Exit workflow": "退出工作流",
    "Loop": "循环",
    "Loop condition on each item": "循环每一项的条件",
    "Loop index (starts from 0)": "当前索引（从 0 开始）",
    "Loop length": "循环长度",
    "Loop sequence (starts from 1)": "当前序号（从 1 开始）",
    "Loop target": "循环对象",
    "When condition is not met on item": "当项不满足条件时",
    "When node inside loop failed": "当循环内节点执行失败时",
    "When to check": "检查时机"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-mailer": {
    "Add email address": "新增邮件地址",
    "BCC": "暗送",
    "CC": "抄送",
    "Content": "内容",
    "Content type": "内容格式",
    "From": "发件人",
    "Ignore failed sending and continue workflow": "忽略失败的发送并继续工作流",
    "In most cases, if using port 465, set it to true; otherwise, set it to false.": "通常情况下，如果使用端口 465 ，请设置为 true ；否则，请设置为 false 。",
    "Mailer": "邮件发送",
    "Password": "密码",
    "Plain text": "纯文本",
    "Port": "端口",
    "SMTP host": "SMTP 服务主机名",
    "Secure": "安全模式",
    "Send email. You can use the variables in the upstream nodes as receivers, subject and content of the email.": "发送邮件。可以使用上游节点中的变量作为邮件的接收者、主题和内容。",
    "Subject": "主题",
    "To": "收件人",
    "User": "用户名"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-manual": {
    "All pass": "全部通过",
    "Any pass": "任意通过",
    "Anyone pass": "任何一人通过即通过",
    "Assignee": "负责人",
    "Assignees": "负责人",
    "Collaboratively": "协作处理",
    "Configure user interface": "配置界面",
    "Continue the process": "继续流程",
    "Could be used for manually submitting data, and determine whether to continue or exit. Workflow will generate a todo item for assigned user when it reaches a manual node, and continue processing after user submits the form.": "可用于人工提交数据，并决定是否继续或退出流程。工作流在执行到人工节点时会为被指派的用户生成待办事项，直到用户提交对应表单后继续处理该流程。",
    "Create record form": "新增数据表单",
    "Custom form": "自定义表单",
    "Data record": "数据记录",
    "Each user has own task": "每个人处理各自的任务",
    "Everyone shares one task": "所有人共享同一个任务",
    "Everyone should pass": "每个人通过才通过",
    "Field name existed in form": "表单中已有对应标识的字段",
    "Filter settings": "筛选设置",
    "Manual": "人工处理",
    "My manual tasks": "我的人工任务",
    "Negotiation": "协商机制",
    "Please check one of your update record form, and add at least one filter condition in form settings.": "请检查您的其中的更新数据表单，并在表单设置中至少添加一个筛选条件。",
    "Save temporarily": "暂存",
    "Separately": "分别处理",
    "Task node": "任务节点",
    "Task title": "任务名称",
    "Terminate the process": "终止流程",
    "Title of each task item. Default to node title.": "每项任务的名称。默认为节点名称。",
    "Unprocessed": "未处理",
    "Update record form": "更新数据表单",
    "User interface": "操作界面",
    "Values preset in this form will override user submitted ones when continue or reject.": "表单中预设的字段值会在用户提交继续或拒绝时覆盖相应字段的值。",
    "View user interface": "查看界面",
    "Workflow todos": "工作流待办"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-notification": {
    "Ignore failure and continue workflow": "忽略失败并继续工作流",
    "Notification": "通知",
    "Send notification. You can use the variables in the upstream nodes as content and ohter config.": "发送通知。您可以使用上游节点中的变量作为通知的内容和其他配置。"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-parallel": {
    "Add branch": "增加分支",
    "All succeeded": "全部成功",
    "Always continue after all branches end, regardless of success or failure.": "无论分支成功或失败，始终在所有分支结束后继续。",
    "Any succeeded": "任意成功",
    "Any succeeded or failed": "任意成功或失败",
    "Continue after all branches succeeded": "全部分支都成功后才能继续",
    "Continue after any branch succeeded": "任意分支成功后就继续",
    "Continue after any branch succeeded, or exit after any branch failed.": "任意分支成功就继续流程，或者任意分支失败就退出流程。",
    "Mode": "执行模式",
    "Parallel branch": "并行分支",
    "Run all branches (ignore failures)": "全部执行（忽略失败）",
    "Run multiple branch processes in parallel.": "并行运行多个分支流程。"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-request": {
    "\"Content-Type\" will be ignored from headers.": "请求头中配置的 \"Content-Type\" 将被忽略。",
    "Add key-value pairs": "添加键值对",
    "Add parameter": "添加参数",
    "Add request header": "添加请求头",
    "Body": "请求体",
    "Data": "数据",
    "Format": "格式化",
    "HTTP method": "HTTP 方法",
    "HTTP request": "HTTP 请求",
    "Headers": "请求头",
    "Ignore failed request and continue workflow": "忽略失败的请求并继续工作流",
    "Input request data": "输入请求数据",
    "Insert": "插入",
    "Milliseconds": "毫秒",
    "Only support standard JSON data": "仅支持标准 JSON 数据",
    "Parameters": "参数",
    "Response headers": "响应头",
    "Send HTTP request to a URL. You can use the variables in the upstream nodes as request headers, parameters and request body.": "向指定 URL 发送 HTTP 请求。可以使用上游节点里的变量作为请求头、参数和请求体。",
    "Status code": "状态码",
    "Timeout": "超时设置",
    "URL": "地址",
    "Use variable": "使用变量"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-request-interceptor": {
    "Create record": "创建记录",
    "Delete record": "删除记录",
    "Global mode, triggered before executing the following actions": "全局模式，以下操作执行前都触发",
    "Local mode, triggered before executing the actions bound to this workflow": "局部模式，绑定该工作流的操作执行前触发",
    "Parameters": "参数",
    "Pre-action event": "操作前事件",
    "Record to submit": "待提交的记录",
    "Role of user acted": "操作者角色",
    "Select actions": "选择操作",
    "Trigger mode": "触发模式",
    "Triggered before the execution of a request initiated through an action button or API, such as before adding, updating, or deleting data. Suitable for data validation and logic judgment before action, and the request could be rejected by using the \"End process\" node.": "通过操作按钮或 API 发起请求并在执行前触发，比如新增、更新、删除数据之前。适用于在操作前进行数据验证、逻辑判断，并可通过“结束节点”来拦截请求。",
    "Update record": "更新记录",
    "User acted": "操作者",
    "Values submitted": "提交的值对象"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-response-message": {
    "Add response message, will be send to client when process of request ends.": "添加响应消息，将在请求处理结束时发送给客户端。",
    "If the workflow ends normally, the response message will return a success status by default.": "如果工作流正常结束，响应消息默认返回成功状态。",
    "If you want to return a failure status, please add an \"End Process\" node downstream to terminate the workflow.": "如果希望返回失败状态，请在下游添加“结束流程”节点终止工作流。",
    "Message content": "消息内容",
    "Response message": "响应消息",
    "Supports variables in template.": "支持模板变量。"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-sql": {
    "Execute a SQL statement in database.": "在数据库中执行一个 SQL 语句",
    "Include meta information of this query in result": "在结果中包含此查询的元信息",
    "SQL action": "SQL 操作",
    "SQL query result could be used through <1>JSON query node</1> (Commercial plugin).": "SQL 执行的结果可在 <1>JSON 解析节点</1> 中使用（商业插件）。",
    "Select a data source to execute SQL.": "选择一个数据源来执行 SQL"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-subflow": {
    "Call workflow": "调用工作流",
    "Input workflow result": "请输入工作流执行结果",
    "Output": "流程输出",
    "Run another workflow and use its output as variables.": "执行另一个工作流，并将其流程输出作为节点的变量。",
    "Set output data of this workflow. When this one is executed as a subflow, the output could be used as variables in downstream nodes of super workflow. If this node is added multiple times, the value of the last executed node prevails.": "设置工作流的输出数据，在作为子流程执行后可以被上级流程后续节点使用。如果多次添加此节点，则以最后一个被执行的节点的值为准。",
    "Synchronous workflow can only call synchronous sub-flow.": "同步工作流只能调用同步模式的子流程。",
    "The trigger of this workflow is not configured correctly, and will not be called. Please <1>go to check it</1>.": "该工作流的触发器未正确配置, 将不会被调用。请<1>前往检查</1>。",
    "This type of trigger has not been supported to be called as sub-flow.": "此类型的触发器暂未支持作为子流程被调用。",
    "Value": "结果值"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-variable": {
    "Assign value to a variable, for later use.": "赋值一个变量，以备在后续节点中使用。",
    "Assign value to an existing variable": "赋值至已有变量",
    "Declare a new variable": "声明新变量",
    "Mode": "模式",
    "Properties mapping": "属性映射",
    "Value": "值",
    "Variable": "变量"
  },
  "@nocobase/plugin-workflow-webhook": {
    "Add item": "新增",
    "Alias": "别名",
    "Are you sure to clear below items?": "确认删除下列选项吗？",
    "Can only contain numbers, letters, underscores, and the first letter should be alphabet.": "只能包含数字，字母，下划线，并且开头第一位为字母",
    "Clear below items": "清空下列选项",
    "Config HTTP response data.": "Config HTTP response data.",
    "Configure webhook response.": "配置 webhook 响应。",
    "Content-type application/json are currently supported.": "Content-type application/json are currently supported.",
    "Copy URL": "复制",
    "Custom": "自定义",
    "Default response (200)": "默认响应（200）",
    "Default(status code: 200)": "Default(status code: 200)",
    "Full URL or search parameters part both supported. For example: \"?query1=item1&query2=item2\".": "支持完整 URL 或查询参数部分。例如：“?query1=item1&query2=item2”",
    "HTTP basic authentication": "HTTP 基本认证",
    "Header name": "Header name",
    "Header name support letters, numbers, underscores “_” or hyphens “-”, and the first letter should be alphabet.": "键名支持字母、数字、下划线 “_” 或连字符 “-”，并且开头第一位为字母。",
    "Header value support letters, numbers, underscores “_” or hyphens “-”": "键值支持字母、数字、下划线 “_” 或连字符 “-”。",
    "Headers": "Headers",
    "If HTTP basic authentication is set, the response status code is 401 if the authentication fails.": "如果设置 HTTP 基本认证，认证不通过则响应状态码为 401。",
    "Input example": "输入样例",
    "Input response data": "请输入响应体数据",
    "Invalid parameter name": "参数名无效",
    "Invalid parameter value": "参数值无效",
    "JSON Example": "JSON Example",
    "Key path": "键名",
    "Name": "名称",
    "Only \"application/json\" supported for \"Content-Type\".": "“Content-Type” 仅支持 “application/json”。",
    "Parse": "解析",
    "Password": "密码",
    "Please input JSON example from request body like { \"key1\": \"item1\", \"key2\": \"item2\" }": "请输入请求体的 JSON 样例，例如 { \"key1\": \"item1\", \"key2\": \"item2\" }",
    "Please input URL query like \"?query1=item1&query2=item2\"": "Please input URL query like \"?query1=item1&query2=item2\"",
    "Please set user name and password, and callback URL should be": "Please set user name and password, and callback URL should be",
    "Query Example": "Query Example",
    "Request Params": "请求 Params",
    "Request body": "请求 Body",
    "Request data (to use as variables)": "Request data (to use as variables)",
    "Request data can only be used as variables in subsequent nodes after parsing configured.": "请求数据在解析配置后才可作为变量在后续节点中使用。",
    "Request data parsing": "解析请求数据",
    "Request headers": "请求 Headers",
    "Response": "响应",
    "Response Setting": "响应设置",
    "Response body": "响应体",
    "Response headers": "响应头",
    "Security": "安全",
    "Status code": "状态码",
    "Synchronized workflows require the addition of a response node setting. If you do not add a response node, the response status code is set to 200 if the workflow execution succeeds, and 500 if it fails. If the workflow exception does not execute to the response node after the response node is added, the response status code is set to 500.": "同步工作流需要添加响应节点设置。如果没有添加 Response 节点，工作流执行成功则响应状态码设置为 200，失败后响应状态码设置为 500。如果添加 Response 节点后工作流异常没有执行到 Response 节点，则响应状态码设置为 500",
    "These request data can only be used as variables in next nodes after the configuration has been parsed.": "These request data can only be used as variables in next nodes after the configuration has been parsed.",
    "Third-party calls to Webhook URLs trigger process execution. Suitable for third-party systems to initiate notifications, payment callbacks, messages, etc.": "第三方调用Webhook URL触发流程执行。适用于第三方系统发起通知、支付回调、消息等。",
    "This URL has been generated to accept the request, which is used to trigger this workflow": "已生成一个用来接受请求的 URL, 用于触发workflow 执行",
    "Trigger data": "触发数据",
    "User name": "用户名",
    "Username and password are required": "用户名和密码是必填项",
    "Username and password need to be put in URL like \"{{url}}\". See: <1>MDN reference</1>.": "用户名和密码应该放在 URL 中，例如 “{{url}}”。参见：<1>MDN 参考</1>。",
    "Webhook URL": "Webhook URL",
    "Webhook event": "Webhook 事件",
    "When webhook URL is called, the received parameters set up a structured transformation to be used in subsequent nodes.": "Webhook URL 被调用后，对接收到的参数进行结构化转换设置，以便在后续节点中使用。",
    "see in": "see in"
  }
}
